{"file":"CM-01.json","data":{"tipo":"CM","CM":"01","PR":"99","nombre":"Andaluc\u00eda","censo":78,"escrutado_numero":42,"escrutado_porcentaje":35,"votantes_numero":34,"votantes_porcentaje":60,"abstencion_numero":9,"abstencion_porcentaje":76,"grupos":[{"id":"0147","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":100,"porcentaje":60,"diputados":43},{"id":"0211","nombre":"IULV-CA","votos":83,"porcentaje":87,"diputados":85},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":79,"porcentaje":56,"diputados":73},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":70,"porcentaje":32,"diputados":2},{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":66,"porcentaje":59,"diputados":12},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":64,"porcentaje":25,"diputados":100},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":62,"porcentaje":38,"diputados":94},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":59,"porcentaje":82,"diputados":82},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":57,"porcentaje":17,"diputados":74},{"id":"0125","nombre":"EPDD","votos":53,"porcentaje":63,"diputados":86},{"id":"00","nombre":"Blanco","votos":49,"porcentaje":45,"diputados":0},{"id":"00","nombre":"Nulos","votos":7,"porcentaje":49,"diputados":0}]},"parent":{"id":"00","nombre":"Espa\u00f1a","json":"TO-00.json"},"children":[{"id":"04","nombre":"Almer\u00eda","json":"PR-04.json"},{"id":"11","nombre":"C\u00e1diz","json":"PR-11.json"},{"id":"14","nombre":"C\u00f3rdoba","json":"PR-14.json"},{"id":"18","nombre":"Granada","json":"PR-18.json"},{"id":"21","nombre":"Huelva","json":"PR-21.json"},{"id":"23","nombre":"Ja\u00e9n","json":"PR-23.json"},{"id":"29","nombre":"M\u00e1laga","json":"PR-29.json"},{"id":"41","nombre":"Sevilla","json":"PR-41.json"}]}