{"file":"CM-08.json","data":{"tipo":"CM","CM":"08","PR":"99","nombre":"Castilla y Le\u00f3n","censo":26,"escrutado_numero":75,"escrutado_porcentaje":65,"votantes_numero":81,"votantes_porcentaje":44,"abstencion_numero":45,"abstencion_porcentaje":44,"grupos":[{"id":"0042","nombre":"PIRATAS","votos":98,"porcentaje":87,"diputados":96},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":95,"porcentaje":28,"diputados":65},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":94,"porcentaje":67,"diputados":43},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":90,"porcentaje":41,"diputados":3},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":89,"porcentaje":56,"diputados":66},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":89,"porcentaje":59,"diputados":3},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":88,"porcentaje":48,"diputados":34},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":85,"porcentaje":24,"diputados":19},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":84,"porcentaje":59,"diputados":5},{"id":"0158","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":82,"porcentaje":10,"diputados":59},{"id":"00","nombre":"Blanco","votos":34,"porcentaje":70,"diputados":0},{"id":"00","nombre":"Nulos","votos":21,"porcentaje":88,"diputados":0}]},"parent":{"id":"00","nombre":"Espa\u00f1a","json":"TO-00.json"},"children":[{"id":"05","nombre":"\u00c1vila","json":"PR-05.json"},{"id":"09","nombre":"Burgos","json":"PR-09.json"},{"id":"24","nombre":"Le\u00f3n","json":"PR-24.json"},{"id":"34","nombre":"Palencia","json":"PR-34.json"},{"id":"37","nombre":"Salamanca","json":"PR-37.json"},{"id":"40","nombre":"Segovia","json":"PR-40.json"},{"id":"42","nombre":"Soria","json":"PR-42.json"},{"id":"47","nombre":"Valladolid","json":"PR-47.json"},{"id":"49","nombre":"Zamora","json":"PR-49.json"}]}