{"file":"MU-297.json","data":{"tipo":"MU","CM":"08","PR":"37","nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de B\u00e9jar","censo":72,"escrutado_numero":3,"escrutado_porcentaje":74,"votantes_numero":93,"votantes_porcentaje":48,"abstencion_numero":89,"abstencion_porcentaje":41,"grupos":[{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":97,"porcentaje":6,"diputados":90},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":94,"porcentaje":88,"diputados":16},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":79,"porcentaje":0,"diputados":11},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":61,"porcentaje":11,"diputados":48},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":54,"porcentaje":17,"diputados":93},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":37,"porcentaje":36,"diputados":32},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":14,"porcentaje":43,"diputados":83},{"id":"00","nombre":"Blanco","votos":"00000000","porcentaje":"00000","diputados":0},{"id":"00","nombre":"Nulos","votos":"00000000","porcentaje":"00000","diputados":0}]},"children":[],"parent":{"id":"37","nombre":"Salamanca","json":"PR-37.json"}}