{"file":"PR-08.json","data":{"tipo":"PR","CM":"09","PR":"08","nombre":"Barcelona","censo":3960198,"escrutado_numero":3960198,"escrutado_porcentaje":"100.00","votantes_numero":1910024,"votantes_porcentaje":"048.23","abstencion_numero":2050174,"abstencion_porcentaje":"051.77","grupos":[{"id":"0129","nombre":"ERC-NECat-EPDD","votos":414684,"porcentaje":"021.88","diputados":0},{"id":"0191","nombre":"CiU","votos":376068,"porcentaje":"019.84","diputados":0},{"id":"0065","nombre":"PSC-PSOE","votos":288573,"porcentaje":"015.23","diputados":0},{"id":"0196","nombre":"ICV-EUiA","votos":214614,"porcentaje":"011.32","diputados":0},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":191901,"porcentaje":"010.12","diputados":0},{"id":"0185","nombre":"C's","votos":130123,"porcentaje":"006.86","diputados":0},{"id":"0262","nombre":"PODEMOS","votos":98671,"porcentaje":"005.20","diputados":0},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":26072,"porcentaje":"001.37","diputados":0},{"id":"0255","nombre":"PACMA","votos":26031,"porcentaje":"001.37","diputados":0},{"id":"0250","nombre":"EB","votos":15536,"porcentaje":"000.81","diputados":0},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":11195,"porcentaje":"000.59","diputados":0},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":31450,"porcentaje":"001.66","diputados":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":15264,"porcentaje":"000.80","diputados":0},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":6986,"porcentaje":"3.53","diputados":0,"otros":[{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":1080,"porcentaje":"000.56","diputados":0},{"id":"0238","nombre":"PIRATA.CAT","votos":942,"porcentaje":"000.49","diputados":0},{"id":"0160","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":661,"porcentaje":"000.34","diputados":0},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":624,"porcentaje":"000.32","diputados":0},{"id":"0172","nombre":"EH BILDU-BNG","votos":555,"porcentaje":"000.29","diputados":0},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":340,"porcentaje":"000.17","diputados":0},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":331,"porcentaje":"000.17","diputados":0},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":310,"porcentaje":"000.16","diputados":0},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":284,"porcentaje":"000.14","diputados":0},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":248,"porcentaje":"000.13","diputados":0},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":149,"porcentaje":"000.07","diputados":0},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":147,"porcentaje":"000.07","diputados":0},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":136,"porcentaje":"000.07","diputados":0},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":126,"porcentaje":"000.06","diputados":0},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":116,"porcentaje":"000.06","diputados":0},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":97,"porcentaje":"000.05","diputados":0},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":90,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":88,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":86,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":82,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":82,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":76,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0244","nombre":"R.R.U.E.","votos":72,"porcentaje":"000.03","diputados":0},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":71,"porcentaje":"000.03","diputados":0},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":64,"porcentaje":"000.03","diputados":0},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":48,"porcentaje":"000.02","diputados":0},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":47,"porcentaje":"000.02","diputados":0},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":34,"porcentaje":"000.01","diputados":0}]}]},"children":[{"id":"001","nombre":"Abrera","json":"MU-08-001.json"},{"id":"002","nombre":"Aguilar de Segarra","json":"MU-08-002.json"},{"id":"003","nombre":"Alella","json":"MU-08-003.json"},{"id":"004","nombre":"Alpens","json":"MU-08-004.json"},{"id":"005","nombre":"L'Ametlla del Vall\u00e8s","json":"MU-08-005.json"},{"id":"006","nombre":"Arenys de Mar","json":"MU-08-006.json"},{"id":"007","nombre":"Arenys de Munt","json":"MU-08-007.json"},{"id":"008","nombre":"Argen\u00e7ola","json":"MU-08-008.json"},{"id":"009","nombre":"Argentona","json":"MU-08-009.json"},{"id":"010","nombre":"Art\u00e9s","json":"MU-08-010.json"},{"id":"011","nombre":"Avi\u00e0","json":"MU-08-011.json"},{"id":"012","nombre":"Aviny\u00f3","json":"MU-08-012.json"},{"id":"013","nombre":"Avinyonet del Pened\u00e8s","json":"MU-08-013.json"},{"id":"014","nombre":"Aiguafreda","json":"MU-08-014.json"},{"id":"015","nombre":"Badalona","json":"MU-08-015.json"},{"id":"016","nombre":"Bag\u00e0","json":"MU-08-016.json"},{"id":"017","nombre":"Baleny\u00e0","json":"MU-08-017.json"},{"id":"018","nombre":"Balsareny","json":"MU-08-018.json"},{"id":"019","nombre":"Ciutat Vella","json":"MU-08-019.json"},{"id":"019","nombre":"Eixample","json":"MU-08-019.json"},{"id":"019","nombre":"Sants-Montju\u00efc","json":"MU-08-019.json"},{"id":"019","nombre":"Les Corts","json":"MU-08-019.json"},{"id":"019","nombre":"Sarri\u00e0-Sant Gervasi","json":"MU-08-019.json"},{"id":"019","nombre":"Gr\u00e0cia","json":"MU-08-019.json"},{"id":"019","nombre":"Horta-Guinard\u00f3","json":"MU-08-019.json"},{"id":"019","nombre":"Nou Barris","json":"MU-08-019.json"},{"id":"019","nombre":"Sant Andreu","json":"MU-08-019.json"},{"id":"019","nombre":"Sant Mart\u00ed","json":"MU-08-019.json"},{"id":"019","nombre":"Barcelona","json":"MU-08-019.json"},{"id":"020","nombre":"Begues","json":"MU-08-020.json"},{"id":"021","nombre":"Bellprat","json":"MU-08-021.json"},{"id":"022","nombre":"Berga","json":"MU-08-022.json"},{"id":"023","nombre":"Bigues i Riells","json":"MU-08-023.json"},{"id":"024","nombre":"Borred\u00e0","json":"MU-08-024.json"},{"id":"025","nombre":"El Bruc","json":"MU-08-025.json"},{"id":"026","nombre":"El Brull","json":"MU-08-026.json"},{"id":"027","nombre":"Les Cabanyes","json":"MU-08-027.json"},{"id":"028","nombre":"Cabrera d'Anoia","json":"MU-08-028.json"},{"id":"029","nombre":"Cabrera de Mar","json":"MU-08-029.json"},{"id":"030","nombre":"Cabrils","json":"MU-08-030.json"},{"id":"031","nombre":"Calaf","json":"MU-08-031.json"},{"id":"032","nombre":"Caldes d'Estrac","json":"MU-08-032.json"},{"id":"033","nombre":"Caldes de Montbui","json":"MU-08-033.json"},{"id":"034","nombre":"Calders","json":"MU-08-034.json"},{"id":"035","nombre":"Calella","json":"MU-08-035.json"},{"id":"036","nombre":"Calonge de Segarra","json":"MU-08-036.json"},{"id":"037","nombre":"Calldetenes","json":"MU-08-037.json"},{"id":"038","nombre":"Call\u00fas","json":"MU-08-038.json"},{"id":"039","nombre":"Campins","json":"MU-08-039.json"},{"id":"040","nombre":"Canet de Mar","json":"MU-08-040.json"},{"id":"041","nombre":"Canovelles","json":"MU-08-041.json"},{"id":"042","nombre":"C\u00e0noves i Samal\u00fas","json":"MU-08-042.json"},{"id":"043","nombre":"Canyelles","json":"MU-08-043.json"},{"id":"044","nombre":"Capellades","json":"MU-08-044.json"},{"id":"045","nombre":"Capolat","json":"MU-08-045.json"},{"id":"046","nombre":"Cardedeu","json":"MU-08-046.json"},{"id":"047","nombre":"Cardona","json":"MU-08-047.json"},{"id":"048","nombre":"Carme","json":"MU-08-048.json"},{"id":"049","nombre":"Casserres","json":"MU-08-049.json"},{"id":"050","nombre":"Castellar del Riu","json":"MU-08-050.json"},{"id":"051","nombre":"Castellar del Vall\u00e8s","json":"MU-08-051.json"},{"id":"052","nombre":"Castellar de n'Hug","json":"MU-08-052.json"},{"id":"053","nombre":"Castellbell i el Vilar","json":"MU-08-053.json"},{"id":"054","nombre":"Castellbisbal","json":"MU-08-054.json"},{"id":"055","nombre":"Castellcir","json":"MU-08-055.json"},{"id":"056","nombre":"Castelldefels","json":"MU-08-056.json"},{"id":"057","nombre":"Castell de l'Areny","json":"MU-08-057.json"},{"id":"058","nombre":"Castellet i la Gornal","json":"MU-08-058.json"},{"id":"059","nombre":"Castellfollit del Boix","json":"MU-08-059.json"},{"id":"060","nombre":"Castellfollit de Riubreg\u00f3s","json":"MU-08-060.json"},{"id":"061","nombre":"Castellgal\u00ed","json":"MU-08-061.json"},{"id":"062","nombre":"Castellnou de Bages","json":"MU-08-062.json"},{"id":"063","nombre":"Castellol\u00ed","json":"MU-08-063.json"},{"id":"064","nombre":"Castellter\u00e7ol","json":"MU-08-064.json"},{"id":"065","nombre":"Castellv\u00ed de la Marca","json":"MU-08-065.json"},{"id":"066","nombre":"Castellv\u00ed de Rosanes","json":"MU-08-066.json"},{"id":"067","nombre":"Centelles","json":"MU-08-067.json"},{"id":"068","nombre":"Cervell\u00f3","json":"MU-08-068.json"},{"id":"069","nombre":"Collbat\u00f3","json":"MU-08-069.json"},{"id":"070","nombre":"Collsuspina","json":"MU-08-070.json"},{"id":"071","nombre":"Copons","json":"MU-08-071.json"},{"id":"072","nombre":"Corbera de Llobregat","json":"MU-08-072.json"},{"id":"073","nombre":"Cornell\u00e0 de Llobregat","json":"MU-08-073.json"},{"id":"074","nombre":"Cubelles","json":"MU-08-074.json"},{"id":"075","nombre":"Dosrius","json":"MU-08-075.json"},{"id":"076","nombre":"Esparreguera","json":"MU-08-076.json"},{"id":"077","nombre":"Esplugues de Llobregat","json":"MU-08-077.json"},{"id":"078","nombre":"L'Espunyola","json":"MU-08-078.json"},{"id":"079","nombre":"L'Estany","json":"MU-08-079.json"},{"id":"080","nombre":"F\u00edgols","json":"MU-08-080.json"},{"id":"081","nombre":"Fogars de Montcl\u00fas","json":"MU-08-081.json"},{"id":"082","nombre":"Fogars de la Selva","json":"MU-08-082.json"},{"id":"083","nombre":"Folgueroles","json":"MU-08-083.json"},{"id":"084","nombre":"Fonollosa","json":"MU-08-084.json"},{"id":"085","nombre":"Font-rub\u00ed","json":"MU-08-085.json"},{"id":"086","nombre":"Les Franqueses del Vall\u00e8s","json":"MU-08-086.json"},{"id":"087","nombre":"Gallifa","json":"MU-08-087.json"},{"id":"088","nombre":"La Garriga","json":"MU-08-088.json"},{"id":"089","nombre":"Gav\u00e0","json":"MU-08-089.json"},{"id":"090","nombre":"Gai\u00e0","json":"MU-08-090.json"},{"id":"091","nombre":"Gelida","json":"MU-08-091.json"},{"id":"092","nombre":"Gironella","json":"MU-08-092.json"},{"id":"093","nombre":"Gisclareny","json":"MU-08-093.json"},{"id":"094","nombre":"La Granada","json":"MU-08-094.json"},{"id":"095","nombre":"Granera","json":"MU-08-095.json"},{"id":"096","nombre":"Granollers","json":"MU-08-096.json"},{"id":"097","nombre":"Gualba","json":"MU-08-097.json"},{"id":"098","nombre":"Sant Salvador de Guardiola","json":"MU-08-098.json"},{"id":"099","nombre":"Guardiola de Bergued\u00e0","json":"MU-08-099.json"},{"id":"100","nombre":"Gurb","json":"MU-08-100.json"},{"id":"101","nombre":"L'Hospitalet de Llobregat","json":"MU-08-101.json"},{"id":"102","nombre":"Igualada","json":"MU-08-102.json"},{"id":"103","nombre":"Jorba","json":"MU-08-103.json"},{"id":"104","nombre":"La Llacuna","json":"MU-08-104.json"},{"id":"105","nombre":"La Llagosta","json":"MU-08-105.json"},{"id":"106","nombre":"Llinars del Vall\u00e8s","json":"MU-08-106.json"},{"id":"107","nombre":"Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt","json":"MU-08-107.json"},{"id":"108","nombre":"Lli\u00e7\u00e0 de Vall","json":"MU-08-108.json"},{"id":"109","nombre":"Llu\u00e7\u00e0","json":"MU-08-109.json"},{"id":"110","nombre":"Malgrat de Mar","json":"MU-08-110.json"},{"id":"111","nombre":"Malla","json":"MU-08-111.json"},{"id":"112","nombre":"Manlleu","json":"MU-08-112.json"},{"id":"113","nombre":"Manresa","json":"MU-08-113.json"},{"id":"114","nombre":"Martorell","json":"MU-08-114.json"},{"id":"115","nombre":"Martorelles","json":"MU-08-115.json"},{"id":"116","nombre":"Les Masies de Roda","json":"MU-08-116.json"},{"id":"117","nombre":"Les Masies de Voltreg\u00e0","json":"MU-08-117.json"},{"id":"118","nombre":"El Masnou","json":"MU-08-118.json"},{"id":"119","nombre":"Masquefa","json":"MU-08-119.json"},{"id":"120","nombre":"Matadepera","json":"MU-08-120.json"},{"id":"121","nombre":"Matar\u00f3","json":"MU-08-121.json"},{"id":"122","nombre":"Mediona","json":"MU-08-122.json"},{"id":"123","nombre":"Molins de Rei","json":"MU-08-123.json"},{"id":"124","nombre":"Mollet del Vall\u00e8s","json":"MU-08-124.json"},{"id":"125","nombre":"Montcada i Reixac","json":"MU-08-125.json"},{"id":"126","nombre":"Montgat","json":"MU-08-126.json"},{"id":"127","nombre":"Monistrol de Montserrat","json":"MU-08-127.json"},{"id":"128","nombre":"Monistrol de Calders","json":"MU-08-128.json"},{"id":"129","nombre":"Muntanyola","json":"MU-08-129.json"},{"id":"130","nombre":"Montclar","json":"MU-08-130.json"},{"id":"131","nombre":"Montesquiu","json":"MU-08-131.json"},{"id":"132","nombre":"Montmajor","json":"MU-08-132.json"},{"id":"133","nombre":"Montmaneu","json":"MU-08-133.json"},{"id":"134","nombre":"Figar\u00f3-Montmany","json":"MU-08-134.json"},{"id":"135","nombre":"Montmel\u00f3","json":"MU-08-135.json"},{"id":"136","nombre":"Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s","json":"MU-08-136.json"},{"id":"137","nombre":"Montseny","json":"MU-08-137.json"},{"id":"138","nombre":"Moi\u00e0","json":"MU-08-138.json"},{"id":"139","nombre":"Mura","json":"MU-08-139.json"},{"id":"140","nombre":"Navarcles","json":"MU-08-140.json"},{"id":"141","nombre":"Nav\u00e0s","json":"MU-08-141.json"},{"id":"142","nombre":"La Nou de Bergued\u00e0","json":"MU-08-142.json"},{"id":"143","nombre":"\u00d2dena","json":"MU-08-143.json"},{"id":"144","nombre":"Olvan","json":"MU-08-144.json"},{"id":"145","nombre":"Ol\u00e8rdola","json":"MU-08-145.json"},{"id":"146","nombre":"Olesa de Bonesvalls","json":"MU-08-146.json"},{"id":"147","nombre":"Olesa de Montserrat","json":"MU-08-147.json"},{"id":"148","nombre":"Olivella","json":"MU-08-148.json"},{"id":"149","nombre":"Olost","json":"MU-08-149.json"},{"id":"150","nombre":"Or\u00eds","json":"MU-08-150.json"},{"id":"151","nombre":"Orist\u00e0","json":"MU-08-151.json"},{"id":"152","nombre":"Orp\u00ed","json":"MU-08-152.json"},{"id":"153","nombre":"\u00d2rrius","json":"MU-08-153.json"},{"id":"154","nombre":"Pacs del Pened\u00e8s","json":"MU-08-154.json"},{"id":"155","nombre":"Palafolls","json":"MU-08-155.json"},{"id":"156","nombre":"Palau-solit\u00e0 i Plegamans","json":"MU-08-156.json"},{"id":"157","nombre":"Pallej\u00e0","json":"MU-08-157.json"},{"id":"158","nombre":"El Papiol","json":"MU-08-158.json"},{"id":"159","nombre":"Parets del Vall\u00e8s","json":"MU-08-159.json"},{"id":"160","nombre":"Perafita","json":"MU-08-160.json"},{"id":"161","nombre":"Piera","json":"MU-08-161.json"},{"id":"162","nombre":"Els Hostalets de Pierola","json":"MU-08-162.json"},{"id":"163","nombre":"Pineda de Mar","json":"MU-08-163.json"},{"id":"164","nombre":"El Pla del Pened\u00e8s","json":"MU-08-164.json"},{"id":"165","nombre":"La Pobla de Claramunt","json":"MU-08-165.json"},{"id":"166","nombre":"La Pobla de Lillet","json":"MU-08-166.json"},{"id":"167","nombre":"Poliny\u00e0","json":"MU-08-167.json"},{"id":"168","nombre":"Pontons","json":"MU-08-168.json"},{"id":"169","nombre":"El Prat de Llobregat","json":"MU-08-169.json"},{"id":"170","nombre":"Els Prats de Rei","json":"MU-08-170.json"},{"id":"171","nombre":"Prats de Llu\u00e7an\u00e8s","json":"MU-08-171.json"},{"id":"172","nombre":"Premi\u00e0 de Mar","json":"MU-08-172.json"},{"id":"174","nombre":"Puigd\u00e0lber","json":"MU-08-174.json"},{"id":"175","nombre":"Puig-reig","json":"MU-08-175.json"},{"id":"176","nombre":"Pujalt","json":"MU-08-176.json"},{"id":"177","nombre":"La Quar","json":"MU-08-177.json"},{"id":"178","nombre":"Rajadell","json":"MU-08-178.json"},{"id":"179","nombre":"Rellinars","json":"MU-08-179.json"},{"id":"180","nombre":"Ripollet","json":"MU-08-180.json"},{"id":"181","nombre":"La Roca del Vall\u00e8s","json":"MU-08-181.json"},{"id":"182","nombre":"El Pont de Vilomara i Rocafort","json":"MU-08-182.json"},{"id":"183","nombre":"Roda de Ter","json":"MU-08-183.json"},{"id":"184","nombre":"Rub\u00ed","json":"MU-08-184.json"},{"id":"185","nombre":"Rubi\u00f3","json":"MU-08-185.json"},{"id":"187","nombre":"Sabadell","json":"MU-08-187.json"},{"id":"188","nombre":"Sag\u00e0s","json":"MU-08-188.json"},{"id":"189","nombre":"Sant Pere Sallavinera","json":"MU-08-189.json"},{"id":"190","nombre":"Saldes","json":"MU-08-190.json"},{"id":"191","nombre":"Sallent","json":"MU-08-191.json"},{"id":"192","nombre":"Santpedor","json":"MU-08-192.json"},{"id":"193","nombre":"Sant Iscle de Vallalta","json":"MU-08-193.json"},{"id":"194","nombre":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","json":"MU-08-194.json"},{"id":"195","nombre":"Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s","json":"MU-08-195.json"},{"id":"196","nombre":"Sant Andreu de la Barca","json":"MU-08-196.json"},{"id":"197","nombre":"Sant Andreu de Llavaneres","json":"MU-08-197.json"},{"id":"198","nombre":"Sant Antoni de Vilamajor","json":"MU-08-198.json"},{"id":"199","nombre":"Sant Bartomeu del Grau","json":"MU-08-199.json"},{"id":"200","nombre":"Sant Boi de Llobregat","json":"MU-08-200.json"},{"id":"201","nombre":"Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s","json":"MU-08-201.json"},{"id":"202","nombre":"Sant Celoni","json":"MU-08-202.json"},{"id":"203","nombre":"Sant Cebri\u00e0 de Vallalta","json":"MU-08-203.json"},{"id":"204","nombre":"Sant Climent de Llobregat","json":"MU-08-204.json"},{"id":"205","nombre":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","json":"MU-08-205.json"},{"id":"206","nombre":"Sant Cugat Sesgarrigues","json":"MU-08-206.json"},{"id":"207","nombre":"Sant Esteve de Palautordera","json":"MU-08-207.json"},{"id":"208","nombre":"Sant Esteve Sesrovires","json":"MU-08-208.json"},{"id":"209","nombre":"Sant Fost de Campsentelles","json":"MU-08-209.json"},{"id":"210","nombre":"Sant Feliu de Codines","json":"MU-08-210.json"},{"id":"211","nombre":"Sant Feliu de Llobregat","json":"MU-08-211.json"},{"id":"212","nombre":"Sant Feliu Sasserra","json":"MU-08-212.json"},{"id":"213","nombre":"Sant Fruit\u00f3s de Bages","json":"MU-08-213.json"},{"id":"214","nombre":"Vilassar de Dalt","json":"MU-08-214.json"},{"id":"215","nombre":"Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0","json":"MU-08-215.json"},{"id":"216","nombre":"Sant Jaume de Frontany\u00e0","json":"MU-08-216.json"},{"id":"217","nombre":"Sant Joan Desp\u00ed","json":"MU-08-217.json"},{"id":"218","nombre":"Sant Joan de Vilatorrada","json":"MU-08-218.json"},{"id":"219","nombre":"Vilassar de Mar","json":"MU-08-219.json"},{"id":"220","nombre":"Sant Juli\u00e0 de Vilatorta","json":"MU-08-220.json"},{"id":"221","nombre":"Sant Just Desvern","json":"MU-08-221.json"},{"id":"222","nombre":"Sant Lloren\u00e7 d'Hortons","json":"MU-08-222.json"},{"id":"223","nombre":"Sant Lloren\u00e7 Savall","json":"MU-08-223.json"},{"id":"224","nombre":"Sant Mart\u00ed de Centelles","json":"MU-08-224.json"},{"id":"225","nombre":"Sant Mart\u00ed d'Albars","json":"MU-08-225.json"},{"id":"226","nombre":"Sant Mart\u00ed de Tous","json":"MU-08-226.json"},{"id":"227","nombre":"Sant Mart\u00ed Sarroca","json":"MU-08-227.json"},{"id":"228","nombre":"Sant Mart\u00ed Sesgueioles","json":"MU-08-228.json"},{"id":"229","nombre":"Sant Mateu de Bages","json":"MU-08-229.json"},{"id":"230","nombre":"Premi\u00e0 de Dalt","json":"MU-08-230.json"},{"id":"231","nombre":"Sant Pere de Ribes","json":"MU-08-231.json"},{"id":"232","nombre":"Sant Pere de Riudebitlles","json":"MU-08-232.json"},{"id":"233","nombre":"Sant Pere de Torell\u00f3","json":"MU-08-233.json"},{"id":"234","nombre":"Sant Pere de Vilamajor","json":"MU-08-234.json"},{"id":"235","nombre":"Sant Pol de Mar","json":"MU-08-235.json"},{"id":"236","nombre":"Sant Quint\u00ed de Mediona","json":"MU-08-236.json"},{"id":"237","nombre":"Sant Quirze de Besora","json":"MU-08-237.json"},{"id":"238","nombre":"Sant Quirze del Vall\u00e8s","json":"MU-08-238.json"},{"id":"239","nombre":"Sant Quirze Safaja","json":"MU-08-239.json"},{"id":"240","nombre":"Sant Sadurn\u00ed d'Anoia","json":"MU-08-240.json"},{"id":"241","nombre":"Sant Sadurn\u00ed d'Osormort","json":"MU-08-241.json"},{"id":"242","nombre":"Marganell","json":"MU-08-242.json"},{"id":"243","nombre":"Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0","json":"MU-08-243.json"},{"id":"244","nombre":"Santa Coloma de Cervell\u00f3","json":"MU-08-244.json"},{"id":"245","nombre":"Santa Coloma de Gramenet","json":"MU-08-245.json"},{"id":"246","nombre":"Santa Eug\u00e8nia de Berga","json":"MU-08-246.json"},{"id":"247","nombre":"Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer","json":"MU-08-247.json"},{"id":"248","nombre":"Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana","json":"MU-08-248.json"},{"id":"249","nombre":"Santa Fe del Pened\u00e8s","json":"MU-08-249.json"},{"id":"250","nombre":"Santa Margarida de Montbui","json":"MU-08-250.json"},{"id":"251","nombre":"Santa Margarida i els Monjos","json":"MU-08-251.json"},{"id":"252","nombre":"Barber\u00e0 del Vall\u00e8s","json":"MU-08-252.json"},{"id":"253","nombre":"Santa Maria de Besora","json":"MU-08-253.json"},{"id":"254","nombre":"Santa Maria de Corc\u00f3","json":"MU-08-254.json"},{"id":"255","nombre":"Santa Maria de Merl\u00e8s","json":"MU-08-255.json"},{"id":"256","nombre":"Santa Maria de Martorelles","json":"MU-08-256.json"},{"id":"257","nombre":"Santa Maria de Miralles","json":"MU-08-257.json"},{"id":"258","nombre":"Santa Maria d'Ol\u00f3","json":"MU-08-258.json"},{"id":"259","nombre":"Santa Maria de Palautordera","json":"MU-08-259.json"},{"id":"260","nombre":"Santa Perp\u00e8tua de Mogoda","json":"MU-08-260.json"},{"id":"261","nombre":"Santa Susanna","json":"MU-08-261.json"},{"id":"262","nombre":"Sant Vicen\u00e7 de Castellet","json":"MU-08-262.json"},{"id":"263","nombre":"Sant Vicen\u00e7 dels Horts","json":"MU-08-263.json"},{"id":"264","nombre":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt","json":"MU-08-264.json"},{"id":"265","nombre":"Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3","json":"MU-08-265.json"},{"id":"266","nombre":"Cerdanyola del Vall\u00e8s","json":"MU-08-266.json"},{"id":"267","nombre":"Sentmenat","json":"MU-08-267.json"},{"id":"268","nombre":"Cercs","json":"MU-08-268.json"},{"id":"269","nombre":"Seva","json":"MU-08-269.json"},{"id":"270","nombre":"Sitges","json":"MU-08-270.json"},{"id":"271","nombre":"Sobremunt","json":"MU-08-271.json"},{"id":"272","nombre":"Sora","json":"MU-08-272.json"},{"id":"273","nombre":"Subirats","json":"MU-08-273.json"},{"id":"274","nombre":"S\u00faria","json":"MU-08-274.json"},{"id":"275","nombre":"Tav\u00e8rnoles","json":"MU-08-275.json"},{"id":"276","nombre":"Tagamanent","json":"MU-08-276.json"},{"id":"277","nombre":"Talamanca","json":"MU-08-277.json"},{"id":"278","nombre":"Taradell","json":"MU-08-278.json"},{"id":"279","nombre":"Terrassa","json":"MU-08-279.json"},{"id":"280","nombre":"Tavertet","json":"MU-08-280.json"},{"id":"281","nombre":"Tei\u00e0","json":"MU-08-281.json"},{"id":"282","nombre":"Tiana","json":"MU-08-282.json"},{"id":"283","nombre":"Tona","json":"MU-08-283.json"},{"id":"284","nombre":"Tordera","json":"MU-08-284.json"},{"id":"285","nombre":"Torell\u00f3","json":"MU-08-285.json"},{"id":"286","nombre":"La Torre de Claramunt","json":"MU-08-286.json"},{"id":"287","nombre":"Torrelavit","json":"MU-08-287.json"},{"id":"288","nombre":"Torrelles de Foix","json":"MU-08-288.json"},{"id":"289","nombre":"Torrelles de Llobregat","json":"MU-08-289.json"},{"id":"290","nombre":"Ullastrell","json":"MU-08-290.json"},{"id":"291","nombre":"Vacarisses","json":"MU-08-291.json"},{"id":"292","nombre":"Vallbona d'Anoia","json":"MU-08-292.json"},{"id":"293","nombre":"Vallcebre","json":"MU-08-293.json"},{"id":"294","nombre":"Vallgorguina","json":"MU-08-294.json"},{"id":"295","nombre":"Vallirana","json":"MU-08-295.json"},{"id":"296","nombre":"Vallromanes","json":"MU-08-296.json"},{"id":"297","nombre":"Veciana","json":"MU-08-297.json"},{"id":"298","nombre":"Vic","json":"MU-08-298.json"},{"id":"299","nombre":"Vilada","json":"MU-08-299.json"},{"id":"300","nombre":"Viladecavalls","json":"MU-08-300.json"},{"id":"301","nombre":"Viladecans","json":"MU-08-301.json"},{"id":"302","nombre":"Vilanova del Cam\u00ed","json":"MU-08-302.json"},{"id":"303","nombre":"Vilanova de Sau","json":"MU-08-303.json"},{"id":"304","nombre":"Vilob\u00ed del Pened\u00e8s","json":"MU-08-304.json"},{"id":"305","nombre":"Vilafranca del Pened\u00e8s","json":"MU-08-305.json"},{"id":"306","nombre":"Vilalba Sasserra","json":"MU-08-306.json"},{"id":"307","nombre":"Vilanova i la Geltr\u00fa","json":"MU-08-307.json"},{"id":"308","nombre":"Viver i Serrateix","json":"MU-08-308.json"},{"id":"901","nombre":"Rupit i Pruit","json":"MU-08-901.json"},{"id":"902","nombre":"Vilanova del Vall\u00e8s","json":"MU-08-902.json"},{"id":"903","nombre":"Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola","json":"MU-08-903.json"},{"id":"904","nombre":"Badia del Vall\u00e8s","json":"MU-08-904.json"},{"id":"905","nombre":"La Palma de Cervell\u00f3","json":"MU-08-905.json"}],"parent":{"id":"09","nombre":"Catalunya","json":"CM-09.json"}}