{"file":"PR-07.json","data":{"tipo":"PR","CM":"04","PR":"07","nombre":"Illes Balears","censo":8454,"escrutado_numero":9736,"escrutado_porcentaje":52,"votantes_numero":5523,"votantes_porcentaje":99,"abstencion_numero":887,"abstencion_porcentaje":42,"grupos":[{"id":"0161","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":9371,"diputados":5932,"porcentaje":5},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":9180,"diputados":6113,"porcentaje":4},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":9113,"diputados":6732,"porcentaje":4},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":8659,"diputados":1722,"porcentaje":4},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":8383,"diputados":9033,"porcentaje":4},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":8264,"diputados":726,"porcentaje":4},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":7907,"diputados":3248,"porcentaje":4},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":7708,"diputados":8084,"porcentaje":4},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":7110,"diputados":9993,"porcentaje":3},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":7070,"diputados":133,"porcentaje":3},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":8973,"diputados":0,"porcentaje":4},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":5359,"diputados":0,"porcentaje":3},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":110772,"diputados":174077,"otros":[{"id":"0373","nombre":"PODEMOS","votos":7056,"diputados":9153},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":7016,"diputados":9823},{"id":"0214","nombre":"EU-IB","votos":6701,"diputados":9975},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":6106,"diputados":4065},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":5921,"diputados":7389},{"id":"0128","nombre":"EPDD","votos":5854,"diputados":5673},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":5801,"diputados":6290},{"id":"0042","nombre":"PIRATAS","votos":5787,"diputados":694},{"id":"0358","nombre":"R.R.U.E.","votos":5731,"diputados":8696},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":5648,"diputados":3991},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":5419,"diputados":2493},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":4689,"diputados":6772},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":4674,"diputados":8117},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":4587,"diputados":8982},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":3717,"diputados":9131},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":3678,"diputados":4764},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":3422,"diputados":1583},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":3195,"diputados":4724},{"id":"0173","nombre":"EH BILDU-BNG","votos":2752,"diputados":2554},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":2468,"diputados":4982},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":2230,"diputados":2119},{"id":"0301","nombre":"PACMA (301)","votos":2068,"diputados":9504},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":1626,"diputados":6923},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":1610,"diputados":6769},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":1238,"diputados":8132},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":762,"diputados":9799},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":685,"diputados":337},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":278,"diputados":8667},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":53,"diputados":1976}],"porcentaje":53}]},"parent":{"id":"04","nombre":"Illes Balears","json":"CM-04.json"},"children":[{"id":"001","nombre":"Alar\u00f3","json":"MU-001.json"},{"id":"002","nombre":"Alaior","json":"MU-002.json"},{"id":"003","nombre":"Alc\u00fadia","json":"MU-003.json"},{"id":"004","nombre":"Algaida","json":"MU-004.json"},{"id":"005","nombre":"Andratx","json":"MU-005.json"},{"id":"006","nombre":"Art\u00e0","json":"MU-006.json"},{"id":"007","nombre":"Banyalbufar","json":"MU-007.json"},{"id":"008","nombre":"Binissalem","json":"MU-008.json"},{"id":"009","nombre":"B\u00fager","json":"MU-009.json"},{"id":"010","nombre":"Bunyola","json":"MU-010.json"},{"id":"011","nombre":"Calvi\u00e0","json":"MU-011.json"},{"id":"012","nombre":"Campanet","json":"MU-012.json"},{"id":"013","nombre":"Campos","json":"MU-013.json"},{"id":"014","nombre":"Capdepera","json":"MU-014.json"},{"id":"015","nombre":"Ciutadella de Menorca","json":"MU-015.json"},{"id":"016","nombre":"Consell","json":"MU-016.json"},{"id":"017","nombre":"Costitx","json":"MU-017.json"},{"id":"018","nombre":"Dei\u00e0","json":"MU-018.json"},{"id":"019","nombre":"Escorca","json":"MU-019.json"},{"id":"020","nombre":"Esporles","json":"MU-020.json"},{"id":"021","nombre":"Estellencs","json":"MU-021.json"},{"id":"022","nombre":"Felanitx","json":"MU-022.json"},{"id":"023","nombre":"Ferreries","json":"MU-023.json"},{"id":"024","nombre":"Formentera","json":"MU-024.json"},{"id":"025","nombre":"Fornalutx","json":"MU-025.json"},{"id":"026","nombre":"Eivissa","json":"MU-026.json"},{"id":"027","nombre":"Inca","json":"MU-027.json"},{"id":"028","nombre":"Lloret de Vistalegre","json":"MU-028.json"},{"id":"029","nombre":"Lloseta","json":"MU-029.json"},{"id":"030","nombre":"Llub\u00ed","json":"MU-030.json"},{"id":"031","nombre":"Llucmajor","json":"MU-031.json"},{"id":"032","nombre":"Ma\u00f3-Mah\u00f3n","json":"MU-032.json"},{"id":"033","nombre":"Manacor","json":"MU-033.json"},{"id":"034","nombre":"Mancor de la Vall","json":"MU-034.json"},{"id":"035","nombre":"Maria de la Salut","json":"MU-035.json"},{"id":"036","nombre":"Marratx\u00ed","json":"MU-036.json"},{"id":"037","nombre":"Es Mercadal","json":"MU-037.json"},{"id":"038","nombre":"Montu\u00efri","json":"MU-038.json"},{"id":"039","nombre":"Muro","json":"MU-039.json"},{"id":"040","nombre":"Palma de Mallorca","json":"MU-040.json"},{"id":"041","nombre":"Petra","json":"MU-041.json"},{"id":"042","nombre":"Pollen\u00e7a","json":"MU-042.json"},{"id":"043","nombre":"Porreres","json":"MU-043.json"},{"id":"044","nombre":"Sa Pobla","json":"MU-044.json"},{"id":"045","nombre":"Puigpunyent","json":"MU-045.json"},{"id":"046","nombre":"Sant Antoni de Portmany","json":"MU-046.json"},{"id":"047","nombre":"Sencelles","json":"MU-047.json"},{"id":"048","nombre":"Sant Josep de sa Talaia","json":"MU-048.json"},{"id":"049","nombre":"Sant Joan","json":"MU-049.json"},{"id":"050","nombre":"Sant Joan de Labritja","json":"MU-050.json"},{"id":"051","nombre":"Sant Lloren\u00e7 des Cardassar","json":"MU-051.json"},{"id":"052","nombre":"Sant Llu\u00eds","json":"MU-052.json"},{"id":"053","nombre":"Santa Eug\u00e8nia","json":"MU-053.json"},{"id":"054","nombre":"Santa Eulalia del R\u00edo","json":"MU-054.json"},{"id":"055","nombre":"Santa Margalida","json":"MU-055.json"},{"id":"056","nombre":"Santa Mar\u00eda del Cam\u00ed","json":"MU-056.json"},{"id":"057","nombre":"Santany\u00ed","json":"MU-057.json"},{"id":"058","nombre":"Selva","json":"MU-058.json"},{"id":"059","nombre":"Ses Salines","json":"MU-059.json"},{"id":"060","nombre":"Sineu","json":"MU-060.json"},{"id":"061","nombre":"S\u00f3ller","json":"MU-061.json"},{"id":"062","nombre":"Son Servera","json":"MU-062.json"},{"id":"063","nombre":"Valldemossa","json":"MU-063.json"},{"id":"064","nombre":"Es Castell","json":"MU-064.json"},{"id":"065","nombre":"Vilafranca de Bonany","json":"MU-065.json"},{"id":"901","nombre":"Ariany","json":"MU-901.json"},{"id":"902","nombre":"Es Migjorn Gran","json":"MU-902.json"}]}