{"file":"PR-13.json","data":{"tipo":"PR","CM":"07","PR":"13","nombre":"Ciudad Real","censo":38648,"escrutado_numero":25382,"escrutado_porcentaje":53,"votantes_numero":84530,"votantes_porcentaje":14,"abstencion_numero":19864,"abstencion_porcentaje":100,"grupos":[{"id":"0049","nombre":"LPD","votos":98098,"diputados":55120,"porcentaje":8},{"id":"0157","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":97985,"diputados":62,"porcentaje":8},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":94054,"diputados":1923,"porcentaje":8},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":91157,"diputados":67096,"porcentaje":8},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":91135,"diputados":24791,"porcentaje":8},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":87184,"diputados":97946,"porcentaje":7},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":80393,"diputados":0,"porcentaje":7},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":79912,"diputados":47936,"porcentaje":7},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":79149,"diputados":74084,"porcentaje":7},{"id":"0133","nombre":"EPDD","votos":78864,"diputados":49946,"porcentaje":7},{"id":"0217","nombre":"IUCLM","votos":76257,"diputados":3936,"porcentaje":6},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":34225,"diputados":0,"porcentaje":3},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":85610,"diputados":0,"porcentaje":7},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":135753,"diputados":1621345,"otros":[{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":7590,"diputados":48570},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":7550,"diputados":49075},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":7432,"diputados":32894},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":7307,"diputados":27181},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":6947,"diputados":57303},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":6895,"diputados":72341},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":6868,"diputados":75895},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":6716,"diputados":14832},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":6226,"diputados":86636},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":6148,"diputados":94939},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":5700,"diputados":98325},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":5656,"diputados":81104},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":5397,"diputados":74859},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":5388,"diputados":89233},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":4894,"diputados":78088},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":4690,"diputados":50578},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":4588,"diputados":89142},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":4373,"diputados":30757},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":4320,"diputados":33120},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":3683,"diputados":44993},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":3489,"diputados":23444},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":3216,"diputados":44740},{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":2804,"diputados":49528},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":2778,"diputados":64316},{"id":"0042","nombre":"PIRATAS","votos":2283,"diputados":25246},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":1260,"diputados":48256},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":985,"diputados":45237},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":570,"diputados":90713}],"porcentaje":11}]},"parent":{"id":"07","nombre":"Castilla - La Mancha","json":"CM-07.json"},"children":[{"id":"001","nombre":"Aben\u00f3jar","json":"MU-001.json"},{"id":"002","nombre":"Agudo","json":"MU-002.json"},{"id":"003","nombre":"Alamillo","json":"MU-003.json"},{"id":"004","nombre":"Albaladejo","json":"MU-004.json"},{"id":"005","nombre":"Alc\u00e1zar de San Juan","json":"MU-005.json"},{"id":"006","nombre":"Alcoba","json":"MU-006.json"},{"id":"007","nombre":"Alcolea de Calatrava","json":"MU-007.json"},{"id":"008","nombre":"Alcubillas","json":"MU-008.json"},{"id":"009","nombre":"Aldea del Rey","json":"MU-009.json"},{"id":"010","nombre":"Alhambra","json":"MU-010.json"},{"id":"011","nombre":"Almad\u00e9n","json":"MU-011.json"},{"id":"012","nombre":"Almadenejos","json":"MU-012.json"},{"id":"013","nombre":"Almagro","json":"MU-013.json"},{"id":"014","nombre":"Almedina","json":"MU-014.json"},{"id":"015","nombre":"Almod\u00f3var del Campo","json":"MU-015.json"},{"id":"016","nombre":"Almuradiel","json":"MU-016.json"},{"id":"017","nombre":"Anchuras","json":"MU-017.json"},{"id":"018","nombre":"Arenas de San Juan","json":"MU-018.json"},{"id":"019","nombre":"Argamasilla de Alba","json":"MU-019.json"},{"id":"020","nombre":"Argamasilla de Calatrava","json":"MU-020.json"},{"id":"021","nombre":"Arroba de los Montes","json":"MU-021.json"},{"id":"022","nombre":"Ballesteros de Calatrava","json":"MU-022.json"},{"id":"023","nombre":"Bola\u00f1os de Calatrava","json":"MU-023.json"},{"id":"024","nombre":"Brazatortas","json":"MU-024.json"},{"id":"025","nombre":"Cabezarados","json":"MU-025.json"},{"id":"026","nombre":"Cabezarrubias del Puerto","json":"MU-026.json"},{"id":"027","nombre":"Calzada de Calatrava","json":"MU-027.json"},{"id":"028","nombre":"Campo de Criptana","json":"MU-028.json"},{"id":"029","nombre":"Ca\u00f1ada de Calatrava","json":"MU-029.json"},{"id":"030","nombre":"Caracuel de Calatrava","json":"MU-030.json"},{"id":"031","nombre":"Carri\u00f3n de Calatrava","json":"MU-031.json"},{"id":"032","nombre":"Carrizosa","json":"MU-032.json"},{"id":"033","nombre":"Castellar de Santiago","json":"MU-033.json"},{"id":"034","nombre":"Ciudad Real","json":"MU-034.json"},{"id":"035","nombre":"Corral de Calatrava","json":"MU-035.json"},{"id":"036","nombre":"Los Cortijos","json":"MU-036.json"},{"id":"037","nombre":"C\u00f3zar","json":"MU-037.json"},{"id":"038","nombre":"Chill\u00f3n","json":"MU-038.json"},{"id":"039","nombre":"Daimiel","json":"MU-039.json"},{"id":"040","nombre":"Fern\u00e1n Caballero","json":"MU-040.json"},{"id":"041","nombre":"Fontanarejo","json":"MU-041.json"},{"id":"042","nombre":"Fuencaliente","json":"MU-042.json"},{"id":"043","nombre":"Fuenllana","json":"MU-043.json"},{"id":"044","nombre":"Fuente el Fresno","json":"MU-044.json"},{"id":"045","nombre":"Gran\u00e1tula de Calatrava","json":"MU-045.json"},{"id":"046","nombre":"Guadalmez","json":"MU-046.json"},{"id":"047","nombre":"Herencia","json":"MU-047.json"},{"id":"048","nombre":"Hinojosas de Calatrava","json":"MU-048.json"},{"id":"049","nombre":"Horcajo de los Montes","json":"MU-049.json"},{"id":"050","nombre":"Las Labores","json":"MU-050.json"},{"id":"051","nombre":"Luciana","json":"MU-051.json"},{"id":"052","nombre":"Malag\u00f3n","json":"MU-052.json"},{"id":"053","nombre":"Manzanares","json":"MU-053.json"},{"id":"054","nombre":"Membrilla","json":"MU-054.json"},{"id":"055","nombre":"Mestanza","json":"MU-055.json"},{"id":"056","nombre":"Miguelturra","json":"MU-056.json"},{"id":"057","nombre":"Montiel","json":"MU-057.json"},{"id":"058","nombre":"Moral de Calatrava","json":"MU-058.json"},{"id":"059","nombre":"Navalpino","json":"MU-059.json"},{"id":"060","nombre":"Navas de Estena","json":"MU-060.json"},{"id":"061","nombre":"Pedro Mu\u00f1oz","json":"MU-061.json"},{"id":"062","nombre":"Pic\u00f3n","json":"MU-062.json"},{"id":"063","nombre":"Piedrabuena","json":"MU-063.json"},{"id":"064","nombre":"Poblete","json":"MU-064.json"},{"id":"065","nombre":"Porzuna","json":"MU-065.json"},{"id":"066","nombre":"Pozuelo de Calatrava","json":"MU-066.json"},{"id":"067","nombre":"Los Pozuelos de Calatrava","json":"MU-067.json"},{"id":"068","nombre":"Puebla de Don Rodrigo","json":"MU-068.json"},{"id":"069","nombre":"Puebla del Pr\u00edncipe","json":"MU-069.json"},{"id":"070","nombre":"Puerto L\u00e1pice","json":"MU-070.json"},{"id":"071","nombre":"Puertollano","json":"MU-071.json"},{"id":"072","nombre":"Retuerta del Bullaque","json":"MU-072.json"},{"id":"073","nombre":"Saceruela","json":"MU-073.json"},{"id":"074","nombre":"San Carlos del Valle","json":"MU-074.json"},{"id":"075","nombre":"San Lorenzo de Calatrava","json":"MU-075.json"},{"id":"076","nombre":"Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos","json":"MU-076.json"},{"id":"077","nombre":"Santa Cruz de Mudela","json":"MU-077.json"},{"id":"078","nombre":"Socu\u00e9llamos","json":"MU-078.json"},{"id":"079","nombre":"La Solana","json":"MU-079.json"},{"id":"080","nombre":"Solana del Pino","json":"MU-080.json"},{"id":"081","nombre":"Terrinches","json":"MU-081.json"},{"id":"082","nombre":"Tomelloso","json":"MU-082.json"},{"id":"083","nombre":"Torralba de Calatrava","json":"MU-083.json"},{"id":"084","nombre":"Torre de Juan Abad","json":"MU-084.json"},{"id":"085","nombre":"Torrenueva","json":"MU-085.json"},{"id":"086","nombre":"Valdemanco del Esteras","json":"MU-086.json"},{"id":"087","nombre":"Valdepe\u00f1as","json":"MU-087.json"},{"id":"088","nombre":"Valenzuela de Calatrava","json":"MU-088.json"},{"id":"089","nombre":"Villahermosa","json":"MU-089.json"},{"id":"090","nombre":"Villamanrique","json":"MU-090.json"},{"id":"091","nombre":"Villamayor de Calatrava","json":"MU-091.json"},{"id":"092","nombre":"Villanueva de la Fuente","json":"MU-092.json"},{"id":"093","nombre":"Villanueva de los Infantes","json":"MU-093.json"},{"id":"094","nombre":"Villanueva de San Carlos","json":"MU-094.json"},{"id":"095","nombre":"Villar del Pozo","json":"MU-095.json"},{"id":"096","nombre":"Villarrubia de los Ojos","json":"MU-096.json"},{"id":"097","nombre":"Villarta de San Juan","json":"MU-097.json"},{"id":"098","nombre":"Viso del Marqu\u00e9s","json":"MU-098.json"},{"id":"901","nombre":"El Robledo","json":"MU-901.json"},{"id":"902","nombre":"Ruidera","json":"MU-902.json"},{"id":"903","nombre":"Arenales de San Gregorio","json":"MU-903.json"},{"id":"904","nombre":"Llanos del Caudillo","json":"MU-904.json"}]}