{"file":"PR-11.json","data":{"tipo":"PR","CM":"01","PR":"11","nombre":"C\u00e1diz","censo":82929,"escrutado_numero":38951,"escrutado_porcentaje":84,"votantes_numero":61513,"votantes_porcentaje":3,"abstencion_numero":96153,"abstencion_porcentaje":87,"grupos":[{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":98184,"diputados":75145},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":97699,"diputados":12295},{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":91387,"diputados":63346},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":89281,"diputados":49758},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":89115,"diputados":51112},{"id":"0211","nombre":"IULV-CA","votos":87509,"diputados":6836},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":87082,"diputados":83705},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":87067,"diputados":99904},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":79818,"diputados":29656},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":79415,"diputados":27528},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":78585,"diputados":64337},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":76374,"diputados":38915},{"id":"0147","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":75222,"diputados":61219},{"id":"0125","nombre":"EPDD","votos":74604,"diputados":36410},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":72540,"diputados":83905},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":69078,"diputados":59848},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":68572,"diputados":81412},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":68055,"diputados":61150},{"id":"0381","nombre":"PRAO","votos":61129,"diputados":2531},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":59474,"diputados":69098},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":58604,"diputados":12364},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":46280,"diputados":12037},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":43247,"diputados":89211},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":40492,"diputados":48637},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":39824,"diputados":31545},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":30248,"diputados":77114},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":29152,"diputados":48272},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":26584,"diputados":97073},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":25288,"diputados":47987},{"id":"0236","nombre":"PIRATAS","votos":25100,"diputados":48765},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":21960,"diputados":30313},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":21938,"diputados":56191},{"id":"0049","nombre":"LPD","votos":20133,"diputados":62112},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":15450,"diputados":56788},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":12330,"diputados":24865},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":10749,"diputados":52615},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":9368,"diputados":60626},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":8940,"diputados":55537},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":1297,"diputados":81491},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":49836,"diputados":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":32710,"diputados":0}]},"parent":{"id":"01","nombre":"Andaluc\u00eda","json":"CM-01.json"},"children":[{"id":"001","nombre":"Alcal\u00e1 de los Gazules","json":"MU-001.json"},{"id":"002","nombre":"Alcal\u00e1 del Valle","json":"MU-002.json"},{"id":"003","nombre":"Algar","json":"MU-003.json"},{"id":"004","nombre":"Algeciras","json":"MU-004.json"},{"id":"005","nombre":"Algodonales","json":"MU-005.json"},{"id":"006","nombre":"Arcos de la Frontera","json":"MU-006.json"},{"id":"007","nombre":"Barbate","json":"MU-007.json"},{"id":"008","nombre":"Los Barrios","json":"MU-008.json"},{"id":"009","nombre":"Benaocaz","json":"MU-009.json"},{"id":"010","nombre":"Bornos","json":"MU-010.json"},{"id":"011","nombre":"El Bosque","json":"MU-011.json"},{"id":"012","nombre":"C\u00e1diz","json":"MU-012.json"},{"id":"013","nombre":"Castellar de la Frontera","json":"MU-013.json"},{"id":"014","nombre":"Conil de la Frontera","json":"MU-014.json"},{"id":"015","nombre":"Chiclana de la Frontera","json":"MU-015.json"},{"id":"016","nombre":"Chipiona","json":"MU-016.json"},{"id":"017","nombre":"Espera","json":"MU-017.json"},{"id":"018","nombre":"El Gastor","json":"MU-018.json"},{"id":"019","nombre":"Grazalema","json":"MU-019.json"},{"id":"020","nombre":"Jerez de la Frontera","json":"MU-020.json"},{"id":"021","nombre":"Jimena de la Frontera","json":"MU-021.json"},{"id":"022","nombre":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","json":"MU-022.json"},{"id":"023","nombre":"Medina-Sidonia","json":"MU-023.json"},{"id":"024","nombre":"Olvera","json":"MU-024.json"},{"id":"025","nombre":"Paterna de Rivera","json":"MU-025.json"},{"id":"026","nombre":"Prado del Rey","json":"MU-026.json"},{"id":"027","nombre":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","json":"MU-027.json"},{"id":"028","nombre":"Puerto Real","json":"MU-028.json"},{"id":"029","nombre":"Puerto Serrano","json":"MU-029.json"},{"id":"030","nombre":"Rota","json":"MU-030.json"},{"id":"031","nombre":"San Fernando","json":"MU-031.json"},{"id":"032","nombre":"Sanl\u00facar de Barrameda","json":"MU-032.json"},{"id":"033","nombre":"San Roque","json":"MU-033.json"},{"id":"034","nombre":"Setenil de las Bodegas","json":"MU-034.json"},{"id":"035","nombre":"Tarifa","json":"MU-035.json"},{"id":"036","nombre":"Torre Alh\u00e1quime","json":"MU-036.json"},{"id":"037","nombre":"Trebujena","json":"MU-037.json"},{"id":"038","nombre":"Ubrique","json":"MU-038.json"},{"id":"039","nombre":"Vejer de la Frontera","json":"MU-039.json"},{"id":"040","nombre":"Villaluenga del Rosario","json":"MU-040.json"},{"id":"041","nombre":"Villamart\u00edn","json":"MU-041.json"},{"id":"042","nombre":"Zahara","json":"MU-042.json"},{"id":"901","nombre":"Benalup-Casas Viejas","json":"MU-901.json"},{"id":"902","nombre":"San Jos\u00e9 del Valle","json":"MU-902.json"}]}