{"data":{"tipo":"PR","CM":"09","PR":"17","nombre":"Girona","censo":503694,"escrutado_numero":0,"escrutado_porcentaje":0,"votantes_numero":0,"votantes_porcentaje":0,"abstencion_numero":0,"abstencion_porcentaje":0,"grupos":[{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0065","nombre":"PSC-PSOE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0191","nombre":"CiU","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0244","nombre":"R.R.U.E.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0196","nombre":"ICV-EUiA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0,"otros":[{"id":"0255","nombre":"PACMA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0129","nombre":"ERC-NECat-EPDD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0185","nombre":"C's","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0238","nombre":"PIRATA.CAT","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0160","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0172","nombre":"EH BILDU-BNG","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0250","nombre":"EB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0262","nombre":"PODEMOS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0}]}]},"parent":{"id":"09","nombre":"Catalunya","json":"CM-09.json"},"children":{"0":{"id":"001","nombre":"Agullana","json":"MU-001.json"},"1":{"id":"002","nombre":"Aiguaviva","json":"MU-002.json"},"2":{"id":"003","nombre":"Albany\u00e0","json":"MU-003.json"},"3":{"id":"004","nombre":"Albons","json":"MU-004.json"},"5":{"id":"006","nombre":"Alp","json":"MU-006.json"},"6":{"id":"007","nombre":"Amer","json":"MU-007.json"},"7":{"id":"008","nombre":"Angl\u00e8s","json":"MU-008.json"},"8":{"id":"009","nombre":"Arb\u00facies","json":"MU-009.json"},"9":{"id":"010","nombre":"Argelaguer","json":"MU-010.json"},"11":{"id":"012","nombre":"Avinyonet de Puigvent\u00f3s","json":"MU-012.json"},"14":{"id":"015","nombre":"Banyoles","json":"MU-015.json"},"12":{"id":"013","nombre":"Begur","json":"MU-013.json"},"16":{"id":"018","nombre":"Bellcaire d'Empord\u00e0","json":"MU-018.json"},"17":{"id":"019","nombre":"Besal\u00fa","json":"MU-019.json"},"18":{"id":"020","nombre":"Bescan\u00f3","json":"MU-020.json"},"19":{"id":"021","nombre":"Beuda","json":"MU-021.json"},"217":{"id":"234","nombre":"Biure","json":"MU-234.json"},"21":{"id":"023","nombre":"Blanes","json":"MU-023.json"},"27":{"id":"029","nombre":"Boadella i les Escaules","json":"MU-029.json"},"22":{"id":"024","nombre":"Bolvir","json":"MU-024.json"},"23":{"id":"025","nombre":"Bordils","json":"MU-025.json"},"24":{"id":"026","nombre":"Borrass\u00e0","json":"MU-026.json"},"25":{"id":"027","nombre":"Breda","json":"MU-027.json"},"26":{"id":"028","nombre":"Brunyola","json":"MU-028.json"},"15":{"id":"016","nombre":"B\u00e0scara","json":"MU-016.json"},"29":{"id":"031","nombre":"Cabanelles","json":"MU-031.json"},"28":{"id":"030","nombre":"Cabanes","json":"MU-030.json"},"30":{"id":"032","nombre":"Cadaqu\u00e9s","json":"MU-032.json"},"31":{"id":"033","nombre":"Caldes de Malavella","json":"MU-033.json"},"32":{"id":"034","nombre":"Calonge","json":"MU-034.json"},"34":{"id":"036","nombre":"Campdev\u00e0nol","json":"MU-036.json"},"35":{"id":"037","nombre":"Campelles","json":"MU-037.json"},"36":{"id":"038","nombre":"Campllong","json":"MU-038.json"},"37":{"id":"039","nombre":"Camprodon","json":"MU-039.json"},"33":{"id":"035","nombre":"Cam\u00f3s","json":"MU-035.json"},"38":{"id":"040","nombre":"Canet d'Adri","json":"MU-040.json"},"39":{"id":"041","nombre":"Cantallops","json":"MU-041.json"},"40":{"id":"042","nombre":"Capmany","json":"MU-042.json"},"42":{"id":"044","nombre":"Cass\u00e0 de la Selva","json":"MU-044.json"},"45":{"id":"048","nombre":"Castell-Platja d'Aro","json":"MU-048.json"},"43":{"id":"046","nombre":"Castellfollit de la Roca","json":"MU-046.json"},"44":{"id":"047","nombre":"Castell\u00f3 d'Emp\u00faries","json":"MU-047.json"},"46":{"id":"049","nombre":"Celr\u00e0","json":"MU-049.json"},"47":{"id":"050","nombre":"Cervi\u00e0 de Ter","json":"MU-050.json"},"48":{"id":"051","nombre":"Cistella","json":"MU-051.json"},"50":{"id":"054","nombre":"Colera","json":"MU-054.json"},"51":{"id":"055","nombre":"Colomers","json":"MU-055.json"},"52":{"id":"056","nombre":"Cornell\u00e0 del Terri","json":"MU-056.json"},"53":{"id":"057","nombre":"Cor\u00e7\u00e0","json":"MU-057.json"},"54":{"id":"058","nombre":"Crespi\u00e0","json":"MU-058.json"},"218":{"id":"901","nombre":"Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura","json":"MU-901.json"},"55":{"id":"060","nombre":"Darnius","json":"MU-060.json"},"56":{"id":"061","nombre":"Das","json":"MU-061.json"},"4":{"id":"005","nombre":"El Far d'Empord\u00e0","json":"MU-005.json"},"128":{"id":"140","nombre":"El Port de la Selva","json":"MU-140.json"},"58":{"id":"063","nombre":"Espinelves","json":"MU-063.json"},"59":{"id":"064","nombre":"Espolla","json":"MU-064.json"},"60":{"id":"065","nombre":"Esponell\u00e0","json":"MU-065.json"},"61":{"id":"066","nombre":"Figueres","json":"MU-066.json"},"62":{"id":"067","nombre":"Fla\u00e7\u00e0","json":"MU-067.json"},"63":{"id":"068","nombre":"Foix\u00e0","json":"MU-068.json"},"64":{"id":"069","nombre":"Fontanals de Cerdanya","json":"MU-069.json"},"65":{"id":"070","nombre":"Fontanilles","json":"MU-070.json"},"66":{"id":"071","nombre":"Fontcoberta","json":"MU-071.json"},"219":{"id":"902","nombre":"Forallac","json":"MU-902.json"},"67":{"id":"073","nombre":"Fornells de la Selva","json":"MU-073.json"},"68":{"id":"074","nombre":"Forti\u00e0","json":"MU-074.json"},"70":{"id":"076","nombre":"Garrigoles","json":"MU-076.json"},"71":{"id":"077","nombre":"Garriguella","json":"MU-077.json"},"69":{"id":"075","nombre":"Garrig\u00e0s","json":"MU-075.json"},"72":{"id":"078","nombre":"Ger","json":"MU-078.json"},"73":{"id":"079","nombre":"Girona","json":"MU-079.json"},"74":{"id":"080","nombre":"Gombr\u00e8n","json":"MU-080.json"},"75":{"id":"081","nombre":"Gualta","json":"MU-081.json"},"76":{"id":"082","nombre":"Guils de Cerdanya","json":"MU-082.json"},"77":{"id":"083","nombre":"Hostalric","json":"MU-083.json"},"78":{"id":"084","nombre":"Is\u00f2vol","json":"MU-084.json"},"79":{"id":"085","nombre":"Jafre","json":"MU-085.json"},"81":{"id":"087","nombre":"Jui\u00e0","json":"MU-087.json"},"10":{"id":"011","nombre":"L'Armentera","json":"MU-011.json"},"57":{"id":"062","nombre":"L'Escala","json":"MU-062.json"},"20":{"id":"022","nombre":"La Bisbal d'Empord\u00e0","json":"MU-022.json"},"175":{"id":"189","nombre":"La Cellera de Ter","json":"MU-189.json"},"80":{"id":"086","nombre":"La Jonquera","json":"MU-086.json"},"119":{"id":"130","nombre":"La Pera","json":"MU-130.json"},"174":{"id":"188","nombre":"La Selva de Mar","json":"MU-188.json"},"181":{"id":"195","nombre":"La Tallada d'Empord\u00e0","json":"MU-195.json"},"13":{"id":"014","nombre":"La Vajol","json":"MU-014.json"},"193":{"id":"207","nombre":"La Vall d'en Bas","json":"MU-207.json"},"194":{"id":"208","nombre":"La Vall de Bianya","json":"MU-208.json"},"90":{"id":"096","nombre":"Les Llosses","json":"MU-096.json"},"121":{"id":"133","nombre":"Les Planes d'Hostoles","json":"MU-133.json"},"127":{"id":"139","nombre":"Les Preses","json":"MU-139.json"},"82":{"id":"088","nombre":"Llad\u00f3","json":"MU-088.json"},"83":{"id":"089","nombre":"Llagostera","json":"MU-089.json"},"84":{"id":"090","nombre":"Llambilles","json":"MU-090.json"},"85":{"id":"091","nombre":"Llanars","json":"MU-091.json"},"86":{"id":"092","nombre":"Llan\u00e7\u00e0","json":"MU-092.json"},"87":{"id":"093","nombre":"Llers","json":"MU-093.json"},"89":{"id":"095","nombre":"Lloret de Mar","json":"MU-095.json"},"88":{"id":"094","nombre":"Ll\u00edvia","json":"MU-094.json"},"91":{"id":"097","nombre":"Madremanya","json":"MU-097.json"},"92":{"id":"098","nombre":"Mai\u00e0 de Montcal","json":"MU-098.json"},"94":{"id":"100","nombre":"Masarac","json":"MU-100.json"},"95":{"id":"101","nombre":"Massanes","json":"MU-101.json"},"96":{"id":"102","nombre":"Ma\u00e7anet de Cabrenys","json":"MU-102.json"},"97":{"id":"103","nombre":"Ma\u00e7anet de la Selva","json":"MU-103.json"},"93":{"id":"099","nombre":"Meranges","json":"MU-099.json"},"98":{"id":"105","nombre":"Mieres","json":"MU-105.json"},"99":{"id":"106","nombre":"Mollet de Peralada","json":"MU-106.json"},"100":{"id":"107","nombre":"Moll\u00f3","json":"MU-107.json"},"102":{"id":"110","nombre":"Mont-ras","json":"MU-110.json"},"101":{"id":"109","nombre":"Montagut i Oix","json":"MU-109.json"},"103":{"id":"111","nombre":"Navata","json":"MU-111.json"},"104":{"id":"112","nombre":"Ogassa","json":"MU-112.json"},"105":{"id":"114","nombre":"Olot","json":"MU-114.json"},"106":{"id":"115","nombre":"Ordis","json":"MU-115.json"},"107":{"id":"116","nombre":"Osor","json":"MU-116.json"},"108":{"id":"117","nombre":"Palafrugell","json":"MU-117.json"},"109":{"id":"118","nombre":"Palam\u00f3s","json":"MU-118.json"},"110":{"id":"119","nombre":"Palau de Santa Eul\u00e0lia","json":"MU-119.json"},"112":{"id":"121","nombre":"Palau-Sator","json":"MU-121.json"},"111":{"id":"120","nombre":"Palau-Saverdera","json":"MU-120.json"},"113":{"id":"123","nombre":"Palol de Revardit","json":"MU-123.json"},"114":{"id":"124","nombre":"Pals","json":"MU-124.json"},"115":{"id":"125","nombre":"Pardines","json":"MU-125.json"},"116":{"id":"126","nombre":"Parlav\u00e0","json":"MU-126.json"},"117":{"id":"128","nombre":"Pau","json":"MU-128.json"},"118":{"id":"129","nombre":"Pedret i Marz\u00e0","json":"MU-129.json"},"120":{"id":"132","nombre":"Peralada","json":"MU-132.json"},"122":{"id":"134","nombre":"Planoles","json":"MU-134.json"},"123":{"id":"135","nombre":"Pont de Molins","json":"MU-135.json"},"124":{"id":"136","nombre":"Pont\u00f3s","json":"MU-136.json"},"125":{"id":"137","nombre":"Porqueres","json":"MU-137.json"},"126":{"id":"138","nombre":"Portbou","json":"MU-138.json"},"129":{"id":"141","nombre":"Puigcerd\u00e0","json":"MU-141.json"},"130":{"id":"142","nombre":"Quart","json":"MU-142.json"},"41":{"id":"043","nombre":"Queralbs","json":"MU-043.json"},"131":{"id":"143","nombre":"Rab\u00f3s","json":"MU-143.json"},"132":{"id":"144","nombre":"Regenc\u00f3s","json":"MU-144.json"},"133":{"id":"145","nombre":"Ribes de Freser","json":"MU-145.json"},"134":{"id":"146","nombre":"Riells i Viabrea","json":"MU-146.json"},"135":{"id":"147","nombre":"Ripoll","json":"MU-147.json"},"136":{"id":"148","nombre":"Riudarenes","json":"MU-148.json"},"137":{"id":"149","nombre":"Riudaura","json":"MU-149.json"},"138":{"id":"150","nombre":"Riudellots de la Selva","json":"MU-150.json"},"139":{"id":"151","nombre":"Riumors","json":"MU-151.json"},"140":{"id":"152","nombre":"Roses","json":"MU-152.json"},"141":{"id":"153","nombre":"Rupi\u00e0","json":"MU-153.json"},"142":{"id":"154","nombre":"Sales de Llierca","json":"MU-154.json"},"143":{"id":"155","nombre":"Salt","json":"MU-155.json"},"144":{"id":"157","nombre":"Sant Andreu Salou","json":"MU-157.json"},"169":{"id":"183","nombre":"Sant Aniol de Finestres","json":"MU-183.json"},"145":{"id":"158","nombre":"Sant Climent Sescebes","json":"MU-158.json"},"146":{"id":"159","nombre":"Sant Feliu de Buixalleu","json":"MU-159.json"},"147":{"id":"160","nombre":"Sant Feliu de Gu\u00edxols","json":"MU-160.json"},"148":{"id":"161","nombre":"Sant Feliu de Pallerols","json":"MU-161.json"},"149":{"id":"162","nombre":"Sant Ferriol","json":"MU-162.json"},"150":{"id":"163","nombre":"Sant Gregori","json":"MU-163.json"},"151":{"id":"164","nombre":"Sant Hilari Sacalm","json":"MU-164.json"},"152":{"id":"165","nombre":"Sant Jaume de Llierca","json":"MU-165.json"},"155":{"id":"168","nombre":"Sant Joan de Mollet","json":"MU-168.json"},"154":{"id":"167","nombre":"Sant Joan de les Abadesses","json":"MU-167.json"},"171":{"id":"185","nombre":"Sant Joan les Fonts","json":"MU-185.json"},"153":{"id":"166","nombre":"Sant Jordi Desvalls","json":"MU-166.json"},"156":{"id":"169","nombre":"Sant Juli\u00e0 de Ramis","json":"MU-169.json"},"220":{"id":"903","nombre":"Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed","json":"MU-903.json"},"158":{"id":"171","nombre":"Sant Lloren\u00e7 de la Muga","json":"MU-171.json"},"160":{"id":"173","nombre":"Sant Mart\u00ed Vell","json":"MU-173.json"},"159":{"id":"172","nombre":"Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena","json":"MU-172.json"},"161":{"id":"174","nombre":"Sant Miquel de Campmajor","json":"MU-174.json"},"162":{"id":"175","nombre":"Sant Miquel de Fluvi\u00e0","json":"MU-175.json"},"163":{"id":"176","nombre":"Sant Mori","json":"MU-176.json"},"164":{"id":"177","nombre":"Sant Pau de Seg\u00faries","json":"MU-177.json"},"165":{"id":"178","nombre":"Sant Pere Pescador","json":"MU-178.json"},"166":{"id":"180","nombre":"Santa Coloma de Farners","json":"MU-180.json"},"167":{"id":"181","nombre":"Santa Cristina d'Aro","json":"MU-181.json"},"168":{"id":"182","nombre":"Santa Llogaia d'\u00c0lguema","json":"MU-182.json"},"170":{"id":"184","nombre":"Santa Pau","json":"MU-184.json"},"172":{"id":"186","nombre":"Sarri\u00e0 de Ter","json":"MU-186.json"},"173":{"id":"187","nombre":"Saus, Camallera i Llampaies","json":"MU-187.json"},"176":{"id":"190","nombre":"Seriny\u00e0","json":"MU-190.json"},"177":{"id":"191","nombre":"Serra de Dar\u00f3","json":"MU-191.json"},"178":{"id":"192","nombre":"Setcases","json":"MU-192.json"},"179":{"id":"193","nombre":"Sils","json":"MU-193.json"},"49":{"id":"052","nombre":"Siurana","json":"MU-052.json"},"180":{"id":"194","nombre":"Susqueda","json":"MU-194.json"},"182":{"id":"196","nombre":"Terrades","json":"MU-196.json"},"183":{"id":"197","nombre":"Torrent","json":"MU-197.json"},"184":{"id":"198","nombre":"Torroella de Fluvi\u00e0","json":"MU-198.json"},"185":{"id":"199","nombre":"Torroella de Montgr\u00ed","json":"MU-199.json"},"186":{"id":"200","nombre":"Tortell\u00e0","json":"MU-200.json"},"187":{"id":"201","nombre":"Toses","json":"MU-201.json"},"188":{"id":"202","nombre":"Tossa de Mar","json":"MU-202.json"},"191":{"id":"205","nombre":"Ullastret","json":"MU-205.json"},"190":{"id":"204","nombre":"Ull\u00e0","json":"MU-204.json"},"189":{"id":"203","nombre":"Ultramort","json":"MU-203.json"},"192":{"id":"206","nombre":"Ur\u00fas","json":"MU-206.json"},"195":{"id":"209","nombre":"Vall-llobrega","json":"MU-209.json"},"157":{"id":"170","nombre":"Vallfogona de Ripoll\u00e8s","json":"MU-170.json"},"196":{"id":"210","nombre":"Ventall\u00f3","json":"MU-210.json"},"197":{"id":"211","nombre":"Verges","json":"MU-211.json"},"199":{"id":"213","nombre":"Vidreres","json":"MU-213.json"},"198":{"id":"212","nombre":"Vidr\u00e0","json":"MU-212.json"},"214":{"id":"230","nombre":"Vila-sacra","json":"MU-230.json"},"200":{"id":"214","nombre":"Vilabertran","json":"MU-214.json"},"201":{"id":"215","nombre":"Vilablareix","json":"MU-215.json"},"203":{"id":"217","nombre":"Viladamat","json":"MU-217.json"},"202":{"id":"216","nombre":"Viladasens","json":"MU-216.json"},"204":{"id":"218","nombre":"Vilademuls","json":"MU-218.json"},"205":{"id":"220","nombre":"Viladrau","json":"MU-220.json"},"206":{"id":"221","nombre":"Vilafant","json":"MU-221.json"},"208":{"id":"223","nombre":"Vilaju\u00efga","json":"MU-223.json"},"209":{"id":"224","nombre":"Vilallonga de Ter","json":"MU-224.json"},"210":{"id":"225","nombre":"Vilamacolum","json":"MU-225.json"},"211":{"id":"226","nombre":"Vilamalla","json":"MU-226.json"},"212":{"id":"227","nombre":"Vilamaniscle","json":"MU-227.json"},"213":{"id":"228","nombre":"Vilanant","json":"MU-228.json"},"207":{"id":"222","nombre":"Vila\u00fcr","json":"MU-222.json"},"216":{"id":"233","nombre":"Vilob\u00ed d'Onyar","json":"MU-233.json"},"215":{"id":"232","nombre":"Vilopriu","json":"MU-232.json"}},"file":"PR-17.json"}