{"file":"PR-14.json","data":{"tipo":"PR","CM":"01","PR":"14","nombre":"C\u00f3rdoba","censo":9436,"escrutado_numero":45129,"escrutado_porcentaje":30,"votantes_numero":3758,"votantes_porcentaje":65,"abstencion_numero":90774,"abstencion_porcentaje":84,"grupos":[{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":99396,"diputados":45100,"porcentaje":8},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":96098,"diputados":72337,"porcentaje":8},{"id":"0125","nombre":"EPDD","votos":96014,"diputados":33754,"porcentaje":8},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":94500,"diputados":30691,"porcentaje":8},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":94323,"diputados":19904,"porcentaje":8},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":91482,"diputados":56631,"porcentaje":8},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":87258,"diputados":75128,"porcentaje":7},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":85538,"diputados":71577,"porcentaje":7},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":79011,"diputados":56848,"porcentaje":7},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":69353,"diputados":31210,"porcentaje":6},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":67746,"diputados":66939,"porcentaje":6},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":78483,"diputados":0,"porcentaje":7},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":31749,"diputados":0,"porcentaje":3},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":100592,"diputados":1430049,"otros":[{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":6665,"diputados":98491},{"id":"0211","nombre":"IULV-CA","votos":6623,"diputados":18220},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":6053,"diputados":79861},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":5486,"diputados":84094},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":5436,"diputados":11115},{"id":"0147","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":5326,"diputados":62043},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":5274,"diputados":52588},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":5220,"diputados":45843},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":5197,"diputados":51243},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":5103,"diputados":68705},{"id":"0381","nombre":"PRAO","votos":5053,"diputados":86654},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":4575,"diputados":41734},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":4452,"diputados":4998},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":4423,"diputados":90493},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":4167,"diputados":22604},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":4147,"diputados":43743},{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":3096,"diputados":31885},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":3061,"diputados":61235},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":2704,"diputados":77979},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":2312,"diputados":10405},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":2023,"diputados":16763},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":1474,"diputados":95826},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":1050,"diputados":56567},{"id":"0049","nombre":"LPD","votos":701,"diputados":62247},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":487,"diputados":27240},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":365,"diputados":66539},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":61,"diputados":15402},{"id":"0236","nombre":"PIRATAS","votos":58,"diputados":45532}],"porcentaje":9}]},"parent":{"id":"01","nombre":"Andaluc\u00eda","json":"CM-01.json"},"children":[{"id":"001","nombre":"Adamuz","json":"MU-001.json"},{"id":"002","nombre":"Aguilar de la Frontera","json":"MU-002.json"},{"id":"003","nombre":"Alcaracejos","json":"MU-003.json"},{"id":"004","nombre":"Almedinilla","json":"MU-004.json"},{"id":"005","nombre":"Almod\u00f3var del R\u00edo","json":"MU-005.json"},{"id":"006","nombre":"A\u00f1ora","json":"MU-006.json"},{"id":"007","nombre":"Baena","json":"MU-007.json"},{"id":"008","nombre":"Belalc\u00e1zar","json":"MU-008.json"},{"id":"009","nombre":"Belmez","json":"MU-009.json"},{"id":"010","nombre":"Benamej\u00ed","json":"MU-010.json"},{"id":"011","nombre":"Los Bl\u00e1zquez","json":"MU-011.json"},{"id":"012","nombre":"Bujalance","json":"MU-012.json"},{"id":"013","nombre":"Cabra","json":"MU-013.json"},{"id":"014","nombre":"Ca\u00f1ete de las Torres","json":"MU-014.json"},{"id":"015","nombre":"Carcabuey","json":"MU-015.json"},{"id":"016","nombre":"Carde\u00f1a","json":"MU-016.json"},{"id":"017","nombre":"La Carlota","json":"MU-017.json"},{"id":"018","nombre":"El Carpio","json":"MU-018.json"},{"id":"019","nombre":"Castro del R\u00edo","json":"MU-019.json"},{"id":"020","nombre":"Conquista","json":"MU-020.json"},{"id":"021","nombre":"C\u00f3rdoba","json":"MU-021.json"},{"id":"022","nombre":"Do\u00f1a Menc\u00eda","json":"MU-022.json"},{"id":"023","nombre":"Dos Torres","json":"MU-023.json"},{"id":"024","nombre":"Encinas Reales","json":"MU-024.json"},{"id":"025","nombre":"Espejo","json":"MU-025.json"},{"id":"026","nombre":"Espiel","json":"MU-026.json"},{"id":"027","nombre":"Fern\u00e1n-N\u00fa\u00f1ez","json":"MU-027.json"},{"id":"028","nombre":"Fuente la Lancha","json":"MU-028.json"},{"id":"029","nombre":"Fuente Obejuna","json":"MU-029.json"},{"id":"030","nombre":"Fuente Palmera","json":"MU-030.json"},{"id":"031","nombre":"Fuente-T\u00f3jar","json":"MU-031.json"},{"id":"032","nombre":"La Granjuela","json":"MU-032.json"},{"id":"033","nombre":"Guadalc\u00e1zar","json":"MU-033.json"},{"id":"034","nombre":"El Guijo","json":"MU-034.json"},{"id":"035","nombre":"Hinojosa del Duque","json":"MU-035.json"},{"id":"036","nombre":"Hornachuelos","json":"MU-036.json"},{"id":"037","nombre":"Izn\u00e1jar","json":"MU-037.json"},{"id":"038","nombre":"Lucena","json":"MU-038.json"},{"id":"039","nombre":"Luque","json":"MU-039.json"},{"id":"040","nombre":"Montalb\u00e1n de C\u00f3rdoba","json":"MU-040.json"},{"id":"041","nombre":"Montemayor","json":"MU-041.json"},{"id":"042","nombre":"Montilla","json":"MU-042.json"},{"id":"043","nombre":"Montoro","json":"MU-043.json"},{"id":"044","nombre":"Monturque","json":"MU-044.json"},{"id":"045","nombre":"Moriles","json":"MU-045.json"},{"id":"046","nombre":"Nueva Carteya","json":"MU-046.json"},{"id":"047","nombre":"Obejo","json":"MU-047.json"},{"id":"048","nombre":"Palenciana","json":"MU-048.json"},{"id":"049","nombre":"Palma del R\u00edo","json":"MU-049.json"},{"id":"050","nombre":"Pedro Abad","json":"MU-050.json"},{"id":"051","nombre":"Pedroche","json":"MU-051.json"},{"id":"052","nombre":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo","json":"MU-052.json"},{"id":"053","nombre":"Posadas","json":"MU-053.json"},{"id":"054","nombre":"Pozoblanco","json":"MU-054.json"},{"id":"055","nombre":"Priego de C\u00f3rdoba","json":"MU-055.json"},{"id":"056","nombre":"Puente Genil","json":"MU-056.json"},{"id":"057","nombre":"La Rambla","json":"MU-057.json"},{"id":"058","nombre":"Rute","json":"MU-058.json"},{"id":"059","nombre":"San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros","json":"MU-059.json"},{"id":"060","nombre":"Santaella","json":"MU-060.json"},{"id":"061","nombre":"Santa Eufemia","json":"MU-061.json"},{"id":"062","nombre":"Torrecampo","json":"MU-062.json"},{"id":"063","nombre":"Valenzuela","json":"MU-063.json"},{"id":"064","nombre":"Valsequillo","json":"MU-064.json"},{"id":"065","nombre":"La Victoria","json":"MU-065.json"},{"id":"066","nombre":"Villa del R\u00edo","json":"MU-066.json"},{"id":"067","nombre":"Villafranca de C\u00f3rdoba","json":"MU-067.json"},{"id":"068","nombre":"Villaharta","json":"MU-068.json"},{"id":"069","nombre":"Villanueva de C\u00f3rdoba","json":"MU-069.json"},{"id":"070","nombre":"Villanueva del Duque","json":"MU-070.json"},{"id":"071","nombre":"Villanueva del Rey","json":"MU-071.json"},{"id":"072","nombre":"Villaralto","json":"MU-072.json"},{"id":"073","nombre":"Villaviciosa de C\u00f3rdoba","json":"MU-073.json"},{"id":"074","nombre":"El Viso","json":"MU-074.json"},{"id":"075","nombre":"Zuheros","json":"MU-075.json"}]}