{"file":"PR-12.json","data":{"tipo":"PR","CM":"17","PR":"12","nombre":"Castell\u00f3n \/ Castell\u00f3","censo":17165,"escrutado_numero":11501,"escrutado_porcentaje":3,"votantes_numero":16423,"votantes_porcentaje":48,"abstencion_numero":12488,"abstencion_porcentaje":81,"grupos":[{"id":"0025","nombre":"EB","votos":99259,"diputados":36765,"porcentaje":8},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":97761,"diputados":30251,"porcentaje":8},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":96198,"diputados":59574,"porcentaje":8},{"id":"0383","nombre":"ACNV-R.E.P.O-UNIO","votos":91894,"diputados":13723,"porcentaje":7},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":91092,"diputados":34607,"porcentaje":7},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":90224,"diputados":82558,"porcentaje":7},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":88836,"diputados":15045,"porcentaje":7},{"id":"0163","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":86225,"diputados":87626,"porcentaje":7},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":82643,"diputados":27677,"porcentaje":7},{"id":"0227","nombre":"EUPV-EV","votos":82586,"diputados":43953,"porcentaje":7},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":77669,"diputados":67540,"porcentaje":6},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":60961,"diputados":0,"porcentaje":5},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":81315,"diputados":0,"porcentaje":7},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":121975,"diputados":1507407,"otros":[{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":7693,"diputados":96043},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":7617,"diputados":49412},{"id":"0306","nombre":"PACMA","votos":7420,"diputados":80313},{"id":"0243","nombre":"PIRATAS","votos":7393,"diputados":24353},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":6975,"diputados":66505},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":6751,"diputados":60786},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":6511,"diputados":97727},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":6096,"diputados":43676},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":5768,"diputados":64918},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":5734,"diputados":84497},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":5409,"diputados":64745},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":5054,"diputados":21774},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":4923,"diputados":73611},{"id":"0174","nombre":"EH BILDU-BNG","votos":4682,"diputados":16612},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":4397,"diputados":51596},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":4080,"diputados":22956},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":4031,"diputados":48488},{"id":"0375","nombre":"PODEMOS","votos":3449,"diputados":5597},{"id":"0141","nombre":"EPDD","votos":3403,"diputados":32978},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":3155,"diputados":16700},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":2430,"diputados":33993},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":2394,"diputados":74805},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":1810,"diputados":74480},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":1416,"diputados":58719},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":1020,"diputados":85254},{"id":"0361","nombre":"R.R.U.E.","votos":940,"diputados":64369},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":861,"diputados":38002},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":563,"diputados":54498}],"porcentaje":10}]},"parent":{"id":"17","nombre":"Comunitat Valenciana","json":"CM-17.json"},"children":[{"id":"001","nombre":"Atzeneta del Maestrat","json":"MU-001.json"},{"id":"002","nombre":"A\u00edn","json":"MU-002.json"},{"id":"003","nombre":"Alboc\u00e0sser","json":"MU-003.json"},{"id":"004","nombre":"Alcal\u00e0 de Xivert","json":"MU-004.json"},{"id":"005","nombre":"L'Alcora","json":"MU-005.json"},{"id":"006","nombre":"Alcudia de Veo","json":"MU-006.json"},{"id":"007","nombre":"Alfondeguilla","json":"MU-007.json"},{"id":"008","nombre":"Algimia de Almonacid","json":"MU-008.json"},{"id":"009","nombre":"Almazora\/Almassora","json":"MU-009.json"},{"id":"010","nombre":"Almed\u00edjar","json":"MU-010.json"},{"id":"011","nombre":"Almenara","json":"MU-011.json"},{"id":"012","nombre":"Altura","json":"MU-012.json"},{"id":"013","nombre":"Ara\u00f1uel","json":"MU-013.json"},{"id":"014","nombre":"Ares del Maestrat","json":"MU-014.json"},{"id":"015","nombre":"Argelita","json":"MU-015.json"},{"id":"016","nombre":"Artana","json":"MU-016.json"},{"id":"017","nombre":"Ay\u00f3dar","json":"MU-017.json"},{"id":"018","nombre":"Azu\u00e9bar","json":"MU-018.json"},{"id":"020","nombre":"Barracas","json":"MU-020.json"},{"id":"021","nombre":"Betx\u00ed","json":"MU-021.json"},{"id":"022","nombre":"Bej\u00eds","json":"MU-022.json"},{"id":"024","nombre":"Benafer","json":"MU-024.json"},{"id":"025","nombre":"Benafigos","json":"MU-025.json"},{"id":"026","nombre":"Benasal","json":"MU-026.json"},{"id":"027","nombre":"Benicarl\u00f3","json":"MU-027.json"},{"id":"028","nombre":"Benicasim\/Benic\u00e0ssim","json":"MU-028.json"},{"id":"029","nombre":"Benlloch","json":"MU-029.json"},{"id":"031","nombre":"Borriol","json":"MU-031.json"},{"id":"032","nombre":"Borriana\/Burriana","json":"MU-032.json"},{"id":"033","nombre":"Cabanes","json":"MU-033.json"},{"id":"034","nombre":"C\u00e0lig","json":"MU-034.json"},{"id":"036","nombre":"Canet lo Roig","json":"MU-036.json"},{"id":"037","nombre":"Castell de Cabres","json":"MU-037.json"},{"id":"038","nombre":"Castellfort","json":"MU-038.json"},{"id":"039","nombre":"Castellnovo","json":"MU-039.json"},{"id":"040","nombre":"Castell\u00f3n de la Plana\/Castell\u00f3 de la Plana","json":"MU-040.json"},{"id":"041","nombre":"Castillo de Villamalefa","json":"MU-041.json"},{"id":"042","nombre":"Cat\u00ed","json":"MU-042.json"},{"id":"043","nombre":"Caudiel","json":"MU-043.json"},{"id":"044","nombre":"Cervera del Maestre","json":"MU-044.json"},{"id":"045","nombre":"Cinctorres","json":"MU-045.json"},{"id":"046","nombre":"Cirat","json":"MU-046.json"},{"id":"048","nombre":"Cortes de Arenoso","json":"MU-048.json"},{"id":"049","nombre":"Costur","json":"MU-049.json"},{"id":"050","nombre":"Les Coves de Vinrom\u00e0","json":"MU-050.json"},{"id":"051","nombre":"Culla","json":"MU-051.json"},{"id":"052","nombre":"Chert\/Xert","json":"MU-052.json"},{"id":"053","nombre":"Chilches\/Xilxes","json":"MU-053.json"},{"id":"055","nombre":"Chodos\/Xodos","json":"MU-055.json"},{"id":"056","nombre":"Ch\u00f3var","json":"MU-056.json"},{"id":"057","nombre":"Eslida","json":"MU-057.json"},{"id":"058","nombre":"Espadilla","json":"MU-058.json"},{"id":"059","nombre":"Fanzara","json":"MU-059.json"},{"id":"060","nombre":"Figueroles","json":"MU-060.json"},{"id":"061","nombre":"Forcall","json":"MU-061.json"},{"id":"063","nombre":"Fuente la Reina","json":"MU-063.json"},{"id":"064","nombre":"Fuentes de Ay\u00f3dar","json":"MU-064.json"},{"id":"065","nombre":"Gaibiel","json":"MU-065.json"},{"id":"067","nombre":"Geldo","json":"MU-067.json"},{"id":"068","nombre":"Herb\u00e9s","json":"MU-068.json"},{"id":"069","nombre":"Higueras","json":"MU-069.json"},{"id":"070","nombre":"La Jana","json":"MU-070.json"},{"id":"071","nombre":"J\u00e9rica","json":"MU-071.json"},{"id":"072","nombre":"Lucena del Cid","json":"MU-072.json"},{"id":"073","nombre":"Ludiente","json":"MU-073.json"},{"id":"074","nombre":"La Llosa","json":"MU-074.json"},{"id":"075","nombre":"La Mata de Morella","json":"MU-075.json"},{"id":"076","nombre":"Matet","json":"MU-076.json"},{"id":"077","nombre":"Moncofa","json":"MU-077.json"},{"id":"078","nombre":"Mont\u00e1n","json":"MU-078.json"},{"id":"079","nombre":"Montanejos","json":"MU-079.json"},{"id":"080","nombre":"Morella","json":"MU-080.json"},{"id":"081","nombre":"Navajas","json":"MU-081.json"},{"id":"082","nombre":"Nules","json":"MU-082.json"},{"id":"083","nombre":"Olocau del Rey","json":"MU-083.json"},{"id":"084","nombre":"Onda","json":"MU-084.json"},{"id":"085","nombre":"Oropesa del Mar\/Orpesa","json":"MU-085.json"},{"id":"087","nombre":"Palanques","json":"MU-087.json"},{"id":"088","nombre":"Pav\u00edas","json":"MU-088.json"},{"id":"089","nombre":"Pen\u00edscola\/Pe\u00f1\u00edscola","json":"MU-089.json"},{"id":"090","nombre":"Pina de Montalgrao","json":"MU-090.json"},{"id":"091","nombre":"Portell de Morella","json":"MU-091.json"},{"id":"092","nombre":"Puebla de Arenoso","json":"MU-092.json"},{"id":"093","nombre":"La Pobla de Benifass\u00e0","json":"MU-093.json"},{"id":"094","nombre":"La Pobla Tornesa","json":"MU-094.json"},{"id":"095","nombre":"Ribesalbes","json":"MU-095.json"},{"id":"096","nombre":"Rossell","json":"MU-096.json"},{"id":"097","nombre":"Saca\u00f1et","json":"MU-097.json"},{"id":"098","nombre":"La Salzadella","json":"MU-098.json"},{"id":"099","nombre":"Sant Jordi\/San Jorge","json":"MU-099.json"},{"id":"100","nombre":"Sant Mateu","json":"MU-100.json"},{"id":"101","nombre":"San Rafael del R\u00edo","json":"MU-101.json"},{"id":"102","nombre":"Santa Magdalena de Pulpis","json":"MU-102.json"},{"id":"103","nombre":"La Serratella","json":"MU-103.json"},{"id":"104","nombre":"Segorbe","json":"MU-104.json"},{"id":"105","nombre":"Sierra Engarcer\u00e1n","json":"MU-105.json"},{"id":"106","nombre":"Soneja","json":"MU-106.json"},{"id":"107","nombre":"Sot de Ferrer","json":"MU-107.json"},{"id":"108","nombre":"Sueras\/Suera","json":"MU-108.json"},{"id":"109","nombre":"Tales","json":"MU-109.json"},{"id":"110","nombre":"Teresa","json":"MU-110.json"},{"id":"111","nombre":"T\u00edrig","json":"MU-111.json"},{"id":"112","nombre":"Todolella","json":"MU-112.json"},{"id":"113","nombre":"Toga","json":"MU-113.json"},{"id":"114","nombre":"Tor\u00e1s","json":"MU-114.json"},{"id":"115","nombre":"El Toro","json":"MU-115.json"},{"id":"116","nombre":"Torralba del Pinar","json":"MU-116.json"},{"id":"117","nombre":"Torreblanca","json":"MU-117.json"},{"id":"118","nombre":"Torrechiva","json":"MU-118.json"},{"id":"119","nombre":"La Torre d'en Besora","json":"MU-119.json"},{"id":"120","nombre":"La Torre d'en Dom\u00e9nec","json":"MU-120.json"},{"id":"121","nombre":"Traiguera","json":"MU-121.json"},{"id":"122","nombre":"Useras\/Les Useres","json":"MU-122.json"},{"id":"123","nombre":"Vallat","json":"MU-123.json"},{"id":"124","nombre":"Vall d'Alba","json":"MU-124.json"},{"id":"125","nombre":"Vall de Almonacid","json":"MU-125.json"},{"id":"126","nombre":"La Vall d'Uix\u00f3","json":"MU-126.json"},{"id":"127","nombre":"Vallibona","json":"MU-127.json"},{"id":"128","nombre":"Vilafam\u00e9s","json":"MU-128.json"},{"id":"129","nombre":"Villafranca del Cid\/Vilafranca","json":"MU-129.json"},{"id":"130","nombre":"Villahermosa del R\u00edo","json":"MU-130.json"},{"id":"131","nombre":"Villamalur","json":"MU-131.json"},{"id":"132","nombre":"Vilanova d'Alcolea","json":"MU-132.json"},{"id":"133","nombre":"Villanueva de Viver","json":"MU-133.json"},{"id":"134","nombre":"Vilar de Canes","json":"MU-134.json"},{"id":"135","nombre":"Vila-real","json":"MU-135.json"},{"id":"136","nombre":"La Vilavella","json":"MU-136.json"},{"id":"137","nombre":"Villores","json":"MU-137.json"},{"id":"138","nombre":"Vinar\u00f2s","json":"MU-138.json"},{"id":"139","nombre":"Vistabella del Maestrazgo","json":"MU-139.json"},{"id":"140","nombre":"Viver","json":"MU-140.json"},{"id":"141","nombre":"Zorita del Maestrazgo","json":"MU-141.json"},{"id":"142","nombre":"Zucaina","json":"MU-142.json"},{"id":"901","nombre":"Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido","json":"MU-901.json"},{"id":"902","nombre":"Sant Joan de Mor\u00f3","json":"MU-902.json"}]}