{"data":{"tipo":"PR","CM":"11","PR":"27","nombre":"Lugo","censo":291407,"escrutado_numero":0,"escrutado_porcentaje":0,"votantes_numero":0,"votantes_porcentaje":0,"abstencion_numero":0,"abstencion_porcentaje":0,"grupos":[{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0188","nombre":"CxG","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0202","nombre":"AGE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0,"otros":[{"id":"0256","nombre":"PACMA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0135","nombre":"EPDD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0240","nombre":"PIRATAS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0151","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0168","nombre":"BNG","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0251","nombre":"EB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0}]}]},"parent":{"id":"11","nombre":"Galicia","json":"CM-11.json"},"children":{"17":{"id":"018","nombre":"A Fonsagrada","json":"MU-018.json"},"42":{"id":"044","nombre":"A Pastoriza","json":"MU-044.json"},"45":{"id":"047","nombre":"A Pobra do Broll\u00f3n","json":"MU-047.json"},"46":{"id":"048","nombre":"A Pontenova","json":"MU-048.json"},"0":{"id":"001","nombre":"Abad\u00edn","json":"MU-001.json"},"1":{"id":"002","nombre":"Alfoz","json":"MU-002.json"},"2":{"id":"003","nombre":"Antas de Ulla","json":"MU-003.json"},"35":{"id":"037","nombre":"As Nogais","json":"MU-037.json"},"3":{"id":"004","nombre":"Baleira","json":"MU-004.json"},"65":{"id":"901","nombre":"Baralla","json":"MU-901.json"},"4":{"id":"005","nombre":"Barreiros","json":"MU-005.json"},"5":{"id":"006","nombre":"Becerre\u00e1","json":"MU-006.json"},"6":{"id":"007","nombre":"Begonte","json":"MU-007.json"},"66":{"id":"902","nombre":"Burela","json":"MU-902.json"},"7":{"id":"008","nombre":"B\u00f3veda","json":"MU-008.json"},"8":{"id":"009","nombre":"Carballedo","json":"MU-009.json"},"9":{"id":"010","nombre":"Castro de Rei","json":"MU-010.json"},"10":{"id":"011","nombre":"Castroverde","json":"MU-011.json"},"11":{"id":"012","nombre":"Cervantes","json":"MU-012.json"},"12":{"id":"013","nombre":"Cervo","json":"MU-013.json"},"15":{"id":"016","nombre":"Chantada","json":"MU-016.json"},"14":{"id":"015","nombre":"Cospeito","json":"MU-015.json"},"16":{"id":"017","nombre":"Folgoso do Courel","json":"MU-017.json"},"18":{"id":"019","nombre":"Foz","json":"MU-019.json"},"19":{"id":"020","nombre":"Friol","json":"MU-020.json"},"21":{"id":"022","nombre":"Guitiriz","json":"MU-022.json"},"22":{"id":"023","nombre":"Gunt\u00edn","json":"MU-023.json"},"26":{"id":"027","nombre":"Lourenz\u00e1","json":"MU-027.json"},"27":{"id":"028","nombre":"Lugo","json":"MU-028.json"},"25":{"id":"026","nombre":"L\u00e1ncara","json":"MU-026.json"},"28":{"id":"029","nombre":"Meira","json":"MU-029.json"},"29":{"id":"030","nombre":"Mondo\u00f1edo","json":"MU-030.json"},"30":{"id":"031","nombre":"Monforte de Lemos","json":"MU-031.json"},"31":{"id":"032","nombre":"Monterroso","json":"MU-032.json"},"32":{"id":"033","nombre":"Muras","json":"MU-033.json"},"33":{"id":"034","nombre":"Navia de Suarna","json":"MU-034.json"},"34":{"id":"035","nombre":"Negueira de Mu\u00f1iz","json":"MU-035.json"},"13":{"id":"014","nombre":"O Corgo","json":"MU-014.json"},"23":{"id":"024","nombre":"O Incio","json":"MU-024.json"},"41":{"id":"043","nombre":"O P\u00e1ramo","json":"MU-043.json"},"56":{"id":"058","nombre":"O Savi\u00f1ao","json":"MU-058.json"},"61":{"id":"063","nombre":"O Valadouro","json":"MU-063.json"},"62":{"id":"064","nombre":"O Vicedo","json":"MU-064.json"},"36":{"id":"038","nombre":"Ourol","json":"MU-038.json"},"37":{"id":"039","nombre":"Outeiro de Rei","json":"MU-039.json"},"38":{"id":"040","nombre":"Palas de Rei","json":"MU-040.json"},"39":{"id":"041","nombre":"Pant\u00f3n","json":"MU-041.json"},"40":{"id":"042","nombre":"Paradela","json":"MU-042.json"},"43":{"id":"045","nombre":"Pedrafita do Cebreiro","json":"MU-045.json"},"44":{"id":"046","nombre":"Pol","json":"MU-046.json"},"47":{"id":"049","nombre":"Portomar\u00edn","json":"MU-049.json"},"48":{"id":"050","nombre":"Quiroga","json":"MU-050.json"},"49":{"id":"051","nombre":"Ribadeo","json":"MU-051.json"},"50":{"id":"052","nombre":"Ribas de Sil","json":"MU-052.json"},"51":{"id":"053","nombre":"Ribeira de Piqu\u00edn","json":"MU-053.json"},"52":{"id":"054","nombre":"Riotorto","json":"MU-054.json"},"54":{"id":"056","nombre":"R\u00e1bade","json":"MU-056.json"},"53":{"id":"055","nombre":"Samos","json":"MU-055.json"},"55":{"id":"057","nombre":"Sarria","json":"MU-057.json"},"57":{"id":"059","nombre":"Sober","json":"MU-059.json"},"58":{"id":"060","nombre":"Taboada","json":"MU-060.json"},"59":{"id":"061","nombre":"Trabada","json":"MU-061.json"},"60":{"id":"062","nombre":"Triacastela","json":"MU-062.json"},"63":{"id":"065","nombre":"Vilalba","json":"MU-065.json"},"64":{"id":"066","nombre":"Viveiro","json":"MU-066.json"},"20":{"id":"021","nombre":"Xermade","json":"MU-021.json"},"24":{"id":"025","nombre":"Xove","json":"MU-025.json"}},"file":"PR-27.json"}