{"file":"PR-25.json","data":{"tipo":"PR","CM":"09","PR":"25","nombre":"Lleida","censo":73865,"escrutado_numero":19335,"escrutado_porcentaje":64,"votantes_numero":17274,"votantes_porcentaje":75,"abstencion_numero":9712,"abstencion_porcentaje":30,"grupos":[{"id":"0238","nombre":"PIRATA.CAT","votos":93301,"diputados":25061,"porcentaje":9},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":93163,"diputados":82339,"porcentaje":9},{"id":"0172","nombre":"EH BILDU-BNG","votos":92906,"diputados":56480,"porcentaje":9},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":90455,"diputados":97799,"porcentaje":9},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":89369,"diputados":40120,"porcentaje":8},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":81452,"diputados":15162,"porcentaje":8},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":75445,"diputados":20464,"porcentaje":7},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":72852,"diputados":28817,"porcentaje":7},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":69398,"diputados":7118,"porcentaje":7},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":64718,"diputados":8017,"porcentaje":6},{"id":"0371","nombre":"PODEMOS","votos":62226,"diputados":18441,"porcentaje":6},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":14431,"diputados":0,"porcentaje":1},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":72902,"diputados":0,"porcentaje":7},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":89897,"diputados":1443539,"otros":[{"id":"0065","nombre":"PSC-PSOE","votos":6084,"diputados":67427},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":5961,"diputados":72837},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":5856,"diputados":6342},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":5361,"diputados":71540},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":5304,"diputados":33091},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":5133,"diputados":5635},{"id":"0160","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":5020,"diputados":54369},{"id":"0359","nombre":"R.R.U.E.","votos":4559,"diputados":12807},{"id":"0325","nombre":"EB","votos":4341,"diputados":55107},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":4163,"diputados":51594},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":3761,"diputados":71870},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":3529,"diputados":1994},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":3481,"diputados":33358},{"id":"0302","nombre":"PACMA","votos":3266,"diputados":83200},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":3190,"diputados":35056},{"id":"0129","nombre":"ERC-NECat-EPDD","votos":3071,"diputados":72184},{"id":"0196","nombre":"ICV-EUiA","votos":2577,"diputados":48360},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":2226,"diputados":78810},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":2054,"diputados":99269},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":1925,"diputados":27975},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":1865,"diputados":74154},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":1739,"diputados":12551},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":1570,"diputados":9705},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":1427,"diputados":25556},{"id":"0191","nombre":"CiU","votos":689,"diputados":98788},{"id":"0185","nombre":"C's","votos":636,"diputados":81133},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":619,"diputados":67606},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":490,"diputados":91221}],"porcentaje":8}]},"parent":{"id":"09","nombre":"Catalunya","json":"CM-09.json"},"children":[{"id":"001","nombre":"Abella de la Conca","json":"MU-001.json"},{"id":"002","nombre":"\u00c0ger","json":"MU-002.json"},{"id":"003","nombre":"Agramunt","json":"MU-003.json"},{"id":"004","nombre":"Els Alam\u00fas","json":"MU-004.json"},{"id":"005","nombre":"Al\u00e0s i Cerc","json":"MU-005.json"},{"id":"006","nombre":"L'Albag\u00e9s","json":"MU-006.json"},{"id":"007","nombre":"Albat\u00e0rrec","json":"MU-007.json"},{"id":"008","nombre":"Albesa","json":"MU-008.json"},{"id":"009","nombre":"L'Albi","json":"MU-009.json"},{"id":"010","nombre":"Alcan\u00f3","json":"MU-010.json"},{"id":"011","nombre":"Alcarr\u00e0s","json":"MU-011.json"},{"id":"012","nombre":"Alcoletge","json":"MU-012.json"},{"id":"013","nombre":"Alfarr\u00e0s","json":"MU-013.json"},{"id":"014","nombre":"Alf\u00e9s","json":"MU-014.json"},{"id":"015","nombre":"Algerri","json":"MU-015.json"},{"id":"016","nombre":"Alguaire","json":"MU-016.json"},{"id":"017","nombre":"Alins","json":"MU-017.json"},{"id":"019","nombre":"Almacelles","json":"MU-019.json"},{"id":"020","nombre":"Almatret","json":"MU-020.json"},{"id":"021","nombre":"Almenar","json":"MU-021.json"},{"id":"022","nombre":"Al\u00f2s de Balaguer","json":"MU-022.json"},{"id":"023","nombre":"Alpicat","json":"MU-023.json"},{"id":"024","nombre":"Alt \u00c0neu","json":"MU-024.json"},{"id":"025","nombre":"Naut Aran","json":"MU-025.json"},{"id":"027","nombre":"Anglesola","json":"MU-027.json"},{"id":"029","nombre":"Arbeca","json":"MU-029.json"},{"id":"030","nombre":"El Pont de Bar","json":"MU-030.json"},{"id":"031","nombre":"Arres","json":"MU-031.json"},{"id":"032","nombre":"Ars\u00e8guel","json":"MU-032.json"},{"id":"033","nombre":"Artesa de Lleida","json":"MU-033.json"},{"id":"034","nombre":"Artesa de Segre","json":"MU-034.json"},{"id":"035","nombre":"La Sentiu de Si\u00f3","json":"MU-035.json"},{"id":"036","nombre":"Aspa","json":"MU-036.json"},{"id":"037","nombre":"Les Avellanes i Santa Linya","json":"MU-037.json"},{"id":"038","nombre":"Aitona","json":"MU-038.json"},{"id":"039","nombre":"Baix Pallars","json":"MU-039.json"},{"id":"040","nombre":"Balaguer","json":"MU-040.json"},{"id":"041","nombre":"Barbens","json":"MU-041.json"},{"id":"042","nombre":"La Baronia de Rialb","json":"MU-042.json"},{"id":"043","nombre":"La Vall de Bo\u00ed","json":"MU-043.json"},{"id":"044","nombre":"Bassella","json":"MU-044.json"},{"id":"045","nombre":"Bausen","json":"MU-045.json"},{"id":"046","nombre":"Belianes","json":"MU-046.json"},{"id":"047","nombre":"Bellcaire d'Urgell","json":"MU-047.json"},{"id":"048","nombre":"Bell-lloc d'Urgell","json":"MU-048.json"},{"id":"049","nombre":"Bellmunt d'Urgell","json":"MU-049.json"},{"id":"050","nombre":"Bellpuig","json":"MU-050.json"},{"id":"051","nombre":"Bellver de Cerdanya","json":"MU-051.json"},{"id":"052","nombre":"Bellv\u00eds","json":"MU-052.json"},{"id":"053","nombre":"Benavent de Segri\u00e0","json":"MU-053.json"},{"id":"055","nombre":"Biosca","json":"MU-055.json"},{"id":"056","nombre":"Bovera","json":"MU-056.json"},{"id":"057","nombre":"Es B\u00f2rdes","json":"MU-057.json"},{"id":"058","nombre":"Les Borges Blanques","json":"MU-058.json"},{"id":"059","nombre":"Boss\u00f2st","json":"MU-059.json"},{"id":"060","nombre":"Cabanabona","json":"MU-060.json"},{"id":"061","nombre":"Cab\u00f3","json":"MU-061.json"},{"id":"062","nombre":"Camarasa","json":"MU-062.json"},{"id":"063","nombre":"Canejan","json":"MU-063.json"},{"id":"064","nombre":"Castellar de la Ribera","json":"MU-064.json"},{"id":"067","nombre":"Castelldans","json":"MU-067.json"},{"id":"068","nombre":"Castellnou de Seana","json":"MU-068.json"},{"id":"069","nombre":"Castell\u00f3 de Farfanya","json":"MU-069.json"},{"id":"070","nombre":"Castellser\u00e0","json":"MU-070.json"},{"id":"071","nombre":"Cava","json":"MU-071.json"},{"id":"072","nombre":"Cervera","json":"MU-072.json"},{"id":"073","nombre":"Cervi\u00e0 de les Garrigues","json":"MU-073.json"},{"id":"074","nombre":"Ciutadilla","json":"MU-074.json"},{"id":"075","nombre":"Clariana de Cardener","json":"MU-075.json"},{"id":"076","nombre":"El Cogul","json":"MU-076.json"},{"id":"077","nombre":"Coll de Narg\u00f3","json":"MU-077.json"},{"id":"078","nombre":"Corbins","json":"MU-078.json"},{"id":"079","nombre":"Cubells","json":"MU-079.json"},{"id":"081","nombre":"L'Espluga Calba","json":"MU-081.json"},{"id":"082","nombre":"Espot","json":"MU-082.json"},{"id":"085","nombre":"Estar\u00e0s","json":"MU-085.json"},{"id":"086","nombre":"Esterri d'\u00c0neu","json":"MU-086.json"},{"id":"087","nombre":"Esterri de Card\u00f3s","json":"MU-087.json"},{"id":"088","nombre":"Estamariu","json":"MU-088.json"},{"id":"089","nombre":"Farrera","json":"MU-089.json"},{"id":"092","nombre":"La Floresta","json":"MU-092.json"},{"id":"093","nombre":"Fondarella","json":"MU-093.json"},{"id":"094","nombre":"Foradada","json":"MU-094.json"},{"id":"096","nombre":"La Fuliola","json":"MU-096.json"},{"id":"097","nombre":"Fulleda","json":"MU-097.json"},{"id":"098","nombre":"Gavet de la Conca","json":"MU-098.json"},{"id":"099","nombre":"Golm\u00e9s","json":"MU-099.json"},{"id":"100","nombre":"G\u00f3sol","json":"MU-100.json"},{"id":"101","nombre":"La Granadella","json":"MU-101.json"},{"id":"102","nombre":"La Granja d'Escarp","json":"MU-102.json"},{"id":"103","nombre":"Granyanella","json":"MU-103.json"},{"id":"104","nombre":"Granyena de Segarra","json":"MU-104.json"},{"id":"105","nombre":"Granyena de les Garrigues","json":"MU-105.json"},{"id":"109","nombre":"Guimer\u00e0","json":"MU-109.json"},{"id":"110","nombre":"Guissona","json":"MU-110.json"},{"id":"111","nombre":"Guixers","json":"MU-111.json"},{"id":"112","nombre":"Ivars de Noguera","json":"MU-112.json"},{"id":"113","nombre":"Ivars d'Urgell","json":"MU-113.json"},{"id":"114","nombre":"Ivorra","json":"MU-114.json"},{"id":"115","nombre":"Isona i Conca Dell\u00e0","json":"MU-115.json"},{"id":"118","nombre":"Juncosa","json":"MU-118.json"},{"id":"119","nombre":"Juneda","json":"MU-119.json"},{"id":"120","nombre":"Lleida","json":"MU-120.json"},{"id":"121","nombre":"Les","json":"MU-121.json"},{"id":"122","nombre":"Linyola","json":"MU-122.json"},{"id":"123","nombre":"Lladorre","json":"MU-123.json"},{"id":"124","nombre":"Lladurs","json":"MU-124.json"},{"id":"125","nombre":"Llardecans","json":"MU-125.json"},{"id":"126","nombre":"Llavors\u00ed","json":"MU-126.json"},{"id":"127","nombre":"Lles de Cerdanya","json":"MU-127.json"},{"id":"128","nombre":"Llimiana","json":"MU-128.json"},{"id":"129","nombre":"Llobera","json":"MU-129.json"},{"id":"130","nombre":"Mald\u00e0","json":"MU-130.json"},{"id":"131","nombre":"Massalcoreig","json":"MU-131.json"},{"id":"132","nombre":"Massoteres","json":"MU-132.json"},{"id":"133","nombre":"Maials","json":"MU-133.json"},{"id":"134","nombre":"Men\u00e0rguens","json":"MU-134.json"},{"id":"135","nombre":"Miralcamp","json":"MU-135.json"},{"id":"136","nombre":"La Molsosa","json":"MU-136.json"},{"id":"137","nombre":"Mollerussa","json":"MU-137.json"},{"id":"138","nombre":"Montgai","json":"MU-138.json"},{"id":"139","nombre":"Montell\u00e0 i Martinet","json":"MU-139.json"},{"id":"140","nombre":"Montferrer i Castellb\u00f2","json":"MU-140.json"},{"id":"141","nombre":"Montoliu de Segarra","json":"MU-141.json"},{"id":"142","nombre":"Montoliu de Lleida","json":"MU-142.json"},{"id":"143","nombre":"Montorn\u00e8s de Segarra","json":"MU-143.json"},{"id":"145","nombre":"Nalec","json":"MU-145.json"},{"id":"146","nombre":"Nav\u00e8s","json":"MU-146.json"},{"id":"148","nombre":"Od\u00e8n","json":"MU-148.json"},{"id":"149","nombre":"Oliana","json":"MU-149.json"},{"id":"150","nombre":"Oliola","json":"MU-150.json"},{"id":"151","nombre":"Olius","json":"MU-151.json"},{"id":"152","nombre":"Les Oluges","json":"MU-152.json"},{"id":"153","nombre":"Els Omellons","json":"MU-153.json"},{"id":"154","nombre":"Els Omells de na Gaia","json":"MU-154.json"},{"id":"155","nombre":"Organy\u00e0","json":"MU-155.json"},{"id":"156","nombre":"Os de Balaguer","json":"MU-156.json"},{"id":"157","nombre":"Oss\u00f3 de Si\u00f3","json":"MU-157.json"},{"id":"158","nombre":"El Palau d'Anglesola","json":"MU-158.json"},{"id":"161","nombre":"Conca de Dalt","json":"MU-161.json"},{"id":"163","nombre":"La Coma i la Pedra","json":"MU-163.json"},{"id":"164","nombre":"Penelles","json":"MU-164.json"},{"id":"165","nombre":"Peramola","json":"MU-165.json"},{"id":"166","nombre":"Pinell de Solson\u00e8s","json":"MU-166.json"},{"id":"167","nombre":"Pin\u00f3s","json":"MU-167.json"},{"id":"168","nombre":"El Poal","json":"MU-168.json"},{"id":"169","nombre":"La Pobla de C\u00e9rvoles","json":"MU-169.json"},{"id":"170","nombre":"Bellaguarda","json":"MU-170.json"},{"id":"171","nombre":"La Pobla de Segur","json":"MU-171.json"},{"id":"172","nombre":"Ponts","json":"MU-172.json"},{"id":"173","nombre":"El Pont de Suert","json":"MU-173.json"},{"id":"174","nombre":"La Portella","json":"MU-174.json"},{"id":"175","nombre":"Prats i Sansor","json":"MU-175.json"},{"id":"176","nombre":"Preixana","json":"MU-176.json"},{"id":"177","nombre":"Preixens","json":"MU-177.json"},{"id":"179","nombre":"Prullans","json":"MU-179.json"},{"id":"180","nombre":"Puiggr\u00f2s","json":"MU-180.json"},{"id":"181","nombre":"Puigverd d'Agramunt","json":"MU-181.json"},{"id":"182","nombre":"Puigverd de Lleida","json":"MU-182.json"},{"id":"183","nombre":"Rialp","json":"MU-183.json"},{"id":"185","nombre":"Ribera d'Urgellet","json":"MU-185.json"},{"id":"186","nombre":"Riner","json":"MU-186.json"},{"id":"189","nombre":"Rossell\u00f3","json":"MU-189.json"},{"id":"190","nombre":"Sal\u00e0s de Pallars","json":"MU-190.json"},{"id":"191","nombre":"Sana\u00fcja","json":"MU-191.json"},{"id":"192","nombre":"Sant Guim de Freixenet","json":"MU-192.json"},{"id":"193","nombre":"Sant Lloren\u00e7 de Morunys","json":"MU-193.json"},{"id":"194","nombre":"Sant Ramon","json":"MU-194.json"},{"id":"196","nombre":"Sant Esteve de la Sarga","json":"MU-196.json"},{"id":"197","nombre":"Sant Guim de la Plana","json":"MU-197.json"},{"id":"200","nombre":"Sarroca de Lleida","json":"MU-200.json"},{"id":"201","nombre":"Sarroca de Bellera","json":"MU-201.json"},{"id":"202","nombre":"Senterada","json":"MU-202.json"},{"id":"203","nombre":"La Seu d'Urgell","json":"MU-203.json"},{"id":"204","nombre":"Ser\u00f2s","json":"MU-204.json"},{"id":"205","nombre":"Sidamon","json":"MU-205.json"},{"id":"206","nombre":"El Soler\u00e0s","json":"MU-206.json"},{"id":"207","nombre":"Solsona","json":"MU-207.json"},{"id":"208","nombre":"Soriguera","json":"MU-208.json"},{"id":"209","nombre":"Sort","json":"MU-209.json"},{"id":"210","nombre":"Soses","json":"MU-210.json"},{"id":"211","nombre":"Sudanell","json":"MU-211.json"},{"id":"212","nombre":"Sunyer","json":"MU-212.json"},{"id":"215","nombre":"Talarn","json":"MU-215.json"},{"id":"216","nombre":"Talavera","json":"MU-216.json"},{"id":"217","nombre":"T\u00e0rrega","json":"MU-217.json"},{"id":"218","nombre":"Tarr\u00e9s","json":"MU-218.json"},{"id":"219","nombre":"Tarroja de Segarra","json":"MU-219.json"},{"id":"220","nombre":"T\u00e9rmens","json":"MU-220.json"},{"id":"221","nombre":"T\u00edrvia","json":"MU-221.json"},{"id":"222","nombre":"Tiurana","json":"MU-222.json"},{"id":"223","nombre":"Tor\u00e0","json":"MU-223.json"},{"id":"224","nombre":"Els Torms","json":"MU-224.json"},{"id":"225","nombre":"Tornabous","json":"MU-225.json"},{"id":"226","nombre":"Torrebesses","json":"MU-226.json"},{"id":"227","nombre":"La Torre de Cabdella","json":"MU-227.json"},{"id":"228","nombre":"Torrefarrera","json":"MU-228.json"},{"id":"230","nombre":"Torregrossa","json":"MU-230.json"},{"id":"231","nombre":"Torrelameu","json":"MU-231.json"},{"id":"232","nombre":"Torres de Segre","json":"MU-232.json"},{"id":"233","nombre":"Torre-serona","json":"MU-233.json"},{"id":"234","nombre":"Tremp","json":"MU-234.json"},{"id":"238","nombre":"Vallbona de les Monges","json":"MU-238.json"},{"id":"239","nombre":"Les Valls de Valira","json":"MU-239.json"},{"id":"240","nombre":"Vallfogona de Balaguer","json":"MU-240.json"},{"id":"242","nombre":"Verd\u00fa","json":"MU-242.json"},{"id":"243","nombre":"Vielha e Mijaran","json":"MU-243.json"},{"id":"244","nombre":"Vilagrassa","json":"MU-244.json"},{"id":"245","nombre":"Vilaller","json":"MU-245.json"},{"id":"247","nombre":"Vilam\u00f2s","json":"MU-247.json"},{"id":"248","nombre":"Vilanova de Bellpuig","json":"MU-248.json"},{"id":"249","nombre":"Vilanova de l'Aguda","json":"MU-249.json"},{"id":"250","nombre":"Vilanova de Mei\u00e0","json":"MU-250.json"},{"id":"251","nombre":"Vilanova de Segri\u00e0","json":"MU-251.json"},{"id":"252","nombre":"Vila-sana","json":"MU-252.json"},{"id":"253","nombre":"El Vilosell","json":"MU-253.json"},{"id":"254","nombre":"Vilanova de la Barca","json":"MU-254.json"},{"id":"255","nombre":"Vinaixa","json":"MU-255.json"},{"id":"901","nombre":"Vall de Card\u00f3s","json":"MU-901.json"},{"id":"902","nombre":"Sant Mart\u00ed de Riucorb","json":"MU-902.json"},{"id":"903","nombre":"La Guingueta d'\u00c0neu","json":"MU-903.json"},{"id":"904","nombre":"Castell de Mur","json":"MU-904.json"},{"id":"905","nombre":"Ribera d'Ondara","json":"MU-905.json"},{"id":"906","nombre":"Les Valls d'Aguilar","json":"MU-906.json"},{"id":"907","nombre":"Torrefeta i Florejacs","json":"MU-907.json"},{"id":"908","nombre":"F\u00edgols i Aliny\u00e0","json":"MU-908.json"},{"id":"909","nombre":"La Vansa i F\u00f3rnols","json":"MU-909.json"},{"id":"910","nombre":"Josa i Tuix\u00e9n","json":"MU-910.json"},{"id":"911","nombre":"Els Plans de Si\u00f3","json":"MU-911.json"},{"id":"912","nombre":"Gimenells i el Pla de la Font","json":"MU-912.json"},{"id":"913","nombre":"Riu de Cerdanya","json":"MU-913.json"}]}