{"file":"PR-21.json","data":{"tipo":"PR","CM":"01","PR":"21","nombre":"Huelva","censo":14078,"escrutado_numero":72366,"escrutado_porcentaje":90,"votantes_numero":56956,"votantes_porcentaje":58,"abstencion_numero":9960,"abstencion_porcentaje":68,"grupos":[{"id":"0049","nombre":"LPD","votos":94923,"diputados":54066,"porcentaje":9},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":94632,"diputados":53761,"porcentaje":9},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":92445,"diputados":57918,"porcentaje":9},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":86356,"diputados":12330,"porcentaje":8},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":82292,"diputados":377,"porcentaje":8},{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":81452,"diputados":94513,"porcentaje":8},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":76281,"diputados":45181,"porcentaje":7},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":74011,"diputados":35511,"porcentaje":7},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":73029,"diputados":93449,"porcentaje":7},{"id":"0381","nombre":"PRAO","votos":71795,"diputados":99412,"porcentaje":7},{"id":"0147","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":70349,"diputados":63417,"porcentaje":6},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":57195,"diputados":0,"porcentaje":5},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":32872,"diputados":0,"porcentaje":3},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":94735,"diputados":1240479,"otros":[{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":6772,"diputados":6924},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":5912,"diputados":93885},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":5828,"diputados":38143},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":5659,"diputados":68897},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":5585,"diputados":27893},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":5355,"diputados":66017},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":5321,"diputados":49224},{"id":"0211","nombre":"IULV-CA","votos":5042,"diputados":6852},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":4311,"diputados":59384},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":4288,"diputados":85520},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":3892,"diputados":26351},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":3803,"diputados":58462},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":3767,"diputados":71696},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":3592,"diputados":22214},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":3203,"diputados":14626},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":3143,"diputados":2525},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":2998,"diputados":88820},{"id":"0236","nombre":"PIRATAS","votos":2973,"diputados":75137},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":2827,"diputados":17402},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":2540,"diputados":409},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":2025,"diputados":10595},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":1996,"diputados":58759},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":1517,"diputados":56836},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":793,"diputados":362},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":626,"diputados":30843},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":578,"diputados":96659},{"id":"0125","nombre":"EPDD","votos":365,"diputados":32064},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":24,"diputados":73980}],"porcentaje":9}]},"parent":{"id":"01","nombre":"Andaluc\u00eda","json":"CM-01.json"},"children":[{"id":"001","nombre":"Al\u00e1jar","json":"MU-001.json"},{"id":"002","nombre":"Aljaraque","json":"MU-002.json"},{"id":"003","nombre":"El Almendro","json":"MU-003.json"},{"id":"004","nombre":"Almonaster la Real","json":"MU-004.json"},{"id":"005","nombre":"Almonte","json":"MU-005.json"},{"id":"006","nombre":"Alosno","json":"MU-006.json"},{"id":"007","nombre":"Aracena","json":"MU-007.json"},{"id":"008","nombre":"Aroche","json":"MU-008.json"},{"id":"009","nombre":"Arroyomolinos de Le\u00f3n","json":"MU-009.json"},{"id":"010","nombre":"Ayamonte","json":"MU-010.json"},{"id":"011","nombre":"Beas","json":"MU-011.json"},{"id":"012","nombre":"Berrocal","json":"MU-012.json"},{"id":"013","nombre":"Bollullos Par del Condado","json":"MU-013.json"},{"id":"014","nombre":"Bonares","json":"MU-014.json"},{"id":"015","nombre":"Cabezas Rubias","json":"MU-015.json"},{"id":"016","nombre":"Cala","json":"MU-016.json"},{"id":"017","nombre":"Cala\u00f1as","json":"MU-017.json"},{"id":"018","nombre":"El Campillo","json":"MU-018.json"},{"id":"019","nombre":"Campofr\u00edo","json":"MU-019.json"},{"id":"020","nombre":"Ca\u00f1averal de Le\u00f3n","json":"MU-020.json"},{"id":"021","nombre":"Cartaya","json":"MU-021.json"},{"id":"022","nombre":"Casta\u00f1o del Robledo","json":"MU-022.json"},{"id":"023","nombre":"El Cerro de And\u00e9valo","json":"MU-023.json"},{"id":"024","nombre":"Corteconcepci\u00f3n","json":"MU-024.json"},{"id":"025","nombre":"Cortegana","json":"MU-025.json"},{"id":"026","nombre":"Cortelazor","json":"MU-026.json"},{"id":"027","nombre":"Cumbres de Enmedio","json":"MU-027.json"},{"id":"028","nombre":"Cumbres de San Bartolom\u00e9","json":"MU-028.json"},{"id":"029","nombre":"Cumbres Mayores","json":"MU-029.json"},{"id":"030","nombre":"Chucena","json":"MU-030.json"},{"id":"031","nombre":"Encinasola","json":"MU-031.json"},{"id":"032","nombre":"Escacena del Campo","json":"MU-032.json"},{"id":"033","nombre":"Fuenteheridos","json":"MU-033.json"},{"id":"034","nombre":"Galaroza","json":"MU-034.json"},{"id":"035","nombre":"Gibrale\u00f3n","json":"MU-035.json"},{"id":"036","nombre":"La Granada de R\u00edo-Tinto","json":"MU-036.json"},{"id":"037","nombre":"El Granado","json":"MU-037.json"},{"id":"038","nombre":"Higuera de la Sierra","json":"MU-038.json"},{"id":"039","nombre":"Hinojales","json":"MU-039.json"},{"id":"040","nombre":"Hinojos","json":"MU-040.json"},{"id":"041","nombre":"Huelva","json":"MU-041.json"},{"id":"042","nombre":"Isla Cristina","json":"MU-042.json"},{"id":"043","nombre":"Jabugo","json":"MU-043.json"},{"id":"044","nombre":"Lepe","json":"MU-044.json"},{"id":"045","nombre":"Linares de la Sierra","json":"MU-045.json"},{"id":"046","nombre":"Lucena del Puerto","json":"MU-046.json"},{"id":"047","nombre":"Manzanilla","json":"MU-047.json"},{"id":"048","nombre":"Los Marines","json":"MU-048.json"},{"id":"049","nombre":"Minas de Riotinto","json":"MU-049.json"},{"id":"050","nombre":"Moguer","json":"MU-050.json"},{"id":"051","nombre":"La Nava","json":"MU-051.json"},{"id":"052","nombre":"Nerva","json":"MU-052.json"},{"id":"053","nombre":"Niebla","json":"MU-053.json"},{"id":"054","nombre":"La Palma del Condado","json":"MU-054.json"},{"id":"055","nombre":"Palos de la Frontera","json":"MU-055.json"},{"id":"056","nombre":"Paterna del Campo","json":"MU-056.json"},{"id":"057","nombre":"Paymogo","json":"MU-057.json"},{"id":"058","nombre":"Puebla de Guzm\u00e1n","json":"MU-058.json"},{"id":"059","nombre":"Puerto Moral","json":"MU-059.json"},{"id":"060","nombre":"Punta Umbr\u00eda","json":"MU-060.json"},{"id":"061","nombre":"Rociana del Condado","json":"MU-061.json"},{"id":"062","nombre":"Rosal de la Frontera","json":"MU-062.json"},{"id":"063","nombre":"San Bartolom\u00e9 de la Torre","json":"MU-063.json"},{"id":"064","nombre":"San Juan del Puerto","json":"MU-064.json"},{"id":"065","nombre":"Sanl\u00facar de Guadiana","json":"MU-065.json"},{"id":"066","nombre":"San Silvestre de Guzm\u00e1n","json":"MU-066.json"},{"id":"067","nombre":"Santa Ana la Real","json":"MU-067.json"},{"id":"068","nombre":"Santa B\u00e1rbara de Casa","json":"MU-068.json"},{"id":"069","nombre":"Santa Olalla del Cala","json":"MU-069.json"},{"id":"070","nombre":"Trigueros","json":"MU-070.json"},{"id":"071","nombre":"Valdelarco","json":"MU-071.json"},{"id":"072","nombre":"Valverde del Camino","json":"MU-072.json"},{"id":"073","nombre":"Villablanca","json":"MU-073.json"},{"id":"074","nombre":"Villalba del Alcor","json":"MU-074.json"},{"id":"075","nombre":"Villanueva de las Cruces","json":"MU-075.json"},{"id":"076","nombre":"Villanueva de los Castillejos","json":"MU-076.json"},{"id":"077","nombre":"Villarrasa","json":"MU-077.json"},{"id":"078","nombre":"Zalamea la Real","json":"MU-078.json"},{"id":"079","nombre":"Zufre","json":"MU-079.json"}]}