{"data":{"tipo":"PR","CM":"08","PR":"24","nombre":"Le\u00f3n","censo":404621,"escrutado_numero":0,"escrutado_porcentaje":0,"votantes_numero":0,"votantes_porcentaje":0,"abstencion_numero":0,"abstencion_porcentaje":0,"grupos":[{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0218","nombre":"IUCyL","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0,"otros":[{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0132","nombre":"EPDD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0042","nombre":"PIRATAS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0158","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0049","nombre":"LPD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0}]}]},"parent":{"id":"08","nombre":"Castilla y Le\u00f3n","json":"CM-08.json"},"children":{"0":{"id":"001","nombre":"Acebedo","json":"MU-001.json"},"1":{"id":"002","nombre":"Algadefe","json":"MU-002.json"},"2":{"id":"003","nombre":"Alija del Infantado","json":"MU-003.json"},"3":{"id":"004","nombre":"Almanza","json":"MU-004.json"},"5":{"id":"006","nombre":"Ard\u00f3n","json":"MU-006.json"},"6":{"id":"007","nombre":"Arganza","json":"MU-007.json"},"7":{"id":"008","nombre":"Astorga","json":"MU-008.json"},"8":{"id":"009","nombre":"Balboa","json":"MU-009.json"},"10":{"id":"011","nombre":"Barjas","json":"MU-011.json"},"12":{"id":"014","nombre":"Bembibre","json":"MU-014.json"},"13":{"id":"015","nombre":"Benavides","json":"MU-015.json"},"14":{"id":"016","nombre":"Benuza","json":"MU-016.json"},"15":{"id":"017","nombre":"Bercianos del P\u00e1ramo","json":"MU-017.json"},"16":{"id":"018","nombre":"Bercianos del Real Camino","json":"MU-018.json"},"17":{"id":"019","nombre":"Berlanga del Bierzo","json":"MU-019.json"},"18":{"id":"020","nombre":"Boca de Hu\u00e9rgano","json":"MU-020.json"},"20":{"id":"022","nombre":"Borrenes","json":"MU-022.json"},"19":{"id":"021","nombre":"Bo\u00f1ar","json":"MU-021.json"},"21":{"id":"023","nombre":"Brazuelo","json":"MU-023.json"},"23":{"id":"025","nombre":"Bur\u00f3n","json":"MU-025.json"},"24":{"id":"026","nombre":"Bustillo del P\u00e1ramo","json":"MU-026.json"},"25":{"id":"027","nombre":"Caba\u00f1as Raras","json":"MU-027.json"},"26":{"id":"028","nombre":"Cabreros del R\u00edo","json":"MU-028.json"},"27":{"id":"029","nombre":"Cabrillanes","json":"MU-029.json"},"28":{"id":"030","nombre":"Cacabelos","json":"MU-030.json"},"29":{"id":"031","nombre":"Calzada del Coto","json":"MU-031.json"},"30":{"id":"032","nombre":"Campazas","json":"MU-032.json"},"31":{"id":"033","nombre":"Campo de Villavidel","json":"MU-033.json"},"32":{"id":"034","nombre":"Camponaraya","json":"MU-034.json"},"33":{"id":"036","nombre":"Cand\u00edn","json":"MU-036.json"},"35":{"id":"038","nombre":"Carracedelo","json":"MU-038.json"},"36":{"id":"039","nombre":"Carrizo","json":"MU-039.json"},"37":{"id":"040","nombre":"Carrocera","json":"MU-040.json"},"38":{"id":"041","nombre":"Carucedo","json":"MU-041.json"},"39":{"id":"042","nombre":"Castilfal\u00e9","json":"MU-042.json"},"40":{"id":"043","nombre":"Castrillo de Cabrera","json":"MU-043.json"},"41":{"id":"044","nombre":"Castrillo de la Valduerna","json":"MU-044.json"},"42":{"id":"046","nombre":"Castrocalb\u00f3n","json":"MU-046.json"},"43":{"id":"047","nombre":"Castrocontrigo","json":"MU-047.json"},"44":{"id":"049","nombre":"Castropodame","json":"MU-049.json"},"45":{"id":"050","nombre":"Castrotierra de Valmadrigal","json":"MU-050.json"},"46":{"id":"051","nombre":"Cea","json":"MU-051.json"},"47":{"id":"052","nombre":"Cebanico","json":"MU-052.json"},"48":{"id":"053","nombre":"Cebrones del R\u00edo","json":"MU-053.json"},"60":{"id":"065","nombre":"Chozas de Abajo","json":"MU-065.json"},"49":{"id":"054","nombre":"Cimanes de la Vega","json":"MU-054.json"},"50":{"id":"055","nombre":"Cimanes del Tejar","json":"MU-055.json"},"51":{"id":"056","nombre":"Cistierna","json":"MU-056.json"},"52":{"id":"057","nombre":"Congosto","json":"MU-057.json"},"53":{"id":"058","nombre":"Corbillos de los Oteros","json":"MU-058.json"},"54":{"id":"059","nombre":"Corull\u00f3n","json":"MU-059.json"},"55":{"id":"060","nombre":"Cr\u00e9menes","json":"MU-060.json"},"56":{"id":"061","nombre":"Cuadros","json":"MU-061.json"},"58":{"id":"063","nombre":"Cubillas de Rueda","json":"MU-063.json"},"57":{"id":"062","nombre":"Cubillas de los Oteros","json":"MU-062.json"},"59":{"id":"064","nombre":"Cubillos del Sil","json":"MU-064.json"},"34":{"id":"037","nombre":"C\u00e1rmenes","json":"MU-037.json"},"61":{"id":"066","nombre":"Destriana","json":"MU-066.json"},"22":{"id":"024","nombre":"El Burgo Ranero","json":"MU-024.json"},"62":{"id":"067","nombre":"Encinedo","json":"MU-067.json"},"64":{"id":"069","nombre":"Escobar de Campos","json":"MU-069.json"},"65":{"id":"070","nombre":"Fabero","json":"MU-070.json"},"66":{"id":"071","nombre":"Folgoso de la Ribera","json":"MU-071.json"},"67":{"id":"073","nombre":"Fresno de la Vega","json":"MU-073.json"},"68":{"id":"074","nombre":"Fuentes de Carbajal","json":"MU-074.json"},"69":{"id":"076","nombre":"Garrafe de Tor\u00edo","json":"MU-076.json"},"70":{"id":"077","nombre":"Gordaliza del Pino","json":"MU-077.json"},"71":{"id":"078","nombre":"Gordoncillo","json":"MU-078.json"},"72":{"id":"079","nombre":"Gradefes","json":"MU-079.json"},"73":{"id":"080","nombre":"Grajal de Campos","json":"MU-080.json"},"74":{"id":"081","nombre":"Gusendos de los Oteros","json":"MU-081.json"},"75":{"id":"082","nombre":"Hospital de \u00d3rbigo","json":"MU-082.json"},"76":{"id":"083","nombre":"Ig\u00fce\u00f1a","json":"MU-083.json"},"77":{"id":"084","nombre":"Izagre","json":"MU-084.json"},"78":{"id":"086","nombre":"Joarilla de las Matas","json":"MU-086.json"},"4":{"id":"005","nombre":"La Antigua","json":"MU-005.json"},"9":{"id":"010","nombre":"La Ba\u00f1eza","json":"MU-010.json"},"63":{"id":"068","nombre":"La Ercina","json":"MU-068.json"},"105":{"id":"114","nombre":"La Pola de Gord\u00f3n","json":"MU-114.json"},"123":{"id":"134","nombre":"La Robla","json":"MU-134.json"},"176":{"id":"193","nombre":"La Vecilla","json":"MU-193.json"},"79":{"id":"087","nombre":"Laguna Dalga","json":"MU-087.json"},"80":{"id":"088","nombre":"Laguna de Negrillos","json":"MU-088.json"},"96":{"id":"104","nombre":"Las Oma\u00f1as","json":"MU-104.json"},"81":{"id":"089","nombre":"Le\u00f3n","json":"MU-089.json"},"84":{"id":"092","nombre":"Llamas de la Ribera","json":"MU-092.json"},"11":{"id":"012","nombre":"Los Barrios de Luna","json":"MU-012.json"},"82":{"id":"090","nombre":"Lucillo","json":"MU-090.json"},"83":{"id":"091","nombre":"Luyego","json":"MU-091.json"},"85":{"id":"093","nombre":"Magaz de Cepeda","json":"MU-093.json"},"87":{"id":"095","nombre":"Mansilla Mayor","json":"MU-095.json"},"86":{"id":"094","nombre":"Mansilla de las Mulas","json":"MU-094.json"},"88":{"id":"096","nombre":"Mara\u00f1a","json":"MU-096.json"},"89":{"id":"097","nombre":"Matade\u00f3n de los Oteros","json":"MU-097.json"},"90":{"id":"098","nombre":"Matallana de Tor\u00edo","json":"MU-098.json"},"91":{"id":"099","nombre":"Matanza","json":"MU-099.json"},"92":{"id":"100","nombre":"Molinaseca","json":"MU-100.json"},"93":{"id":"101","nombre":"Murias de Paredes","json":"MU-101.json"},"94":{"id":"102","nombre":"Noceda del Bierzo","json":"MU-102.json"},"95":{"id":"103","nombre":"Oencia","json":"MU-103.json"},"97":{"id":"105","nombre":"Onzonilla","json":"MU-105.json"},"98":{"id":"106","nombre":"Oseja de Sajambre","json":"MU-106.json"},"99":{"id":"107","nombre":"Pajares de los Oteros","json":"MU-107.json"},"100":{"id":"108","nombre":"Palacios de la Valduerna","json":"MU-108.json"},"101":{"id":"109","nombre":"Palacios del Sil","json":"MU-109.json"},"103":{"id":"112","nombre":"Peranzanes","json":"MU-112.json"},"104":{"id":"113","nombre":"Pobladura de Pelayo Garc\u00eda","json":"MU-113.json"},"106":{"id":"115","nombre":"Ponferrada","json":"MU-115.json"},"107":{"id":"116","nombre":"Posada de Valde\u00f3n","json":"MU-116.json"},"108":{"id":"117","nombre":"Pozuelo del P\u00e1ramo","json":"MU-117.json"},"109":{"id":"118","nombre":"Prado de la Guzpe\u00f1a","json":"MU-118.json"},"110":{"id":"119","nombre":"Priaranza del Bierzo","json":"MU-119.json"},"111":{"id":"120","nombre":"Prioro","json":"MU-120.json"},"112":{"id":"121","nombre":"Puebla de Lillo","json":"MU-121.json"},"113":{"id":"122","nombre":"Puente de Domingo Fl\u00f3rez","json":"MU-122.json"},"102":{"id":"110","nombre":"P\u00e1ramo del Sil","json":"MU-110.json"},"114":{"id":"123","nombre":"Quintana del Castillo","json":"MU-123.json"},"115":{"id":"124","nombre":"Quintana del Marco","json":"MU-124.json"},"116":{"id":"125","nombre":"Quintana y Congosto","json":"MU-125.json"},"117":{"id":"127","nombre":"Regueras de Arriba","json":"MU-127.json"},"118":{"id":"129","nombre":"Reyero","json":"MU-129.json"},"119":{"id":"130","nombre":"Ria\u00f1o","json":"MU-130.json"},"120":{"id":"131","nombre":"Riego de la Vega","json":"MU-131.json"},"121":{"id":"132","nombre":"Riello","json":"MU-132.json"},"122":{"id":"133","nombre":"Rioseco de Tapia","json":"MU-133.json"},"124":{"id":"136","nombre":"Roperuelos del P\u00e1ramo","json":"MU-136.json"},"125":{"id":"137","nombre":"Sabero","json":"MU-137.json"},"126":{"id":"139","nombre":"Sahag\u00fan","json":"MU-139.json"},"127":{"id":"141","nombre":"San Adri\u00e1n del Valle","json":"MU-141.json"},"128":{"id":"142","nombre":"San Andr\u00e9s del Rabanedo","json":"MU-142.json"},"130":{"id":"144","nombre":"San Crist\u00f3bal de la Polantera","json":"MU-144.json"},"131":{"id":"145","nombre":"San Emiliano","json":"MU-145.json"},"132":{"id":"146","nombre":"San Esteban de Nogales","json":"MU-146.json"},"133":{"id":"148","nombre":"San Justo de la Vega","json":"MU-148.json"},"134":{"id":"149","nombre":"San Mill\u00e1n de los Caballeros","json":"MU-149.json"},"135":{"id":"150","nombre":"San Pedro Bercianos","json":"MU-150.json"},"129":{"id":"143","nombre":"Sancedo","json":"MU-143.json"},"136":{"id":"151","nombre":"Santa Colomba de Curue\u00f1o","json":"MU-151.json"},"137":{"id":"152","nombre":"Santa Colomba de Somoza","json":"MU-152.json"},"138":{"id":"153","nombre":"Santa Cristina de Valmadrigal","json":"MU-153.json"},"139":{"id":"154","nombre":"Santa Elena de Jamuz","json":"MU-154.json"},"144":{"id":"159","nombre":"Santa Marina del Rey","json":"MU-159.json"},"143":{"id":"158","nombre":"Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s","json":"MU-158.json"},"140":{"id":"155","nombre":"Santa Mar\u00eda de la Isla","json":"MU-155.json"},"141":{"id":"156","nombre":"Santa Mar\u00eda del Monte de Cea","json":"MU-156.json"},"142":{"id":"157","nombre":"Santa Mar\u00eda del P\u00e1ramo","json":"MU-157.json"},"145":{"id":"160","nombre":"Santas Martas","json":"MU-160.json"},"146":{"id":"161","nombre":"Santiago Millas","json":"MU-161.json"},"147":{"id":"162","nombre":"Santovenia de la Valdoncina","json":"MU-162.json"},"148":{"id":"163","nombre":"Sariegos","json":"MU-163.json"},"149":{"id":"164","nombre":"Sena de Luna","json":"MU-164.json"},"150":{"id":"165","nombre":"Sobrado","json":"MU-165.json"},"151":{"id":"166","nombre":"Soto de la Vega","json":"MU-166.json"},"152":{"id":"167","nombre":"Soto y Am\u00edo","json":"MU-167.json"},"153":{"id":"168","nombre":"Toral de los Guzmanes","json":"MU-168.json"},"186":{"id":"206","nombre":"Toral de los Vados","json":"MU-206.json"},"154":{"id":"169","nombre":"Toreno","json":"MU-169.json"},"155":{"id":"170","nombre":"Torre del Bierzo","json":"MU-170.json"},"156":{"id":"171","nombre":"Trabadelo","json":"MU-171.json"},"157":{"id":"172","nombre":"Truchas","json":"MU-172.json"},"158":{"id":"173","nombre":"Turcia","json":"MU-173.json"},"159":{"id":"174","nombre":"Urdiales del P\u00e1ramo","json":"MU-174.json"},"170":{"id":"185","nombre":"Val de San Lorenzo","json":"MU-185.json"},"160":{"id":"175","nombre":"Valdefresno","json":"MU-175.json"},"161":{"id":"176","nombre":"Valdefuentes del P\u00e1ramo","json":"MU-176.json"},"162":{"id":"177","nombre":"Valdelugueros","json":"MU-177.json"},"163":{"id":"178","nombre":"Valdemora","json":"MU-178.json"},"164":{"id":"179","nombre":"Valdepi\u00e9lago","json":"MU-179.json"},"165":{"id":"180","nombre":"Valdepolo","json":"MU-180.json"},"166":{"id":"181","nombre":"Valderas","json":"MU-181.json"},"167":{"id":"182","nombre":"Valderrey","json":"MU-182.json"},"168":{"id":"183","nombre":"Valderrueda","json":"MU-183.json"},"169":{"id":"184","nombre":"Valdesamario","json":"MU-184.json"},"171":{"id":"187","nombre":"Valdevimbre","json":"MU-187.json"},"172":{"id":"188","nombre":"Valencia de Don Juan","json":"MU-188.json"},"175":{"id":"191","nombre":"Vallecillo","json":"MU-191.json"},"173":{"id":"189","nombre":"Valverde de la Virgen","json":"MU-189.json"},"174":{"id":"190","nombre":"Valverde-Enrique","json":"MU-190.json"},"178":{"id":"196","nombre":"Vega de Espinareda","json":"MU-196.json"},"179":{"id":"197","nombre":"Vega de Infanzones","json":"MU-197.json"},"180":{"id":"198","nombre":"Vega de Valcarce","json":"MU-198.json"},"177":{"id":"194","nombre":"Vegacervera","json":"MU-194.json"},"181":{"id":"199","nombre":"Vegaquemada","json":"MU-199.json"},"182":{"id":"201","nombre":"Vegas del Condado","json":"MU-201.json"},"183":{"id":"202","nombre":"Villablino","json":"MU-202.json"},"184":{"id":"203","nombre":"Villabraz","json":"MU-203.json"},"185":{"id":"205","nombre":"Villadangos del P\u00e1ramo","json":"MU-205.json"},"187":{"id":"207","nombre":"Villademor de la Vega","json":"MU-207.json"},"188":{"id":"209","nombre":"Villafranca del Bierzo","json":"MU-209.json"},"189":{"id":"210","nombre":"Villagat\u00f3n","json":"MU-210.json"},"190":{"id":"211","nombre":"Villamandos","json":"MU-211.json"},"209":{"id":"901","nombre":"Villaman\u00edn","json":"MU-901.json"},"192":{"id":"213","nombre":"Villamart\u00edn de Don Sancho","json":"MU-213.json"},"191":{"id":"212","nombre":"Villama\u00f1\u00e1n","json":"MU-212.json"},"193":{"id":"214","nombre":"Villamejil","json":"MU-214.json"},"194":{"id":"215","nombre":"Villamol","json":"MU-215.json"},"195":{"id":"216","nombre":"Villamont\u00e1n de la Valduerna","json":"MU-216.json"},"196":{"id":"217","nombre":"Villamoratiel de las Matas","json":"MU-217.json"},"197":{"id":"218","nombre":"Villanueva de las Manzanas","json":"MU-218.json"},"198":{"id":"219","nombre":"Villaobispo de Otero","json":"MU-219.json"},"210":{"id":"902","nombre":"Villaornate y Castro","json":"MU-902.json"},"199":{"id":"221","nombre":"Villaquejida","json":"MU-221.json"},"200":{"id":"222","nombre":"Villaquilambre","json":"MU-222.json"},"201":{"id":"223","nombre":"Villarejo de \u00d3rbigo","json":"MU-223.json"},"202":{"id":"224","nombre":"Villares de \u00d3rbigo","json":"MU-224.json"},"203":{"id":"225","nombre":"Villasabariego","json":"MU-225.json"},"204":{"id":"226","nombre":"Villasel\u00e1n","json":"MU-226.json"},"205":{"id":"227","nombre":"Villaturiel","json":"MU-227.json"},"206":{"id":"228","nombre":"Villazala","json":"MU-228.json"},"207":{"id":"229","nombre":"Villazanzo de Valderaduey","json":"MU-229.json"},"208":{"id":"230","nombre":"Zotes del P\u00e1ramo","json":"MU-230.json"}},"file":"PR-24.json"}