{"file":"PR-36.json","data":{"tipo":"PR","CM":"11","PR":"36","nombre":"Pontevedra","censo":33,"escrutado_numero":14,"escrutado_porcentaje":86,"votantes_numero":31,"votantes_porcentaje":4,"abstencion_numero":68,"abstencion_porcentaje":49,"grupos":[{"id":"0202","nombre":"AGE","votos":100,"diputados":8,"porcentaje":4},{"id":"0326","nombre":"EB (326)","votos":99,"diputados":90,"porcentaje":4},{"id":"0188","nombre":"CxG","votos":96,"diputados":23,"porcentaje":4},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":96,"diputados":10,"porcentaje":4},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":90,"diputados":22,"porcentaje":4},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":89,"diputados":66,"porcentaje":4},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":85,"diputados":85,"porcentaje":4},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":85,"diputados":15,"porcentaje":4},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":84,"diputados":52,"porcentaje":4},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":83,"diputados":17,"porcentaje":4},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":2,"diputados":0,"porcentaje":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":64,"diputados":0,"porcentaje":3},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":1309,"diputados":1378,"otros":[{"id":"0303","nombre":"PACMA","votos":81,"diputados":45},{"id":"0151","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":78,"diputados":61},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":76,"diputados":67},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":76,"diputados":36},{"id":"0168","nombre":"BNG","votos":74,"diputados":66},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":73,"diputados":38},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":73,"diputados":32},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":71,"diputados":98},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":67,"diputados":58},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":67,"diputados":72},{"id":"0135","nombre":"EPDD","votos":66,"diputados":46},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":65,"diputados":9},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":55,"diputados":64},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":48,"diputados":81},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":43,"diputados":9},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":43,"diputados":13},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":33,"diputados":32},{"id":"0240","nombre":"PIRATAS","votos":32,"diputados":100},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":31,"diputados":54},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":27,"diputados":28},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":26,"diputados":43},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":25,"diputados":90},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":19,"diputados":41},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":14,"diputados":74},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":12,"diputados":21},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":11,"diputados":49},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":11,"diputados":38},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":9,"diputados":3},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":3,"diputados":10}],"porcentaje":57}]},"parent":{"id":"11","nombre":"Galicia","json":"CM-11.json"},"children":[{"id":"001","nombre":"Arbo","json":"MU-001.json"},{"id":"002","nombre":"Barro","json":"MU-002.json"},{"id":"003","nombre":"Baiona","json":"MU-003.json"},{"id":"004","nombre":"Bueu","json":"MU-004.json"},{"id":"005","nombre":"Caldas de Reis","json":"MU-005.json"},{"id":"006","nombre":"Cambados","json":"MU-006.json"},{"id":"007","nombre":"Campo Lameiro","json":"MU-007.json"},{"id":"008","nombre":"Cangas","json":"MU-008.json"},{"id":"009","nombre":"A Ca\u00f1iza","json":"MU-009.json"},{"id":"010","nombre":"Catoira","json":"MU-010.json"},{"id":"011","nombre":"Cerdedo","json":"MU-011.json"},{"id":"012","nombre":"Cotobade","json":"MU-012.json"},{"id":"013","nombre":"Covelo","json":"MU-013.json"},{"id":"014","nombre":"Crecente","json":"MU-014.json"},{"id":"015","nombre":"Cuntis","json":"MU-015.json"},{"id":"016","nombre":"Doz\u00f3n","json":"MU-016.json"},{"id":"017","nombre":"A Estrada","json":"MU-017.json"},{"id":"018","nombre":"Forcarei","json":"MU-018.json"},{"id":"019","nombre":"Fornelos de Montes","json":"MU-019.json"},{"id":"020","nombre":"Agolada","json":"MU-020.json"},{"id":"021","nombre":"Gondomar","json":"MU-021.json"},{"id":"022","nombre":"O Grove","json":"MU-022.json"},{"id":"023","nombre":"A Guarda","json":"MU-023.json"},{"id":"024","nombre":"Lal\u00edn","json":"MU-024.json"},{"id":"025","nombre":"A Lama","json":"MU-025.json"},{"id":"026","nombre":"Mar\u00edn","json":"MU-026.json"},{"id":"027","nombre":"Mea\u00f1o","json":"MU-027.json"},{"id":"028","nombre":"Meis","json":"MU-028.json"},{"id":"029","nombre":"Moa\u00f1a","json":"MU-029.json"},{"id":"030","nombre":"Mondariz","json":"MU-030.json"},{"id":"031","nombre":"Mondariz-Balneario","json":"MU-031.json"},{"id":"032","nombre":"Mora\u00f1a","json":"MU-032.json"},{"id":"033","nombre":"Mos","json":"MU-033.json"},{"id":"034","nombre":"As Neves","json":"MU-034.json"},{"id":"035","nombre":"Nigr\u00e1n","json":"MU-035.json"},{"id":"036","nombre":"Oia","json":"MU-036.json"},{"id":"037","nombre":"Pazos de Borb\u00e9n","json":"MU-037.json"},{"id":"038","nombre":"Pontevedra","json":"MU-038.json"},{"id":"039","nombre":"O Porri\u00f1o","json":"MU-039.json"},{"id":"040","nombre":"Portas","json":"MU-040.json"},{"id":"041","nombre":"Poio","json":"MU-041.json"},{"id":"042","nombre":"Ponteareas","json":"MU-042.json"},{"id":"043","nombre":"Ponte Caldelas","json":"MU-043.json"},{"id":"044","nombre":"Pontecesures","json":"MU-044.json"},{"id":"045","nombre":"Redondela","json":"MU-045.json"},{"id":"046","nombre":"Ribadumia","json":"MU-046.json"},{"id":"047","nombre":"Rodeiro","json":"MU-047.json"},{"id":"048","nombre":"O Rosal","json":"MU-048.json"},{"id":"049","nombre":"Salceda de Caselas","json":"MU-049.json"},{"id":"050","nombre":"Salvaterra de Mi\u00f1o","json":"MU-050.json"},{"id":"051","nombre":"Sanxenxo","json":"MU-051.json"},{"id":"052","nombre":"Silleda","json":"MU-052.json"},{"id":"053","nombre":"Soutomaior","json":"MU-053.json"},{"id":"054","nombre":"Tomi\u00f1o","json":"MU-054.json"},{"id":"055","nombre":"Tui","json":"MU-055.json"},{"id":"056","nombre":"Valga","json":"MU-056.json"},{"id":"057","nombre":"Vigo","json":"MU-057.json"},{"id":"058","nombre":"Vilaboa","json":"MU-058.json"},{"id":"059","nombre":"Vila de Cruces","json":"MU-059.json"},{"id":"060","nombre":"Vilagarc\u00eda de Arousa","json":"MU-060.json"},{"id":"061","nombre":"Vilanova de Arousa","json":"MU-061.json"},{"id":"901","nombre":"A Illa de Arousa","json":"MU-901.json"}]}