{"file":"PR-33.json","data":{"tipo":"PR","CM":"03","PR":"33","nombre":"Asturias","censo":1139,"escrutado_numero":88196,"escrutado_porcentaje":36,"votantes_numero":80339,"votantes_porcentaje":3,"abstencion_numero":44601,"abstencion_porcentaje":76,"grupos":[{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":97314,"diputados":86884,"porcentaje":5},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":95042,"diputados":95997,"porcentaje":5},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":84109,"diputados":69658,"porcentaje":5},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":79199,"diputados":15365,"porcentaje":4},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":74089,"diputados":64279,"porcentaje":4},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":74007,"diputados":17403,"porcentaje":4},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":68624,"diputados":91101,"porcentaje":4},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":67916,"diputados":83876,"porcentaje":4},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":67375,"diputados":5540,"porcentaje":4},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":64340,"diputados":52455,"porcentaje":4},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":61053,"diputados":84354,"porcentaje":3},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":57975,"diputados":25383,"porcentaje":3},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":57468,"diputados":83500,"porcentaje":3},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":56140,"diputados":10641,"porcentaje":3},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":54039,"diputados":98631,"porcentaje":3},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":52890,"diputados":58885,"porcentaje":3},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":47624,"diputados":14561,"porcentaje":3},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":47565,"diputados":94136,"porcentaje":3},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":42416,"diputados":72730,"porcentaje":2},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":41955,"diputados":38428,"porcentaje":2},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":37378,"diputados":70568,"porcentaje":2},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":36552,"diputados":65558,"porcentaje":2},{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":30259,"diputados":73695,"porcentaje":2},{"id":"0127","nombre":"EPDD","votos":30159,"diputados":92176,"porcentaje":2},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":29837,"diputados":59345,"porcentaje":2},{"id":"0042","nombre":"PIRATAS","votos":28622,"diputados":42083,"porcentaje":2},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":25831,"diputados":94845,"porcentaje":1},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":23671,"diputados":6295,"porcentaje":1},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":23351,"diputados":72728,"porcentaje":1},{"id":"0213","nombre":"IU-IX","votos":22944,"diputados":49779,"porcentaje":1},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":19519,"diputados":41381,"porcentaje":1},{"id":"0148","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":18052,"diputados":21331,"porcentaje":1},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":17011,"diputados":50632,"porcentaje":1},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":16695,"diputados":1645,"porcentaje":1},{"id":"0169","nombre":"Andecha Astur","votos":15076,"diputados":53103,"porcentaje":1},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":14910,"diputados":24764,"porcentaje":1},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":8215,"diputados":95895,"porcentaje":0},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":3204,"diputados":57274,"porcentaje":0},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":1742,"diputados":44747,"porcentaje":0},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":90883,"diputados":0,"porcentaje":5},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":49502,"diputados":0,"porcentaje":3}]},"parent":{"id":"03","nombre":"Principado de Asturias","json":"CM-03.json"},"children":[{"id":"001","nombre":"Allande","json":"MU-001.json"},{"id":"002","nombre":"Aller","json":"MU-002.json"},{"id":"003","nombre":"Amieva","json":"MU-003.json"},{"id":"004","nombre":"Avil\u00e9s","json":"MU-004.json"},{"id":"005","nombre":"Belmonte de Miranda","json":"MU-005.json"},{"id":"006","nombre":"Bimenes","json":"MU-006.json"},{"id":"007","nombre":"Boal","json":"MU-007.json"},{"id":"008","nombre":"Cabrales","json":"MU-008.json"},{"id":"009","nombre":"Cabranes","json":"MU-009.json"},{"id":"010","nombre":"Candamo","json":"MU-010.json"},{"id":"011","nombre":"Cangas del Narcea","json":"MU-011.json"},{"id":"012","nombre":"Cangas de On\u00eds","json":"MU-012.json"},{"id":"013","nombre":"Caravia","json":"MU-013.json"},{"id":"014","nombre":"Carre\u00f1o","json":"MU-014.json"},{"id":"015","nombre":"Caso","json":"MU-015.json"},{"id":"016","nombre":"Castrill\u00f3n","json":"MU-016.json"},{"id":"017","nombre":"Castropol","json":"MU-017.json"},{"id":"018","nombre":"Coa\u00f1a","json":"MU-018.json"},{"id":"019","nombre":"Colunga","json":"MU-019.json"},{"id":"020","nombre":"Corvera de Asturias","json":"MU-020.json"},{"id":"021","nombre":"Cudillero","json":"MU-021.json"},{"id":"022","nombre":"Dega\u00f1a","json":"MU-022.json"},{"id":"023","nombre":"El Franco","json":"MU-023.json"},{"id":"024","nombre":"Gij\u00f3n","json":"MU-024.json"},{"id":"025","nombre":"Goz\u00f3n","json":"MU-025.json"},{"id":"026","nombre":"Grado","json":"MU-026.json"},{"id":"027","nombre":"Grandas de Salime","json":"MU-027.json"},{"id":"028","nombre":"Ibias","json":"MU-028.json"},{"id":"029","nombre":"Illano","json":"MU-029.json"},{"id":"030","nombre":"Illas","json":"MU-030.json"},{"id":"031","nombre":"Langreo","json":"MU-031.json"},{"id":"032","nombre":"Laviana","json":"MU-032.json"},{"id":"033","nombre":"Lena","json":"MU-033.json"},{"id":"034","nombre":"Vald\u00e9s","json":"MU-034.json"},{"id":"035","nombre":"Llanera","json":"MU-035.json"},{"id":"036","nombre":"Llanes","json":"MU-036.json"},{"id":"037","nombre":"Mieres","json":"MU-037.json"},{"id":"038","nombre":"Morc\u00edn","json":"MU-038.json"},{"id":"039","nombre":"Muros de Nal\u00f3n","json":"MU-039.json"},{"id":"040","nombre":"Nava","json":"MU-040.json"},{"id":"041","nombre":"Navia","json":"MU-041.json"},{"id":"042","nombre":"Nore\u00f1a","json":"MU-042.json"},{"id":"043","nombre":"On\u00eds","json":"MU-043.json"},{"id":"044","nombre":"Oviedo","json":"MU-044.json"},{"id":"045","nombre":"Parres","json":"MU-045.json"},{"id":"046","nombre":"Pe\u00f1amellera Alta","json":"MU-046.json"},{"id":"047","nombre":"Pe\u00f1amellera Baja","json":"MU-047.json"},{"id":"048","nombre":"Pesoz","json":"MU-048.json"},{"id":"049","nombre":"Pilo\u00f1a","json":"MU-049.json"},{"id":"050","nombre":"Ponga","json":"MU-050.json"},{"id":"051","nombre":"Pravia","json":"MU-051.json"},{"id":"052","nombre":"Proaza","json":"MU-052.json"},{"id":"053","nombre":"Quir\u00f3s","json":"MU-053.json"},{"id":"054","nombre":"Las Regueras","json":"MU-054.json"},{"id":"055","nombre":"Ribadedeva","json":"MU-055.json"},{"id":"056","nombre":"Ribadesella","json":"MU-056.json"},{"id":"057","nombre":"Ribera de Arriba","json":"MU-057.json"},{"id":"058","nombre":"Riosa","json":"MU-058.json"},{"id":"059","nombre":"Salas","json":"MU-059.json"},{"id":"060","nombre":"San Mart\u00edn del Rey Aurelio","json":"MU-060.json"},{"id":"061","nombre":"San Mart\u00edn de Oscos","json":"MU-061.json"},{"id":"062","nombre":"Santa Eulalia de Oscos","json":"MU-062.json"},{"id":"063","nombre":"San Tirso de Abres","json":"MU-063.json"},{"id":"064","nombre":"Santo Adriano","json":"MU-064.json"},{"id":"065","nombre":"Sariego","json":"MU-065.json"},{"id":"066","nombre":"Siero","json":"MU-066.json"},{"id":"067","nombre":"Sobrescobio","json":"MU-067.json"},{"id":"068","nombre":"Somiedo","json":"MU-068.json"},{"id":"069","nombre":"Soto del Barco","json":"MU-069.json"},{"id":"070","nombre":"Tapia de Casariego","json":"MU-070.json"},{"id":"071","nombre":"Taramundi","json":"MU-071.json"},{"id":"072","nombre":"Teverga","json":"MU-072.json"},{"id":"073","nombre":"Tineo","json":"MU-073.json"},{"id":"074","nombre":"Vegadeo","json":"MU-074.json"},{"id":"075","nombre":"Villanueva de Oscos","json":"MU-075.json"},{"id":"076","nombre":"Villaviciosa","json":"MU-076.json"},{"id":"077","nombre":"Villay\u00f3n","json":"MU-077.json"},{"id":"078","nombre":"Yernes y Tameza","json":"MU-078.json"}]}