{"data":{"tipo":"PR","CM":"15","PR":"30","nombre":"Murcia","censo":1004018,"escrutado_numero":0,"escrutado_porcentaje":0,"votantes_numero":0,"votantes_porcentaje":0,"abstencion_numero":0,"abstencion_porcentaje":0,"grupos":[{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0225","nombre":"IUV-RM","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0,"otros":[{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0140","nombre":"EPDD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0042","nombre":"PIRATAS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0154","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0049","nombre":"LPD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0}]}]},"parent":{"id":"15","nombre":"Regi\u00f3n de Murcia","json":"CM-15.json"},"children":{"0":{"id":"001","nombre":"Abanilla","json":"MU-001.json"},"1":{"id":"002","nombre":"Abar\u00e1n","json":"MU-002.json"},"3":{"id":"004","nombre":"Albudeite","json":"MU-004.json"},"4":{"id":"005","nombre":"Alcantarilla","json":"MU-005.json"},"5":{"id":"006","nombre":"Aledo","json":"MU-006.json"},"6":{"id":"007","nombre":"Alguazas","json":"MU-007.json"},"7":{"id":"008","nombre":"Alhama de Murcia","json":"MU-008.json"},"8":{"id":"009","nombre":"Archena","json":"MU-009.json"},"9":{"id":"010","nombre":"Beniel","json":"MU-010.json"},"10":{"id":"011","nombre":"Blanca","json":"MU-011.json"},"11":{"id":"012","nombre":"Bullas","json":"MU-012.json"},"12":{"id":"013","nombre":"Calasparra","json":"MU-013.json"},"13":{"id":"014","nombre":"Campos del R\u00edo","json":"MU-014.json"},"14":{"id":"015","nombre":"Caravaca de la Cruz","json":"MU-015.json"},"15":{"id":"016","nombre":"Cartagena","json":"MU-016.json"},"16":{"id":"017","nombre":"Ceheg\u00edn","json":"MU-017.json"},"17":{"id":"018","nombre":"Ceut\u00ed","json":"MU-018.json"},"18":{"id":"019","nombre":"Cieza","json":"MU-019.json"},"19":{"id":"020","nombre":"Fortuna","json":"MU-020.json"},"20":{"id":"021","nombre":"Fuente \u00c1lamo de Murcia","json":"MU-021.json"},"21":{"id":"022","nombre":"Jumilla","json":"MU-022.json"},"40":{"id":"041","nombre":"La Uni\u00f3n","json":"MU-041.json"},"37":{"id":"038","nombre":"Las Torres de Cotillas","json":"MU-038.json"},"22":{"id":"023","nombre":"Librilla","json":"MU-023.json"},"23":{"id":"024","nombre":"Lorca","json":"MU-024.json"},"24":{"id":"025","nombre":"Lorqu\u00ed","json":"MU-025.json"},"44":{"id":"902","nombre":"Los Alc\u00e1zares","json":"MU-902.json"},"25":{"id":"026","nombre":"Mazarr\u00f3n","json":"MU-026.json"},"26":{"id":"027","nombre":"Molina de Segura","json":"MU-027.json"},"27":{"id":"028","nombre":"Moratalla","json":"MU-028.json"},"28":{"id":"029","nombre":"Mula","json":"MU-029.json"},"29":{"id":"030","nombre":"Murcia","json":"MU-030.json"},"30":{"id":"031","nombre":"Oj\u00f3s","json":"MU-031.json"},"31":{"id":"032","nombre":"Pliego","json":"MU-032.json"},"32":{"id":"033","nombre":"Puerto Lumbreras","json":"MU-033.json"},"33":{"id":"034","nombre":"Ricote","json":"MU-034.json"},"34":{"id":"035","nombre":"San Javier","json":"MU-035.json"},"35":{"id":"036","nombre":"San Pedro del Pinatar","json":"MU-036.json"},"43":{"id":"901","nombre":"Santomera","json":"MU-901.json"},"36":{"id":"037","nombre":"Torre-Pacheco","json":"MU-037.json"},"38":{"id":"039","nombre":"Totana","json":"MU-039.json"},"39":{"id":"040","nombre":"Ulea","json":"MU-040.json"},"41":{"id":"042","nombre":"Villanueva del R\u00edo Segura","json":"MU-042.json"},"42":{"id":"043","nombre":"Yecla","json":"MU-043.json"},"2":{"id":"003","nombre":"\u00c1guilas","json":"MU-003.json"}},"file":"PR-30.json"}