{"file":"PR-32.json","data":{"tipo":"PR","CM":"11","PR":"32","nombre":"Ourense","censo":273482,"escrutado_numero":273482,"escrutado_porcentaje":"100.00","votantes_numero":130471,"votantes_porcentaje":"047.71","abstencion_numero":143011,"abstencion_porcentaje":"052.29","grupos":[{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":56876,"porcentaje":"044.72","diputados":0},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":29680,"porcentaje":"023.33","diputados":0},{"id":"0202","nombre":"AGE","votos":8689,"porcentaje":"006.83","diputados":0},{"id":"0168","nombre":"BNG","votos":7658,"porcentaje":"006.02","diputados":0},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":6431,"porcentaje":"005.05","diputados":0},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":3502,"porcentaje":"002.75","diputados":0},{"id":"0188","nombre":"CxG","votos":1961,"porcentaje":"001.54","diputados":0},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":1507,"porcentaje":"001.18","diputados":0},{"id":"0256","nombre":"PACMA","votos":962,"porcentaje":"000.75","diputados":0},{"id":"0251","nombre":"EB","votos":772,"porcentaje":"000.60","diputados":0},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":726,"porcentaje":"000.57","diputados":0},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":3662,"porcentaje":"002.88","diputados":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":3292,"porcentaje":"002.52","diputados":0},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":477,"porcentaje":"3.57","diputados":0,"otros":[{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":72,"porcentaje":"000.56","diputados":0},{"id":"0151","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":65,"porcentaje":"000.51","diputados":0},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":51,"porcentaje":"000.39","diputados":0},{"id":"0240","nombre":"PIRATAS","votos":36,"porcentaje":"000.28","diputados":0},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":25,"porcentaje":"000.19","diputados":0},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":23,"porcentaje":"000.18","diputados":0},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":19,"porcentaje":"000.15","diputados":0},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":17,"porcentaje":"000.13","diputados":0},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":16,"porcentaje":"000.12","diputados":0},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":16,"porcentaje":"000.12","diputados":0},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":15,"porcentaje":"000.11","diputados":0},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":14,"porcentaje":"000.10","diputados":0},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":14,"porcentaje":"000.10","diputados":0},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":11,"porcentaje":"000.08","diputados":0},{"id":"0135","nombre":"EPDD","votos":11,"porcentaje":"000.08","diputados":0},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":10,"porcentaje":"000.07","diputados":0},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":9,"porcentaje":"000.06","diputados":0},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":9,"porcentaje":"000.06","diputados":0},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":7,"porcentaje":"000.05","diputados":0},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":6,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":6,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":5,"porcentaje":"000.03","diputados":0},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":5,"porcentaje":"000.03","diputados":0},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":4,"porcentaje":"000.03","diputados":0},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":3,"porcentaje":"000.02","diputados":0},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":3,"porcentaje":"000.02","diputados":0},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":3,"porcentaje":"000.01","diputados":0},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":2,"porcentaje":"000.01","diputados":0}]}]},"children":[{"id":"32-001","nombre":"Allariz","json":"MU-32-001.json"},{"id":"32-002","nombre":"Amoeiro","json":"MU-32-002.json"},{"id":"32-003","nombre":"A Arnoia","json":"MU-32-003.json"},{"id":"32-004","nombre":"Avi\u00f3n","json":"MU-32-004.json"},{"id":"32-005","nombre":"Baltar","json":"MU-32-005.json"},{"id":"32-006","nombre":"Bande","json":"MU-32-006.json"},{"id":"32-007","nombre":"Ba\u00f1os de Molgas","json":"MU-32-007.json"},{"id":"32-008","nombre":"Barbad\u00e1s","json":"MU-32-008.json"},{"id":"32-009","nombre":"O Barco de Valdeorras","json":"MU-32-009.json"},{"id":"32-010","nombre":"Beade","json":"MU-32-010.json"},{"id":"32-011","nombre":"Beariz","json":"MU-32-011.json"},{"id":"32-012","nombre":"Os Blancos","json":"MU-32-012.json"},{"id":"32-013","nombre":"Bobor\u00e1s","json":"MU-32-013.json"},{"id":"32-014","nombre":"A Bola","json":"MU-32-014.json"},{"id":"32-015","nombre":"O Bolo","json":"MU-32-015.json"},{"id":"32-016","nombre":"Calvos de Rand\u00edn","json":"MU-32-016.json"},{"id":"32-017","nombre":"Carballeda de Valdeorras","json":"MU-32-017.json"},{"id":"32-018","nombre":"Carballeda de Avia","json":"MU-32-018.json"},{"id":"32-019","nombre":"O Carballi\u00f1o","json":"MU-32-019.json"},{"id":"32-020","nombre":"Cartelle","json":"MU-32-020.json"},{"id":"32-021","nombre":"Castrelo do Val","json":"MU-32-021.json"},{"id":"32-022","nombre":"Castrelo de Mi\u00f1o","json":"MU-32-022.json"},{"id":"32-023","nombre":"Castro Caldelas","json":"MU-32-023.json"},{"id":"32-024","nombre":"Celanova","json":"MU-32-024.json"},{"id":"32-025","nombre":"Cenlle","json":"MU-32-025.json"},{"id":"32-026","nombre":"Coles","json":"MU-32-026.json"},{"id":"32-027","nombre":"Cortegada","json":"MU-32-027.json"},{"id":"32-028","nombre":"Cualedro","json":"MU-32-028.json"},{"id":"32-029","nombre":"Chandrexa de Queixa","json":"MU-32-029.json"},{"id":"32-030","nombre":"Entrimo","json":"MU-32-030.json"},{"id":"32-031","nombre":"Esgos","json":"MU-32-031.json"},{"id":"32-032","nombre":"Xinzo de Limia","json":"MU-32-032.json"},{"id":"32-033","nombre":"Gomesende","json":"MU-32-033.json"},{"id":"32-034","nombre":"A Gudi\u00f1a","json":"MU-32-034.json"},{"id":"32-035","nombre":"O Irixo","json":"MU-32-035.json"},{"id":"32-036","nombre":"Xunqueira de Amb\u00eda","json":"MU-32-036.json"},{"id":"32-037","nombre":"Xunqueira de Espadanedo","json":"MU-32-037.json"},{"id":"32-038","nombre":"Larouco","json":"MU-32-038.json"},{"id":"32-039","nombre":"Laza","json":"MU-32-039.json"},{"id":"32-040","nombre":"Leiro","json":"MU-32-040.json"},{"id":"32-041","nombre":"Lobeira","json":"MU-32-041.json"},{"id":"32-042","nombre":"Lobios","json":"MU-32-042.json"},{"id":"32-043","nombre":"Maceda","json":"MU-32-043.json"},{"id":"32-044","nombre":"Manzaneda","json":"MU-32-044.json"},{"id":"32-045","nombre":"Maside","json":"MU-32-045.json"},{"id":"32-046","nombre":"Mel\u00f3n","json":"MU-32-046.json"},{"id":"32-047","nombre":"A Merca","json":"MU-32-047.json"},{"id":"32-048","nombre":"A Mezquita","json":"MU-32-048.json"},{"id":"32-049","nombre":"Montederramo","json":"MU-32-049.json"},{"id":"32-050","nombre":"Monterrei","json":"MU-32-050.json"},{"id":"32-051","nombre":"Mu\u00ed\u00f1os","json":"MU-32-051.json"},{"id":"32-052","nombre":"Nogueira de Ramu\u00edn","json":"MU-32-052.json"},{"id":"32-053","nombre":"O\u00edmbra","json":"MU-32-053.json"},{"id":"32-054","nombre":"Ourense","json":"MU-32-054.json"},{"id":"32-055","nombre":"Paderne de Allariz","json":"MU-32-055.json"},{"id":"32-056","nombre":"Padrenda","json":"MU-32-056.json"},{"id":"32-057","nombre":"Parada de Sil","json":"MU-32-057.json"},{"id":"32-058","nombre":"O Pereiro de Aguiar","json":"MU-32-058.json"},{"id":"32-059","nombre":"A Peroxa","json":"MU-32-059.json"},{"id":"32-060","nombre":"Pet\u00edn","json":"MU-32-060.json"},{"id":"32-061","nombre":"Pi\u00f1or","json":"MU-32-061.json"},{"id":"32-062","nombre":"Porqueira","json":"MU-32-062.json"},{"id":"32-063","nombre":"A Pobra de Trives","json":"MU-32-063.json"},{"id":"32-064","nombre":"Pontedeva","json":"MU-32-064.json"},{"id":"32-065","nombre":"Punx\u00edn","json":"MU-32-065.json"},{"id":"32-066","nombre":"Quintela de Leirado","json":"MU-32-066.json"},{"id":"32-067","nombre":"Rairiz de Veiga","json":"MU-32-067.json"},{"id":"32-068","nombre":"Ramir\u00e1s","json":"MU-32-068.json"},{"id":"32-069","nombre":"Ribadavia","json":"MU-32-069.json"},{"id":"32-070","nombre":"San Xo\u00e1n de R\u00edo","json":"MU-32-070.json"},{"id":"32-071","nombre":"Ri\u00f3s","json":"MU-32-071.json"},{"id":"32-072","nombre":"A R\u00faa","json":"MU-32-072.json"},{"id":"32-073","nombre":"Rubi\u00e1","json":"MU-32-073.json"},{"id":"32-074","nombre":"San Amaro","json":"MU-32-074.json"},{"id":"32-075","nombre":"San Cibrao das Vi\u00f1as","json":"MU-32-075.json"},{"id":"32-076","nombre":"San Cristovo de Cea","json":"MU-32-076.json"},{"id":"32-077","nombre":"Sandi\u00e1s","json":"MU-32-077.json"},{"id":"32-078","nombre":"Sarreaus","json":"MU-32-078.json"},{"id":"32-079","nombre":"Taboadela","json":"MU-32-079.json"},{"id":"32-080","nombre":"A Teixeira","json":"MU-32-080.json"},{"id":"32-081","nombre":"To\u00e9n","json":"MU-32-081.json"},{"id":"32-082","nombre":"Trasmiras","json":"MU-32-082.json"},{"id":"32-083","nombre":"A Veiga","json":"MU-32-083.json"},{"id":"32-084","nombre":"Verea","json":"MU-32-084.json"},{"id":"32-085","nombre":"Ver\u00edn","json":"MU-32-085.json"},{"id":"32-086","nombre":"Viana do Bolo","json":"MU-32-086.json"},{"id":"32-087","nombre":"Vilamar\u00edn","json":"MU-32-087.json"},{"id":"32-088","nombre":"Vilamart\u00edn de Valdeorras","json":"MU-32-088.json"},{"id":"32-089","nombre":"Vilar de Barrio","json":"MU-32-089.json"},{"id":"32-090","nombre":"Vilar de Santos","json":"MU-32-090.json"},{"id":"32-091","nombre":"Vilardev\u00f3s","json":"MU-32-091.json"},{"id":"32-092","nombre":"Vilari\u00f1o de Conso","json":"MU-32-092.json"}],"parent":{"id":"11","nombre":"Galicia","json":"CM-11.json"}}