{"file":"PR-34.json","data":{"tipo":"PR","CM":"08","PR":"34","nombre":"Palencia","censo":139584,"escrutado_numero":138602,"escrutado_porcentaje":"099.30","votantes_numero":70980,"votantes_porcentaje":"051.21","abstencion_numero":67622,"abstencion_porcentaje":"048.79","grupos":[{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":26897,"porcentaje":"039.00","diputados":0},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":17765,"porcentaje":"025.76","diputados":0},{"id":"0218","nombre":"IUCyL","votos":6083,"porcentaje":"008.82","diputados":0},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":5113,"porcentaje":"007.41","diputados":0},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":4353,"porcentaje":"006.31","diputados":0},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":1449,"porcentaje":"002.10","diputados":0},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":1296,"porcentaje":"001.87","diputados":0},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":784,"porcentaje":"001.13","diputados":0},{"id":"0158","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":475,"porcentaje":"000.68","diputados":0},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":456,"porcentaje":"000.66","diputados":0},{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":432,"porcentaje":"000.62","diputados":0},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":1964,"porcentaje":"002.85","diputados":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":2017,"porcentaje":"002.84","diputados":0},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":188,"porcentaje":"2.62","diputados":0,"otros":[{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":29,"porcentaje":"000.42","diputados":0},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":15,"porcentaje":"000.21","diputados":0},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":12,"porcentaje":"000.17","diputados":0},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":11,"porcentaje":"000.16","diputados":0},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":11,"porcentaje":"000.15","diputados":0},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":11,"porcentaje":"000.15","diputados":0},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":9,"porcentaje":"000.13","diputados":0},{"id":"0042","nombre":"PIRATAS","votos":9,"porcentaje":"000.13","diputados":0},{"id":"0049","nombre":"LPD","votos":9,"porcentaje":"000.13","diputados":0},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":9,"porcentaje":"000.12","diputados":0},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":8,"porcentaje":"000.11","diputados":0},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":8,"porcentaje":"000.11","diputados":0},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":7,"porcentaje":"000.10","diputados":0},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":5,"porcentaje":"000.07","diputados":0},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":4,"porcentaje":"000.06","diputados":0},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":4,"porcentaje":"000.05","diputados":0},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":4,"porcentaje":"000.05","diputados":0},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":3,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":3,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":3,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":3,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0132","nombre":"EPDD","votos":3,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":2,"porcentaje":"000.03","diputados":0},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":2,"porcentaje":"000.03","diputados":0},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":1,"porcentaje":"000.01","diputados":0},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":1,"porcentaje":"000.01","diputados":0},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":1,"porcentaje":"000.01","diputados":0},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":1,"porcentaje":"000.01","diputados":0}]}]},"children":[{"id":"34-001","nombre":"Abarca de Campos","json":"MU-34-001.json"},{"id":"34-003","nombre":"Abia de las Torres","json":"MU-34-003.json"},{"id":"34-004","nombre":"Aguilar de Campoo","json":"MU-34-004.json"},{"id":"34-005","nombre":"Alar del Rey","json":"MU-34-005.json"},{"id":"34-006","nombre":"Alba de Cerrato","json":"MU-34-006.json"},{"id":"34-009","nombre":"Amayuelas de Arriba","json":"MU-34-009.json"},{"id":"34-010","nombre":"Ampudia","json":"MU-34-010.json"},{"id":"34-011","nombre":"Amusco","json":"MU-34-011.json"},{"id":"34-012","nombre":"Antig\u00fcedad","json":"MU-34-012.json"},{"id":"34-015","nombre":"Arconada","json":"MU-34-015.json"},{"id":"34-017","nombre":"Astudillo","json":"MU-34-017.json"},{"id":"34-018","nombre":"Autilla del Pino","json":"MU-34-018.json"},{"id":"34-019","nombre":"Autillo de Campos","json":"MU-34-019.json"},{"id":"34-020","nombre":"Ayuela","json":"MU-34-020.json"},{"id":"34-022","nombre":"Baltan\u00e1s","json":"MU-34-022.json"},{"id":"34-023","nombre":"Venta de Ba\u00f1os","json":"MU-34-023.json"},{"id":"34-024","nombre":"Baquer\u00edn de Campos","json":"MU-34-024.json"},{"id":"34-025","nombre":"B\u00e1rcena de Campos","json":"MU-34-025.json"},{"id":"34-027","nombre":"Barruelo de Santull\u00e1n","json":"MU-34-027.json"},{"id":"34-028","nombre":"B\u00e1scones de Ojeda","json":"MU-34-028.json"},{"id":"34-029","nombre":"Becerril de Campos","json":"MU-34-029.json"},{"id":"34-031","nombre":"Belmonte de Campos","json":"MU-34-031.json"},{"id":"34-032","nombre":"Berzosilla","json":"MU-34-032.json"},{"id":"34-033","nombre":"Boada de Campos","json":"MU-34-033.json"},{"id":"34-034","nombre":"Boadilla del Camino","json":"MU-34-034.json"},{"id":"34-035","nombre":"Boadilla de Rioseco","json":"MU-34-035.json"},{"id":"34-036","nombre":"Bra\u00f1osera","json":"MU-34-036.json"},{"id":"34-037","nombre":"Buenavista de Valdavia","json":"MU-34-037.json"},{"id":"34-038","nombre":"Bustillo de la Vega","json":"MU-34-038.json"},{"id":"34-039","nombre":"Bustillo del P\u00e1ramo de Carri\u00f3n","json":"MU-34-039.json"},{"id":"34-041","nombre":"Calahorra de Boedo","json":"MU-34-041.json"},{"id":"34-042","nombre":"Calzada de los Molinos","json":"MU-34-042.json"},{"id":"34-045","nombre":"Capillas","json":"MU-34-045.json"},{"id":"34-046","nombre":"Carde\u00f1osa de Volpejera","json":"MU-34-046.json"},{"id":"34-047","nombre":"Carri\u00f3n de los Condes","json":"MU-34-047.json"},{"id":"34-048","nombre":"Castil de Vela","json":"MU-34-048.json"},{"id":"34-049","nombre":"Castrej\u00f3n de la Pe\u00f1a","json":"MU-34-049.json"},{"id":"34-050","nombre":"Castrillo de Don Juan","json":"MU-34-050.json"},{"id":"34-051","nombre":"Castrillo de Onielo","json":"MU-34-051.json"},{"id":"34-052","nombre":"Castrillo de Villavega","json":"MU-34-052.json"},{"id":"34-053","nombre":"Castromocho","json":"MU-34-053.json"},{"id":"34-055","nombre":"Cervatos de la Cueza","json":"MU-34-055.json"},{"id":"34-056","nombre":"Cervera de Pisuerga","json":"MU-34-056.json"},{"id":"34-057","nombre":"Cevico de la Torre","json":"MU-34-057.json"},{"id":"34-058","nombre":"Cevico Navero","json":"MU-34-058.json"},{"id":"34-059","nombre":"Cisneros","json":"MU-34-059.json"},{"id":"34-060","nombre":"Cobos de Cerrato","json":"MU-34-060.json"},{"id":"34-061","nombre":"Collazos de Boedo","json":"MU-34-061.json"},{"id":"34-062","nombre":"Congosto de Valdavia","json":"MU-34-062.json"},{"id":"34-063","nombre":"Cordovilla la Real","json":"MU-34-063.json"},{"id":"34-066","nombre":"Cubillas de Cerrato","json":"MU-34-066.json"},{"id":"34-067","nombre":"Dehesa de Montejo","json":"MU-34-067.json"},{"id":"34-068","nombre":"Dehesa de Romanos","json":"MU-34-068.json"},{"id":"34-069","nombre":"Due\u00f1as","json":"MU-34-069.json"},{"id":"34-070","nombre":"Espinosa de Cerrato","json":"MU-34-070.json"},{"id":"34-071","nombre":"Espinosa de Villagonzalo","json":"MU-34-071.json"},{"id":"34-072","nombre":"Frechilla","json":"MU-34-072.json"},{"id":"34-073","nombre":"Fresno del R\u00edo","json":"MU-34-073.json"},{"id":"34-074","nombre":"Fr\u00f3mista","json":"MU-34-074.json"},{"id":"34-076","nombre":"Fuentes de Nava","json":"MU-34-076.json"},{"id":"34-077","nombre":"Fuentes de Valdepero","json":"MU-34-077.json"},{"id":"34-079","nombre":"Grijota","json":"MU-34-079.json"},{"id":"34-080","nombre":"Guardo","json":"MU-34-080.json"},{"id":"34-081","nombre":"Guaza de Campos","json":"MU-34-081.json"},{"id":"34-082","nombre":"H\u00e9rmedes de Cerrato","json":"MU-34-082.json"},{"id":"34-083","nombre":"Herrera de Pisuerga","json":"MU-34-083.json"},{"id":"34-084","nombre":"Herrera de Valdeca\u00f1as","json":"MU-34-084.json"},{"id":"34-086","nombre":"Hontoria de Cerrato","json":"MU-34-086.json"},{"id":"34-087","nombre":"Hornillos de Cerrato","json":"MU-34-087.json"},{"id":"34-088","nombre":"Husillos","json":"MU-34-088.json"},{"id":"34-089","nombre":"Itero de la Vega","json":"MU-34-089.json"},{"id":"34-091","nombre":"Lagartos","json":"MU-34-091.json"},{"id":"34-092","nombre":"Lantadilla","json":"MU-34-092.json"},{"id":"34-093","nombre":"La Vid de Ojeda","json":"MU-34-093.json"},{"id":"34-094","nombre":"Ledigos","json":"MU-34-094.json"},{"id":"34-096","nombre":"Lomas","json":"MU-34-096.json"},{"id":"34-098","nombre":"Magaz de Pisuerga","json":"MU-34-098.json"},{"id":"34-099","nombre":"Manquillos","json":"MU-34-099.json"},{"id":"34-100","nombre":"Mantinos","json":"MU-34-100.json"},{"id":"34-101","nombre":"Marcilla de Campos","json":"MU-34-101.json"},{"id":"34-102","nombre":"Mazariegos","json":"MU-34-102.json"},{"id":"34-103","nombre":"Mazuecos de Valdeginate","json":"MU-34-103.json"},{"id":"34-104","nombre":"Melgar de Yuso","json":"MU-34-104.json"},{"id":"34-106","nombre":"Meneses de Campos","json":"MU-34-106.json"},{"id":"34-107","nombre":"Micieces de Ojeda","json":"MU-34-107.json"},{"id":"34-108","nombre":"Monz\u00f3n de Campos","json":"MU-34-108.json"},{"id":"34-109","nombre":"Moratinos","json":"MU-34-109.json"},{"id":"34-110","nombre":"Mud\u00e1","json":"MU-34-110.json"},{"id":"34-112","nombre":"Nogal de las Huertas","json":"MU-34-112.json"},{"id":"34-113","nombre":"Olea de Boedo","json":"MU-34-113.json"},{"id":"34-114","nombre":"Olmos de Ojeda","json":"MU-34-114.json"},{"id":"34-116","nombre":"Osornillo","json":"MU-34-116.json"},{"id":"34-120","nombre":"Palencia","json":"MU-34-120.json"},{"id":"34-121","nombre":"Palenzuela","json":"MU-34-121.json"},{"id":"34-122","nombre":"P\u00e1ramo de Boedo","json":"MU-34-122.json"},{"id":"34-123","nombre":"Paredes de Nava","json":"MU-34-123.json"},{"id":"34-124","nombre":"Payo de Ojeda","json":"MU-34-124.json"},{"id":"34-125","nombre":"Pedraza de Campos","json":"MU-34-125.json"},{"id":"34-126","nombre":"Pedrosa de la Vega","json":"MU-34-126.json"},{"id":"34-127","nombre":"Perales","json":"MU-34-127.json"},{"id":"34-129","nombre":"Pino del R\u00edo","json":"MU-34-129.json"},{"id":"34-130","nombre":"Pi\u00f1a de Campos","json":"MU-34-130.json"},{"id":"34-131","nombre":"Poblaci\u00f3n de Arroyo","json":"MU-34-131.json"},{"id":"34-132","nombre":"Poblaci\u00f3n de Campos","json":"MU-34-132.json"},{"id":"34-133","nombre":"Poblaci\u00f3n de Cerrato","json":"MU-34-133.json"},{"id":"34-134","nombre":"Polentinos","json":"MU-34-134.json"},{"id":"34-135","nombre":"Pomar de Valdivia","json":"MU-34-135.json"},{"id":"34-136","nombre":"Poza de la Vega","json":"MU-34-136.json"},{"id":"34-137","nombre":"Pozo de Urama","json":"MU-34-137.json"},{"id":"34-139","nombre":"Pr\u00e1danos de Ojeda","json":"MU-34-139.json"},{"id":"34-140","nombre":"La Puebla de Valdavia","json":"MU-34-140.json"},{"id":"34-141","nombre":"Quintana del Puente","json":"MU-34-141.json"},{"id":"34-143","nombre":"Quintanilla de Onso\u00f1a","json":"MU-34-143.json"},{"id":"34-146","nombre":"Reinoso de Cerrato","json":"MU-34-146.json"},{"id":"34-147","nombre":"Renedo de la Vega","json":"MU-34-147.json"},{"id":"34-149","nombre":"Requena de Campos","json":"MU-34-149.json"},{"id":"34-151","nombre":"Respenda de la Pe\u00f1a","json":"MU-34-151.json"},{"id":"34-152","nombre":"Revenga de Campos","json":"MU-34-152.json"},{"id":"34-154","nombre":"Revilla de Collazos","json":"MU-34-154.json"},{"id":"34-155","nombre":"Ribas de Campos","json":"MU-34-155.json"},{"id":"34-156","nombre":"Riberos de la Cueza","json":"MU-34-156.json"},{"id":"34-157","nombre":"Salda\u00f1a","json":"MU-34-157.json"},{"id":"34-158","nombre":"Salinas de Pisuerga","json":"MU-34-158.json"},{"id":"34-159","nombre":"San Cebri\u00e1n de Campos","json":"MU-34-159.json"},{"id":"34-160","nombre":"San Cebri\u00e1n de Mud\u00e1","json":"MU-34-160.json"},{"id":"34-161","nombre":"San Crist\u00f3bal de Boedo","json":"MU-34-161.json"},{"id":"34-163","nombre":"San Mam\u00e9s de Campos","json":"MU-34-163.json"},{"id":"34-165","nombre":"San Rom\u00e1n de la Cuba","json":"MU-34-165.json"},{"id":"34-167","nombre":"Santa Cecilia del Alcor","json":"MU-34-167.json"},{"id":"34-168","nombre":"Santa Cruz de Boedo","json":"MU-34-168.json"},{"id":"34-169","nombre":"Santerv\u00e1s de la Vega","json":"MU-34-169.json"},{"id":"34-170","nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla","json":"MU-34-170.json"},{"id":"34-171","nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de la Pe\u00f1a","json":"MU-34-171.json"},{"id":"34-174","nombre":"Santoyo","json":"MU-34-174.json"},{"id":"34-175","nombre":"La Serna","json":"MU-34-175.json"},{"id":"34-176","nombre":"Sotoba\u00f1ado y Priorato","json":"MU-34-176.json"},{"id":"34-177","nombre":"Soto de Cerrato","json":"MU-34-177.json"},{"id":"34-178","nombre":"Tabanera de Cerrato","json":"MU-34-178.json"},{"id":"34-179","nombre":"Tabanera de Valdavia","json":"MU-34-179.json"},{"id":"34-180","nombre":"T\u00e1mara de Campos","json":"MU-34-180.json"},{"id":"34-181","nombre":"Tariego de Cerrato","json":"MU-34-181.json"},{"id":"34-182","nombre":"Torquemada","json":"MU-34-182.json"},{"id":"34-184","nombre":"Torremormoj\u00f3n","json":"MU-34-184.json"},{"id":"34-185","nombre":"Triollo","json":"MU-34-185.json"},{"id":"34-186","nombre":"Valbuena de Pisuerga","json":"MU-34-186.json"},{"id":"34-189","nombre":"Valdeolmillos","json":"MU-34-189.json"},{"id":"34-190","nombre":"Valderr\u00e1bano","json":"MU-34-190.json"},{"id":"34-192","nombre":"Valde-Ucieza","json":"MU-34-192.json"},{"id":"34-196","nombre":"Valle de Cerrato","json":"MU-34-196.json"},{"id":"34-199","nombre":"Velilla del R\u00edo Carri\u00f3n","json":"MU-34-199.json"},{"id":"34-201","nombre":"Vertavillo","json":"MU-34-201.json"},{"id":"34-202","nombre":"Villabasta de Valdavia","json":"MU-34-202.json"},{"id":"34-204","nombre":"Villacidaler","json":"MU-34-204.json"},{"id":"34-205","nombre":"Villaconancio","json":"MU-34-205.json"},{"id":"34-206","nombre":"Villada","json":"MU-34-206.json"},{"id":"34-208","nombre":"Villaeles de Valdavia","json":"MU-34-208.json"},{"id":"34-210","nombre":"Villah\u00e1n","json":"MU-34-210.json"},{"id":"34-211","nombre":"Villaherreros","json":"MU-34-211.json"},{"id":"34-213","nombre":"Villalaco","json":"MU-34-213.json"},{"id":"34-214","nombre":"Villalba de Guardo","json":"MU-34-214.json"},{"id":"34-215","nombre":"Villalc\u00e1zar de Sirga","json":"MU-34-215.json"},{"id":"34-216","nombre":"Villalc\u00f3n","json":"MU-34-216.json"},{"id":"34-217","nombre":"Villalob\u00f3n","json":"MU-34-217.json"},{"id":"34-218","nombre":"Villaluenga de la Vega","json":"MU-34-218.json"},{"id":"34-220","nombre":"Villamart\u00edn de Campos","json":"MU-34-220.json"},{"id":"34-221","nombre":"Villamediana","json":"MU-34-221.json"},{"id":"34-222","nombre":"Villameriel","json":"MU-34-222.json"},{"id":"34-223","nombre":"Villamoronta","json":"MU-34-223.json"},{"id":"34-224","nombre":"Villamuera de la Cueza","json":"MU-34-224.json"},{"id":"34-225","nombre":"Villamuriel de Cerrato","json":"MU-34-225.json"},{"id":"34-227","nombre":"Villanueva del Rebollar","json":"MU-34-227.json"},{"id":"34-228","nombre":"Villanu\u00f1o de Valdavia","json":"MU-34-228.json"},{"id":"34-229","nombre":"Villaprovedo","json":"MU-34-229.json"},{"id":"34-230","nombre":"Villarmentero de Campos","json":"MU-34-230.json"},{"id":"34-231","nombre":"Villarrab\u00e9","json":"MU-34-231.json"},{"id":"34-232","nombre":"Villarramiel","json":"MU-34-232.json"},{"id":"34-233","nombre":"Villasarracino","json":"MU-34-233.json"},{"id":"34-234","nombre":"Villasila de Valdavia","json":"MU-34-234.json"},{"id":"34-236","nombre":"Villaturde","json":"MU-34-236.json"},{"id":"34-237","nombre":"Villaumbrales","json":"MU-34-237.json"},{"id":"34-238","nombre":"Villaviudas","json":"MU-34-238.json"},{"id":"34-240","nombre":"Viller\u00edas de Campos","json":"MU-34-240.json"},{"id":"34-241","nombre":"Villodre","json":"MU-34-241.json"},{"id":"34-242","nombre":"Villodrigo","json":"MU-34-242.json"},{"id":"34-243","nombre":"Villoldo","json":"MU-34-243.json"},{"id":"34-245","nombre":"Villota del P\u00e1ramo","json":"MU-34-245.json"},{"id":"34-246","nombre":"Villovieco","json":"MU-34-246.json"},{"id":"34-901","nombre":"Osorno la Mayor","json":"MU-34-901.json"},{"id":"34-902","nombre":"Valle del Retortillo","json":"MU-34-902.json"},{"id":"34-903","nombre":"Loma de Ucieza","json":"MU-34-903.json"},{"id":"34-904","nombre":"La Pern\u00eda","json":"MU-34-904.json"}],"parent":{"id":"08","nombre":"Castilla y Le\u00f3n","json":"CM-08.json"}}