{"file":"PR-35.json","data":{"tipo":"PR","CM":"05","PR":"35","nombre":"Las Palmas","censo":38353,"escrutado_numero":79821,"escrutado_porcentaje":10,"votantes_numero":99929,"votantes_porcentaje":55,"abstencion_numero":89357,"abstencion_porcentaje":48,"grupos":[{"id":"0130","nombre":"EPDD","votos":95590,"diputados":51940,"porcentaje":8},{"id":"0042","nombre":"PIRATAS","votos":95411,"diputados":60990,"porcentaje":8},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":95081,"diputados":63803,"porcentaje":8},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":94525,"diputados":84847,"porcentaje":8},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":89437,"diputados":67538,"porcentaje":7},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":86948,"diputados":4111,"porcentaje":7},{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":85685,"diputados":94898,"porcentaje":7},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":85041,"diputados":37993,"porcentaje":7},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":84644,"diputados":68501,"porcentaje":7},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":84582,"diputados":50272,"porcentaje":7},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":78763,"diputados":10480,"porcentaje":6},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":20299,"diputados":0,"porcentaje":2},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":84736,"diputados":0,"porcentaje":7},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":133640,"diputados":1456203,"otros":[{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":7850,"diputados":48523},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":7844,"diputados":41894},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":7827,"diputados":62355},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":7777,"diputados":99739},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":7406,"diputados":76389},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":7357,"diputados":33055},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":6912,"diputados":2754},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":6563,"diputados":9766},{"id":"0187","nombre":"CCa-PNC","votos":6442,"diputados":27081},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":6158,"diputados":74651},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":5952,"diputados":26119},{"id":"0215","nombre":"IUC-LV","votos":5428,"diputados":64129},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":5246,"diputados":86744},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":5206,"diputados":85188},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":5001,"diputados":42689},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":4847,"diputados":60709},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":3710,"diputados":63533},{"id":"0171","nombre":"ANC-UNIDAD DEL PUEBLO","votos":3679,"diputados":49871},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":3268,"diputados":53165},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":3198,"diputados":46557},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":2853,"diputados":72969},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":2674,"diputados":82810},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":2473,"diputados":46589},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":1998,"diputados":2184},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":1753,"diputados":35755},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":1607,"diputados":56767},{"id":"0149","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":1513,"diputados":52382},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":1098,"diputados":51836}],"porcentaje":11}]},"parent":{"id":"05","nombre":"Canarias","json":"CM-05.json"},"children":[{"id":"001","nombre":"Agaete","json":"MU-001.json"},{"id":"002","nombre":"Ag\u00fcimes","json":"MU-002.json"},{"id":"003","nombre":"Antigua","json":"MU-003.json"},{"id":"004","nombre":"Arrecife","json":"MU-004.json"},{"id":"005","nombre":"Artenara","json":"MU-005.json"},{"id":"006","nombre":"Arucas","json":"MU-006.json"},{"id":"007","nombre":"Betancuria","json":"MU-007.json"},{"id":"008","nombre":"Firgas","json":"MU-008.json"},{"id":"009","nombre":"G\u00e1ldar","json":"MU-009.json"},{"id":"010","nombre":"Har\u00eda","json":"MU-010.json"},{"id":"011","nombre":"Ingenio","json":"MU-011.json"},{"id":"012","nombre":"Mog\u00e1n","json":"MU-012.json"},{"id":"013","nombre":"Moya","json":"MU-013.json"},{"id":"014","nombre":"La Oliva","json":"MU-014.json"},{"id":"015","nombre":"P\u00e1jara","json":"MU-015.json"},{"id":"016","nombre":"Las Palmas de Gran Canaria","json":"MU-016.json"},{"id":"017","nombre":"Puerto del Rosario","json":"MU-017.json"},{"id":"018","nombre":"San Bartolom\u00e9","json":"MU-018.json"},{"id":"019","nombre":"San Bartolom\u00e9 de Tirajana","json":"MU-019.json"},{"id":"020","nombre":"La Aldea de San Nicol\u00e1s","json":"MU-020.json"},{"id":"021","nombre":"Santa Br\u00edgida","json":"MU-021.json"},{"id":"022","nombre":"Santa Luc\u00eda de Tirajana","json":"MU-022.json"},{"id":"023","nombre":"Santa Mar\u00eda de Gu\u00eda de Gran Canaria","json":"MU-023.json"},{"id":"024","nombre":"Teguise","json":"MU-024.json"},{"id":"025","nombre":"Tejeda","json":"MU-025.json"},{"id":"026","nombre":"Telde","json":"MU-026.json"},{"id":"027","nombre":"Teror","json":"MU-027.json"},{"id":"028","nombre":"T\u00edas","json":"MU-028.json"},{"id":"029","nombre":"Tinajo","json":"MU-029.json"},{"id":"030","nombre":"Tuineje","json":"MU-030.json"},{"id":"031","nombre":"Valsequillo de Gran Canaria","json":"MU-031.json"},{"id":"032","nombre":"Valleseco","json":"MU-032.json"},{"id":"033","nombre":"Vega de San Mateo","json":"MU-033.json"},{"id":"034","nombre":"Yaiza","json":"MU-034.json"}]}