{"data":{"tipo":"PR","CM":"01","PR":"41","nombre":"Sevilla","censo":1496792,"escrutado_numero":0,"escrutado_porcentaje":0,"votantes_numero":0,"votantes_porcentaje":0,"abstencion_numero":0,"abstencion_porcentaje":0,"grupos":[{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0249","nombre":"PRAO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0211","nombre":"IULV-CA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0,"otros":[{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0125","nombre":"EPDD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0236","nombre":"PIRATAS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0147","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0049","nombre":"LPD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0}]}]},"parent":{"id":"01","nombre":"Andaluc\u00eda","json":"CM-01.json"},"children":{"0":{"id":"001","nombre":"Aguadulce","json":"MU-001.json"},"1":{"id":"002","nombre":"Alan\u00eds","json":"MU-002.json"},"2":{"id":"003","nombre":"Albaida del Aljarafe","json":"MU-003.json"},"3":{"id":"004","nombre":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","json":"MU-004.json"},"4":{"id":"005","nombre":"Alcal\u00e1 del R\u00edo","json":"MU-005.json"},"5":{"id":"006","nombre":"Alcolea del R\u00edo","json":"MU-006.json"},"7":{"id":"008","nombre":"Alg\u00e1mitas","json":"MU-008.json"},"8":{"id":"009","nombre":"Almad\u00e9n de la Plata","json":"MU-009.json"},"9":{"id":"010","nombre":"Almensilla","json":"MU-010.json"},"10":{"id":"011","nombre":"Arahal","json":"MU-011.json"},"11":{"id":"012","nombre":"Aznalc\u00e1zar","json":"MU-012.json"},"12":{"id":"013","nombre":"Aznalc\u00f3llar","json":"MU-013.json"},"13":{"id":"014","nombre":"Badolatosa","json":"MU-014.json"},"99":{"id":"091","nombre":"Bellavista-La Palmera","json":"MU-091.json"},"14":{"id":"015","nombre":"Benacaz\u00f3n","json":"MU-015.json"},"15":{"id":"016","nombre":"Bollullos de la Mitaci\u00f3n","json":"MU-016.json"},"16":{"id":"017","nombre":"Bormujos","json":"MU-017.json"},"17":{"id":"018","nombre":"Brenes","json":"MU-018.json"},"18":{"id":"019","nombre":"Burguillos","json":"MU-019.json"},"20":{"id":"021","nombre":"Camas","json":"MU-021.json"},"22":{"id":"023","nombre":"Cantillana","json":"MU-023.json"},"23":{"id":"024","nombre":"Carmona","json":"MU-024.json"},"24":{"id":"025","nombre":"Carri\u00f3n de los C\u00e9spedes","json":"MU-025.json"},"25":{"id":"026","nombre":"Casariche","json":"MU-026.json"},"90":{"id":"091","nombre":"Casco Antiguo","json":"MU-091.json"},"26":{"id":"027","nombre":"Castilblanco de los Arroyos","json":"MU-027.json"},"27":{"id":"028","nombre":"Castilleja de Guzm\u00e1n","json":"MU-028.json"},"28":{"id":"029","nombre":"Castilleja de la Cuesta","json":"MU-029.json"},"29":{"id":"030","nombre":"Castilleja del Campo","json":"MU-030.json"},"31":{"id":"032","nombre":"Cazalla de la Sierra","json":"MU-032.json"},"113":{"id":"901","nombre":"Ca\u00f1ada Rosal","json":"MU-901.json"},"93":{"id":"091","nombre":"Cerro-Amate","json":"MU-091.json"},"32":{"id":"033","nombre":"Constantina","json":"MU-033.json"},"33":{"id":"034","nombre":"Coria del R\u00edo","json":"MU-034.json"},"34":{"id":"035","nombre":"Coripe","json":"MU-035.json"},"37":{"id":"038","nombre":"Dos Hermanas","json":"MU-038.json"},"30":{"id":"031","nombre":"El Castillo de las Guardas","json":"MU-031.json"},"35":{"id":"036","nombre":"El Coronil","json":"MU-036.json"},"115":{"id":"903","nombre":"El Cuervo de Sevilla","json":"MU-903.json"},"42":{"id":"043","nombre":"El Garrobo","json":"MU-043.json"},"56":{"id":"057","nombre":"El Madro\u00f1o","json":"MU-057.json"},"72":{"id":"073","nombre":"El Pedroso","json":"MU-073.json"},"79":{"id":"080","nombre":"El Real de la Jara","json":"MU-080.json"},"82":{"id":"083","nombre":"El Ronquillo","json":"MU-083.json"},"83":{"id":"084","nombre":"El Rubio","json":"MU-084.json"},"89":{"id":"090","nombre":"El Saucejo","json":"MU-090.json"},"112":{"id":"102","nombre":"El Viso del Alcor","json":"MU-102.json"},"39":{"id":"040","nombre":"Espartinas","json":"MU-040.json"},"98":{"id":"091","nombre":"Este-Alcosa-Torreblanca","json":"MU-091.json"},"40":{"id":"041","nombre":"Estepa","json":"MU-041.json"},"41":{"id":"042","nombre":"Fuentes de Andaluc\u00eda","json":"MU-042.json"},"43":{"id":"044","nombre":"Gelves","json":"MU-044.json"},"44":{"id":"045","nombre":"Gerena","json":"MU-045.json"},"45":{"id":"046","nombre":"Gilena","json":"MU-046.json"},"46":{"id":"047","nombre":"Gines","json":"MU-047.json"},"47":{"id":"048","nombre":"Guadalcanal","json":"MU-048.json"},"48":{"id":"049","nombre":"Guillena","json":"MU-049.json"},"49":{"id":"050","nombre":"Herrera","json":"MU-050.json"},"50":{"id":"051","nombre":"Hu\u00e9var del Aljarafe","json":"MU-051.json"},"114":{"id":"902","nombre":"Isla Mayor","json":"MU-902.json"},"6":{"id":"007","nombre":"La Algaba","json":"MU-007.json"},"21":{"id":"022","nombre":"La Campana","json":"MU-022.json"},"51":{"id":"052","nombre":"La Lantejuela","json":"MU-052.json"},"55":{"id":"056","nombre":"La Luisiana","json":"MU-056.json"},"76":{"id":"077","nombre":"La Puebla de Cazalla","json":"MU-077.json"},"77":{"id":"078","nombre":"La Puebla de los Infantes","json":"MU-078.json"},"78":{"id":"079","nombre":"La Puebla del R\u00edo","json":"MU-079.json"},"80":{"id":"081","nombre":"La Rinconada","json":"MU-081.json"},"81":{"id":"082","nombre":"La Roda de Andaluc\u00eda","json":"MU-082.json"},"19":{"id":"020","nombre":"Las Cabezas de San Juan","json":"MU-020.json"},"65":{"id":"066","nombre":"Las Navas de la Concepci\u00f3n","json":"MU-066.json"},"52":{"id":"053","nombre":"Lebrija","json":"MU-053.json"},"53":{"id":"054","nombre":"Lora de Estepa","json":"MU-054.json"},"54":{"id":"055","nombre":"Lora del R\u00edo","json":"MU-055.json"},"36":{"id":"037","nombre":"Los Corrales","json":"MU-037.json"},"62":{"id":"063","nombre":"Los Molares","json":"MU-063.json"},"68":{"id":"069","nombre":"Los Palacios y Villafranca","json":"MU-069.json"},"100":{"id":"091","nombre":"Los Remedios","json":"MU-091.json"},"91":{"id":"091","nombre":"Macarena","json":"MU-091.json"},"96":{"id":"091","nombre":"Macarena Norte","json":"MU-091.json"},"57":{"id":"058","nombre":"Mairena del Alcor","json":"MU-058.json"},"58":{"id":"059","nombre":"Mairena del Aljarafe","json":"MU-059.json"},"59":{"id":"060","nombre":"Marchena","json":"MU-060.json"},"60":{"id":"061","nombre":"Marinaleda","json":"MU-061.json"},"61":{"id":"062","nombre":"Mart\u00edn de la Jara","json":"MU-062.json"},"63":{"id":"064","nombre":"Montellano","json":"MU-064.json"},"64":{"id":"065","nombre":"Mor\u00f3n de la Frontera","json":"MU-065.json"},"92":{"id":"091","nombre":"Nervi\u00f3n","json":"MU-091.json"},"66":{"id":"067","nombre":"Olivares","json":"MU-067.json"},"67":{"id":"068","nombre":"Osuna","json":"MU-068.json"},"69":{"id":"070","nombre":"Palomares del R\u00edo","json":"MU-070.json"},"70":{"id":"071","nombre":"Paradas","json":"MU-071.json"},"71":{"id":"072","nombre":"Pedrera","json":"MU-072.json"},"73":{"id":"074","nombre":"Pe\u00f1aflor","json":"MU-074.json"},"74":{"id":"075","nombre":"Pilas","json":"MU-075.json"},"75":{"id":"076","nombre":"Pruna","json":"MU-076.json"},"84":{"id":"085","nombre":"Salteras","json":"MU-085.json"},"85":{"id":"086","nombre":"San Juan de Aznalfarache","json":"MU-086.json"},"87":{"id":"088","nombre":"San Nicol\u00e1s del Puerto","json":"MU-088.json"},"97":{"id":"091","nombre":"San Pablo-Santa Justa","json":"MU-091.json"},"86":{"id":"087","nombre":"Sanl\u00facar la Mayor","json":"MU-087.json"},"88":{"id":"089","nombre":"Santiponce","json":"MU-089.json"},"101":{"id":"091","nombre":"Sevilla","json":"MU-091.json"},"94":{"id":"091","nombre":"Sur","json":"MU-091.json"},"102":{"id":"092","nombre":"Tocina","json":"MU-092.json"},"103":{"id":"093","nombre":"Tomares","json":"MU-093.json"},"95":{"id":"091","nombre":"Triana","json":"MU-091.json"},"104":{"id":"094","nombre":"Umbrete","json":"MU-094.json"},"105":{"id":"095","nombre":"Utrera","json":"MU-095.json"},"106":{"id":"096","nombre":"Valencina de la Concepci\u00f3n","json":"MU-096.json"},"107":{"id":"097","nombre":"Villamanrique de la Condesa","json":"MU-097.json"},"110":{"id":"100","nombre":"Villanueva de San Juan","json":"MU-100.json"},"108":{"id":"098","nombre":"Villanueva del Ariscal","json":"MU-098.json"},"109":{"id":"099","nombre":"Villanueva del R\u00edo y Minas","json":"MU-099.json"},"111":{"id":"101","nombre":"Villaverde del R\u00edo","json":"MU-101.json"},"38":{"id":"039","nombre":"\u00c9cija","json":"MU-039.json"}},"file":"PR-41.json"}