{"file":"PR-43.json","data":{"tipo":"PR","CM":"09","PR":"43","nombre":"Tarragona","censo":552531,"escrutado_numero":552024,"escrutado_porcentaje":"099.91","votantes_numero":247135,"votantes_porcentaje":"044.77","abstencion_numero":304889,"abstencion_porcentaje":"055.23","grupos":[{"id":"0129","nombre":"ERC-NECat-EPDD","votos":61663,"porcentaje":"025.30","diputados":0},{"id":"0191","nombre":"CiU","votos":56950,"porcentaje":"023.37","diputados":0},{"id":"0065","nombre":"PSC-PSOE","votos":32956,"porcentaje":"013.52","diputados":0},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":25979,"porcentaje":"010.66","diputados":0},{"id":"0196","nombre":"ICV-EUiA","votos":18460,"porcentaje":"007.57","diputados":0},{"id":"0185","nombre":"C's","votos":15351,"porcentaje":"006.29","diputados":0},{"id":"0262","nombre":"PODEMOS","votos":9646,"porcentaje":"003.95","diputados":0},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":3441,"porcentaje":"001.41","diputados":0},{"id":"0255","nombre":"PACMA","votos":2977,"porcentaje":"001.22","diputados":0},{"id":"0250","nombre":"EB","votos":1844,"porcentaje":"000.75","diputados":0},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":1259,"porcentaje":"000.51","diputados":0},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":5131,"porcentaje":"002.11","diputados":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":3454,"porcentaje":"001.40","diputados":0},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":802,"porcentaje":"3.15","diputados":0,"otros":[{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":101,"porcentaje":"000.41","diputados":0},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":86,"porcentaje":"000.35","diputados":0},{"id":"0238","nombre":"PIRATA.CAT","votos":84,"porcentaje":"000.34","diputados":0},{"id":"0172","nombre":"EH BILDU-BNG","votos":68,"porcentaje":"000.27","diputados":0},{"id":"0160","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":63,"porcentaje":"000.25","diputados":0},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":41,"porcentaje":"000.16","diputados":0},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":38,"porcentaje":"000.15","diputados":0},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":34,"porcentaje":"000.13","diputados":0},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":33,"porcentaje":"000.13","diputados":0},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":32,"porcentaje":"000.13","diputados":0},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":22,"porcentaje":"000.08","diputados":0},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":19,"porcentaje":"000.07","diputados":0},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":18,"porcentaje":"000.07","diputados":0},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":18,"porcentaje":"000.07","diputados":0},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":16,"porcentaje":"000.06","diputados":0},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":15,"porcentaje":"000.06","diputados":0},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":15,"porcentaje":"000.06","diputados":0},{"id":"0244","nombre":"R.R.U.E.","votos":13,"porcentaje":"000.05","diputados":0},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":11,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":11,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":10,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":10,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":10,"porcentaje":"000.04","diputados":0},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":9,"porcentaje":"000.03","diputados":0},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":8,"porcentaje":"000.03","diputados":0},{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":7,"porcentaje":"000.02","diputados":0},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":6,"porcentaje":"000.02","diputados":0},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":4,"porcentaje":"000.01","diputados":0}]}]},"children":[{"id":"001","nombre":"Aiguam\u00farcia","json":"MU-43-001.json"},{"id":"002","nombre":"Albinyana","json":"MU-43-002.json"},{"id":"003","nombre":"L'Albiol","json":"MU-43-003.json"},{"id":"004","nombre":"Alcanar","json":"MU-43-004.json"},{"id":"005","nombre":"Alcover","json":"MU-43-005.json"},{"id":"006","nombre":"Aldover","json":"MU-43-006.json"},{"id":"007","nombre":"L'Aleixar","json":"MU-43-007.json"},{"id":"008","nombre":"Alfara de Carles","json":"MU-43-008.json"},{"id":"009","nombre":"Alforja","json":"MU-43-009.json"},{"id":"010","nombre":"Ali\u00f3","json":"MU-43-010.json"},{"id":"011","nombre":"Almoster","json":"MU-43-011.json"},{"id":"012","nombre":"Altafulla","json":"MU-43-012.json"},{"id":"013","nombre":"L'Ametlla de Mar","json":"MU-43-013.json"},{"id":"014","nombre":"Amposta","json":"MU-43-014.json"},{"id":"015","nombre":"Arbol\u00ed","json":"MU-43-015.json"},{"id":"016","nombre":"L'Arbo\u00e7","json":"MU-43-016.json"},{"id":"017","nombre":"L'Argentera","json":"MU-43-017.json"},{"id":"018","nombre":"Arnes","json":"MU-43-018.json"},{"id":"019","nombre":"Asc\u00f3","json":"MU-43-019.json"},{"id":"020","nombre":"Banyeres del Pened\u00e8s","json":"MU-43-020.json"},{"id":"021","nombre":"Barber\u00e0 de la Conca","json":"MU-43-021.json"},{"id":"022","nombre":"Batea","json":"MU-43-022.json"},{"id":"023","nombre":"Bellmunt del Priorat","json":"MU-43-023.json"},{"id":"024","nombre":"Bellvei","json":"MU-43-024.json"},{"id":"025","nombre":"Benifallet","json":"MU-43-025.json"},{"id":"026","nombre":"Benissanet","json":"MU-43-026.json"},{"id":"027","nombre":"La Bisbal de Falset","json":"MU-43-027.json"},{"id":"028","nombre":"La Bisbal del Pened\u00e8s","json":"MU-43-028.json"},{"id":"029","nombre":"Blancafort","json":"MU-43-029.json"},{"id":"030","nombre":"Bonastre","json":"MU-43-030.json"},{"id":"031","nombre":"Les Borges del Camp","json":"MU-43-031.json"},{"id":"032","nombre":"Bot","json":"MU-43-032.json"},{"id":"033","nombre":"Botarell","json":"MU-43-033.json"},{"id":"034","nombre":"Br\u00e0fim","json":"MU-43-034.json"},{"id":"035","nombre":"Cabac\u00e9s","json":"MU-43-035.json"},{"id":"036","nombre":"Cabra del Camp","json":"MU-43-036.json"},{"id":"037","nombre":"Calafell","json":"MU-43-037.json"},{"id":"038","nombre":"Cambrils","json":"MU-43-038.json"},{"id":"039","nombre":"Capafonts","json":"MU-43-039.json"},{"id":"040","nombre":"Cap\u00e7anes","json":"MU-43-040.json"},{"id":"041","nombre":"Caseres","json":"MU-43-041.json"},{"id":"042","nombre":"Castellvell del Camp","json":"MU-43-042.json"},{"id":"043","nombre":"El Catllar","json":"MU-43-043.json"},{"id":"044","nombre":"La S\u00e9nia","json":"MU-43-044.json"},{"id":"045","nombre":"Colldejou","json":"MU-43-045.json"},{"id":"046","nombre":"Conesa","json":"MU-43-046.json"},{"id":"047","nombre":"Constant\u00ed","json":"MU-43-047.json"},{"id":"048","nombre":"Corbera d'Ebre","json":"MU-43-048.json"},{"id":"049","nombre":"Cornudella de Montsant","json":"MU-43-049.json"},{"id":"050","nombre":"Creixell","json":"MU-43-050.json"},{"id":"051","nombre":"Cunit","json":"MU-43-051.json"},{"id":"052","nombre":"Xerta","json":"MU-43-052.json"},{"id":"053","nombre":"Duesaig\u00fces","json":"MU-43-053.json"},{"id":"054","nombre":"L'Espluga de Francol\u00ed","json":"MU-43-054.json"},{"id":"055","nombre":"Falset","json":"MU-43-055.json"},{"id":"056","nombre":"La Fatarella","json":"MU-43-056.json"},{"id":"057","nombre":"La Febr\u00f3","json":"MU-43-057.json"},{"id":"058","nombre":"La Figuera","json":"MU-43-058.json"},{"id":"059","nombre":"Figuerola del Camp","json":"MU-43-059.json"},{"id":"060","nombre":"Flix","json":"MU-43-060.json"},{"id":"061","nombre":"For\u00e8s","json":"MU-43-061.json"},{"id":"062","nombre":"Freginals","json":"MU-43-062.json"},{"id":"063","nombre":"La Galera","json":"MU-43-063.json"},{"id":"064","nombre":"Gandesa","json":"MU-43-064.json"},{"id":"065","nombre":"Garcia","json":"MU-43-065.json"},{"id":"066","nombre":"Els Garidells","json":"MU-43-066.json"},{"id":"067","nombre":"Ginestar","json":"MU-43-067.json"},{"id":"068","nombre":"Godall","json":"MU-43-068.json"},{"id":"069","nombre":"Gratallops","json":"MU-43-069.json"},{"id":"070","nombre":"Els Guiamets","json":"MU-43-070.json"},{"id":"071","nombre":"Horta de Sant Joan","json":"MU-43-071.json"},{"id":"072","nombre":"El Lloar","json":"MU-43-072.json"},{"id":"073","nombre":"Llorac","json":"MU-43-073.json"},{"id":"074","nombre":"Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s","json":"MU-43-074.json"},{"id":"075","nombre":"Margalef","json":"MU-43-075.json"},{"id":"076","nombre":"Mar\u00e7\u00e0","json":"MU-43-076.json"},{"id":"077","nombre":"Mas de Barberans","json":"MU-43-077.json"},{"id":"078","nombre":"Masdenverge","json":"MU-43-078.json"},{"id":"079","nombre":"Maslloren\u00e7","json":"MU-43-079.json"},{"id":"080","nombre":"La Mas\u00f3","json":"MU-43-080.json"},{"id":"081","nombre":"Maspujols","json":"MU-43-081.json"},{"id":"082","nombre":"El Masroig","json":"MU-43-082.json"},{"id":"083","nombre":"El Mil\u00e0","json":"MU-43-083.json"},{"id":"084","nombre":"Miravet","json":"MU-43-084.json"},{"id":"085","nombre":"El Molar","json":"MU-43-085.json"},{"id":"086","nombre":"Montblanc","json":"MU-43-086.json"},{"id":"088","nombre":"Montbri\u00f3 del Camp","json":"MU-43-088.json"},{"id":"089","nombre":"Montferri","json":"MU-43-089.json"},{"id":"090","nombre":"El Montmell","json":"MU-43-090.json"},{"id":"091","nombre":"Mont-ral","json":"MU-43-091.json"},{"id":"092","nombre":"Mont-roig del Camp","json":"MU-43-092.json"},{"id":"093","nombre":"M\u00f3ra d'Ebre","json":"MU-43-093.json"},{"id":"094","nombre":"M\u00f3ra la Nova","json":"MU-43-094.json"},{"id":"095","nombre":"El Morell","json":"MU-43-095.json"},{"id":"096","nombre":"La Morera de Montsant","json":"MU-43-096.json"},{"id":"097","nombre":"La Nou de Gai\u00e0","json":"MU-43-097.json"},{"id":"098","nombre":"Nulles","json":"MU-43-098.json"},{"id":"099","nombre":"La Palma d'Ebre","json":"MU-43-099.json"},{"id":"100","nombre":"Els Pallaresos","json":"MU-43-100.json"},{"id":"101","nombre":"Passanant i Belltall","json":"MU-43-101.json"},{"id":"102","nombre":"Pa\u00fcls","json":"MU-43-102.json"},{"id":"103","nombre":"Perafort","json":"MU-43-103.json"},{"id":"104","nombre":"El Perell\u00f3","json":"MU-43-104.json"},{"id":"105","nombre":"Les Piles","json":"MU-43-105.json"},{"id":"106","nombre":"El Pinell de Brai","json":"MU-43-106.json"},{"id":"107","nombre":"Pira","json":"MU-43-107.json"},{"id":"108","nombre":"El Pla de Santa Maria","json":"MU-43-108.json"},{"id":"109","nombre":"La Pobla de Mafumet","json":"MU-43-109.json"},{"id":"110","nombre":"La Pobla de Massaluca","json":"MU-43-110.json"},{"id":"111","nombre":"La Pobla de Montorn\u00e8s","json":"MU-43-111.json"},{"id":"112","nombre":"Poboleda","json":"MU-43-112.json"},{"id":"113","nombre":"El Pont d'Armentera","json":"MU-43-113.json"},{"id":"114","nombre":"Porrera","json":"MU-43-114.json"},{"id":"115","nombre":"Pradell de la Teixeta","json":"MU-43-115.json"},{"id":"116","nombre":"Prades","json":"MU-43-116.json"},{"id":"117","nombre":"Prat de Comte","json":"MU-43-117.json"},{"id":"118","nombre":"Pratdip","json":"MU-43-118.json"},{"id":"119","nombre":"Puigpelat","json":"MU-43-119.json"},{"id":"120","nombre":"Querol","json":"MU-43-120.json"},{"id":"121","nombre":"Rasquera","json":"MU-43-121.json"},{"id":"122","nombre":"Renau","json":"MU-43-122.json"},{"id":"123","nombre":"Reus","json":"MU-43-123.json"},{"id":"124","nombre":"La Riba","json":"MU-43-124.json"},{"id":"125","nombre":"Riba-roja d'Ebre","json":"MU-43-125.json"},{"id":"126","nombre":"La Riera de Gai\u00e0","json":"MU-43-126.json"},{"id":"127","nombre":"Riudecanyes","json":"MU-43-127.json"},{"id":"128","nombre":"Riudecols","json":"MU-43-128.json"},{"id":"129","nombre":"Riudoms","json":"MU-43-129.json"},{"id":"130","nombre":"Rocafort de Queralt","json":"MU-43-130.json"},{"id":"131","nombre":"Roda de Ber\u00e0","json":"MU-43-131.json"},{"id":"132","nombre":"Rodony\u00e0","json":"MU-43-132.json"},{"id":"133","nombre":"Roquetes","json":"MU-43-133.json"},{"id":"134","nombre":"El Rourell","json":"MU-43-134.json"},{"id":"135","nombre":"Salom\u00f3","json":"MU-43-135.json"},{"id":"136","nombre":"Sant Carles de la R\u00e0pita","json":"MU-43-136.json"},{"id":"137","nombre":"Sant Jaume dels Domenys","json":"MU-43-137.json"},{"id":"138","nombre":"Santa B\u00e0rbara","json":"MU-43-138.json"},{"id":"139","nombre":"Santa Coloma de Queralt","json":"MU-43-139.json"},{"id":"140","nombre":"Santa Oliva","json":"MU-43-140.json"},{"id":"141","nombre":"Pontils","json":"MU-43-141.json"},{"id":"142","nombre":"Sarral","json":"MU-43-142.json"},{"id":"143","nombre":"Savall\u00e0 del Comtat","json":"MU-43-143.json"},{"id":"144","nombre":"La Secuita","json":"MU-43-144.json"},{"id":"145","nombre":"La Selva del Camp","json":"MU-43-145.json"},{"id":"146","nombre":"Senan","json":"MU-43-146.json"},{"id":"147","nombre":"Solivella","json":"MU-43-147.json"},{"id":"148","nombre":"Tarragona","json":"MU-43-148.json"},{"id":"149","nombre":"Tivenys","json":"MU-43-149.json"},{"id":"150","nombre":"Tivissa","json":"MU-43-150.json"},{"id":"151","nombre":"La Torre de Fontaubella","json":"MU-43-151.json"},{"id":"152","nombre":"La Torre de l'Espanyol","json":"MU-43-152.json"},{"id":"153","nombre":"Torredembarra","json":"MU-43-153.json"},{"id":"154","nombre":"Torroja del Priorat","json":"MU-43-154.json"},{"id":"155","nombre":"Tortosa","json":"MU-43-155.json"},{"id":"156","nombre":"Ulldecona","json":"MU-43-156.json"},{"id":"157","nombre":"Ulldemolins","json":"MU-43-157.json"},{"id":"158","nombre":"Vallclara","json":"MU-43-158.json"},{"id":"159","nombre":"Vallfogona de Riucorb","json":"MU-43-159.json"},{"id":"160","nombre":"Vallmoll","json":"MU-43-160.json"},{"id":"161","nombre":"Valls","json":"MU-43-161.json"},{"id":"162","nombre":"Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant","json":"MU-43-162.json"},{"id":"163","nombre":"El Vendrell","json":"MU-43-163.json"},{"id":"164","nombre":"Vespella de Gai\u00e0","json":"MU-43-164.json"},{"id":"165","nombre":"Vilabella","json":"MU-43-165.json"},{"id":"166","nombre":"Vilallonga del Camp","json":"MU-43-166.json"},{"id":"167","nombre":"Vilanova d'Escornalbou","json":"MU-43-167.json"},{"id":"168","nombre":"Vilanova de Prades","json":"MU-43-168.json"},{"id":"169","nombre":"Vilaplana","json":"MU-43-169.json"},{"id":"170","nombre":"Vila-rodona","json":"MU-43-170.json"},{"id":"171","nombre":"Vila-seca","json":"MU-43-171.json"},{"id":"172","nombre":"Vilaverd","json":"MU-43-172.json"},{"id":"173","nombre":"La Vilella Alta","json":"MU-43-173.json"},{"id":"174","nombre":"La Vilella Baixa","json":"MU-43-174.json"},{"id":"175","nombre":"Vilalba dels Arcs","json":"MU-43-175.json"},{"id":"176","nombre":"Vimbod\u00ed i Poblet","json":"MU-43-176.json"},{"id":"177","nombre":"Vinebre","json":"MU-43-177.json"},{"id":"178","nombre":"Vinyols i els Arcs","json":"MU-43-178.json"},{"id":"901","nombre":"Deltebre","json":"MU-43-901.json"},{"id":"902","nombre":"Sant Jaume d'Enveja","json":"MU-43-902.json"},{"id":"903","nombre":"Camarles","json":"MU-43-903.json"},{"id":"904","nombre":"L'Aldea","json":"MU-43-904.json"},{"id":"905","nombre":"Salou","json":"MU-43-905.json"},{"id":"906","nombre":"L'Ampolla","json":"MU-43-906.json"},{"id":"907","nombre":"La Canonja","json":"MU-43-907.json"}],"parent":{"id":"09","nombre":"Catalunya","json":"CM-09.json"}}