{"data":{"tipo":"PR","CM":"08","PR":"47","nombre":"Valladolid","censo":424325,"escrutado_numero":0,"escrutado_porcentaje":0,"votantes_numero":0,"votantes_porcentaje":0,"abstencion_numero":0,"abstencion_porcentaje":0,"grupos":[{"id":"0048","nombre":"SAIn","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0012","nombre":"PSOE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0056","nombre":"IPEX-PREX-CREX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0003","nombre":"P.P.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0020","nombre":"I.Fem","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0017","nombre":"CEU","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0058","nombre":"RRUE","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0002","nombre":"F.A.C.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0018","nombre":"ACNV-BAR-PRAO-R.E.P.O-UNIO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0004","nombre":"UPyD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0218","nombre":"IUCyL","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-1","nombre":"Blanco","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-2","nombre":"Nulos","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"-3","nombre":"Otros","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0,"otros":[{"id":"0008","nombre":"PACMA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0005","nombre":"M.C.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0132","nombre":"EPDD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0050","nombre":"ALTER","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0011","nombre":"C's","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0042","nombre":"PIRATAS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0047","nombre":"ImpulsoSocial","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0040","nombre":"M.S.R.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0067","nombre":"RECORTES CERO","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0007","nombre":"PREPAL","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0158","nombre":"PRIMAVERA EUROPEA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0049","nombre":"LPD","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0021","nombre":"EXTREMADURA UNIDA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0038","nombre":"PARTIDO ANDALUCISTA","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0023","nombre":"PH","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0025","nombre":"EB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0053","nombre":"VOX","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0045","nombre":"PODEMOS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0016","nombre":"P-LIB","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0009","nombre":"PT","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0022","nombre":"FE de las JONS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0044","nombre":"LEM","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0037","nombre":"P.C.P.E.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0039","nombre":"D.N.","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0028","nombre":"PARTIDO X","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0041","nombre":"MOVIMIENTO RED","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0186","nombre":"DISCAPACITADOS Y ENFERMEDADES RARAS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0},{"id":"0014","nombre":"CILUS","votos":0,"porcentaje":0,"diputados":0}]}]},"parent":{"id":"08","nombre":"Castilla y Le\u00f3n","json":"CM-08.json"},"children":{"0":{"id":"001","nombre":"Adalia","json":"MU-001.json"},"1":{"id":"002","nombre":"Aguasal","json":"MU-002.json"},"2":{"id":"003","nombre":"Aguilar de Campos","json":"MU-003.json"},"3":{"id":"004","nombre":"Alaejos","json":"MU-004.json"},"4":{"id":"005","nombre":"Alcazar\u00e9n","json":"MU-005.json"},"5":{"id":"006","nombre":"Aldea de San Miguel","json":"MU-006.json"},"6":{"id":"007","nombre":"Aldeamayor de San Mart\u00edn","json":"MU-007.json"},"7":{"id":"008","nombre":"Almenara de Adaja","json":"MU-008.json"},"8":{"id":"009","nombre":"Amusquillo","json":"MU-009.json"},"9":{"id":"010","nombre":"Arroyo de la Encomienda","json":"MU-010.json"},"10":{"id":"011","nombre":"Ataquines","json":"MU-011.json"},"11":{"id":"012","nombre":"Bahab\u00f3n","json":"MU-012.json"},"12":{"id":"013","nombre":"Barcial de la Loma","json":"MU-013.json"},"13":{"id":"014","nombre":"Barruelo del Valle","json":"MU-014.json"},"14":{"id":"015","nombre":"Becilla de Valderaduey","json":"MU-015.json"},"15":{"id":"016","nombre":"Benafarces","json":"MU-016.json"},"16":{"id":"017","nombre":"Bercero","json":"MU-017.json"},"17":{"id":"018","nombre":"Berceruelo","json":"MU-018.json"},"18":{"id":"019","nombre":"Berrueces","json":"MU-019.json"},"19":{"id":"020","nombre":"Bobadilla del Campo","json":"MU-020.json"},"20":{"id":"021","nombre":"Bocigas","json":"MU-021.json"},"21":{"id":"022","nombre":"Bocos de Duero","json":"MU-022.json"},"22":{"id":"023","nombre":"Boecillo","json":"MU-023.json"},"23":{"id":"024","nombre":"Bola\u00f1os de Campos","json":"MU-024.json"},"24":{"id":"025","nombre":"Brahojos de Medina","json":"MU-025.json"},"25":{"id":"026","nombre":"Bustillo de Chaves","json":"MU-026.json"},"26":{"id":"027","nombre":"Cabez\u00f3n de Pisuerga","json":"MU-027.json"},"27":{"id":"028","nombre":"Cabez\u00f3n de Valderaduey","json":"MU-028.json"},"28":{"id":"029","nombre":"Cabreros del Monte","json":"MU-029.json"},"29":{"id":"030","nombre":"Campaspero","json":"MU-030.json"},"31":{"id":"032","nombre":"Camporredondo","json":"MU-032.json"},"32":{"id":"033","nombre":"Canalejas de Pe\u00f1afiel","json":"MU-033.json"},"33":{"id":"034","nombre":"Canillas de Esgueva","json":"MU-034.json"},"34":{"id":"035","nombre":"Carpio","json":"MU-035.json"},"35":{"id":"036","nombre":"Casasola de Ari\u00f3n","json":"MU-036.json"},"36":{"id":"037","nombre":"Castrej\u00f3n de Trabancos","json":"MU-037.json"},"37":{"id":"038","nombre":"Castrillo de Duero","json":"MU-038.json"},"38":{"id":"039","nombre":"Castrillo-Tejeriego","json":"MU-039.json"},"39":{"id":"040","nombre":"Castrobol","json":"MU-040.json"},"40":{"id":"041","nombre":"Castrodeza","json":"MU-041.json"},"41":{"id":"042","nombre":"Castromembibre","json":"MU-042.json"},"42":{"id":"043","nombre":"Castromonte","json":"MU-043.json"},"43":{"id":"044","nombre":"Castronuevo de Esgueva","json":"MU-044.json"},"44":{"id":"045","nombre":"Castronu\u00f1o","json":"MU-045.json"},"45":{"id":"046","nombre":"Castroponce","json":"MU-046.json"},"46":{"id":"047","nombre":"Castroverde de Cerrato","json":"MU-047.json"},"47":{"id":"048","nombre":"Ceinos de Campos","json":"MU-048.json"},"48":{"id":"049","nombre":"Cervillego de la Cruz","json":"MU-049.json"},"49":{"id":"050","nombre":"Cigales","json":"MU-050.json"},"50":{"id":"051","nombre":"Cigu\u00f1uela","json":"MU-051.json"},"51":{"id":"052","nombre":"Cist\u00e9rniga","json":"MU-052.json"},"52":{"id":"053","nombre":"Cogeces de \u00cdscar","json":"MU-053.json"},"53":{"id":"054","nombre":"Cogeces del Monte","json":"MU-054.json"},"54":{"id":"055","nombre":"Corcos","json":"MU-055.json"},"55":{"id":"056","nombre":"Corrales de Duero","json":"MU-056.json"},"56":{"id":"057","nombre":"Cubillas de Santa Marta","json":"MU-057.json"},"57":{"id":"058","nombre":"Cuenca de Campos","json":"MU-058.json"},"58":{"id":"059","nombre":"Curiel de Duero","json":"MU-059.json"},"30":{"id":"031","nombre":"El Campillo","json":"MU-031.json"},"59":{"id":"060","nombre":"Encinas de Esgueva","json":"MU-060.json"},"60":{"id":"061","nombre":"Esguevillas de Esgueva","json":"MU-061.json"},"61":{"id":"062","nombre":"Fombellida","json":"MU-062.json"},"62":{"id":"063","nombre":"Fompedraza","json":"MU-063.json"},"63":{"id":"064","nombre":"Fontihoyuelo","json":"MU-064.json"},"64":{"id":"065","nombre":"Fresno el Viejo","json":"MU-065.json"},"65":{"id":"066","nombre":"Fuensalda\u00f1a","json":"MU-066.json"},"66":{"id":"067","nombre":"Fuente el Sol","json":"MU-067.json"},"67":{"id":"068","nombre":"Fuente-Olmedo","json":"MU-068.json"},"68":{"id":"069","nombre":"Gallegos de Hornija","json":"MU-069.json"},"69":{"id":"070","nombre":"Gat\u00f3n de Campos","json":"MU-070.json"},"70":{"id":"071","nombre":"Geria","json":"MU-071.json"},"71":{"id":"073","nombre":"Herr\u00edn de Campos","json":"MU-073.json"},"72":{"id":"074","nombre":"Hornillos de Eresma","json":"MU-074.json"},"97":{"id":"099","nombre":"La Mudarra","json":"MU-099.json"},"106":{"id":"110","nombre":"La Parrilla","json":"MU-110.json"},"107":{"id":"111","nombre":"La Pedraja de Portillo","json":"MU-111.json"},"152":{"id":"158","nombre":"La Seca","json":"MU-158.json"},"170":{"id":"176","nombre":"La Uni\u00f3n de Campos","json":"MU-176.json"},"224":{"id":"232","nombre":"La Zarza","json":"MU-232.json"},"74":{"id":"076","nombre":"Laguna de Duero","json":"MU-076.json"},"75":{"id":"077","nombre":"Langayo","json":"MU-077.json"},"77":{"id":"079","nombre":"Llano de Olmedo","json":"MU-079.json"},"76":{"id":"078","nombre":"Lomoviejo","json":"MU-078.json"},"78":{"id":"080","nombre":"Manzanillo","json":"MU-080.json"},"79":{"id":"081","nombre":"Marzales","json":"MU-081.json"},"80":{"id":"082","nombre":"Matapozuelos","json":"MU-082.json"},"81":{"id":"083","nombre":"Matilla de los Ca\u00f1os","json":"MU-083.json"},"82":{"id":"084","nombre":"Mayorga","json":"MU-084.json"},"84":{"id":"086","nombre":"Medina de Rioseco","json":"MU-086.json"},"83":{"id":"085","nombre":"Medina del Campo","json":"MU-085.json"},"85":{"id":"087","nombre":"Megeces","json":"MU-087.json"},"86":{"id":"088","nombre":"Melgar de Abajo","json":"MU-088.json"},"87":{"id":"089","nombre":"Melgar de Arriba","json":"MU-089.json"},"88":{"id":"090","nombre":"Mojados","json":"MU-090.json"},"89":{"id":"091","nombre":"Monasterio de Vega","json":"MU-091.json"},"90":{"id":"092","nombre":"Montealegre de Campos","json":"MU-092.json"},"91":{"id":"093","nombre":"Montemayor de Pililla","json":"MU-093.json"},"92":{"id":"094","nombre":"Moral de la Reina","json":"MU-094.json"},"93":{"id":"095","nombre":"Moraleja de las Panaderas","json":"MU-095.json"},"94":{"id":"096","nombre":"Morales de Campos","json":"MU-096.json"},"95":{"id":"097","nombre":"Mota del Marqu\u00e9s","json":"MU-097.json"},"96":{"id":"098","nombre":"Mucientes","json":"MU-098.json"},"98":{"id":"100","nombre":"Muriel","json":"MU-100.json"},"99":{"id":"101","nombre":"Nava del Rey","json":"MU-101.json"},"100":{"id":"102","nombre":"Nueva Villa de las Torres","json":"MU-102.json"},"101":{"id":"103","nombre":"Olivares de Duero","json":"MU-103.json"},"102":{"id":"104","nombre":"Olmedo","json":"MU-104.json"},"103":{"id":"105","nombre":"Olmos de Esgueva","json":"MU-105.json"},"104":{"id":"106","nombre":"Olmos de Pe\u00f1afiel","json":"MU-106.json"},"105":{"id":"109","nombre":"Palazuelo de Vedija","json":"MU-109.json"},"108":{"id":"112","nombre":"Pedrajas de San Esteban","json":"MU-112.json"},"109":{"id":"113","nombre":"Pedrosa del Rey","json":"MU-113.json"},"112":{"id":"116","nombre":"Pesquera de Duero","json":"MU-116.json"},"110":{"id":"114","nombre":"Pe\u00f1afiel","json":"MU-114.json"},"111":{"id":"115","nombre":"Pe\u00f1aflor de Hornija","json":"MU-115.json"},"113":{"id":"117","nombre":"Pi\u00f1a de Esgueva","json":"MU-117.json"},"114":{"id":"118","nombre":"Pi\u00f1el de Abajo","json":"MU-118.json"},"115":{"id":"119","nombre":"Pi\u00f1el de Arriba","json":"MU-119.json"},"116":{"id":"121","nombre":"Pollos","json":"MU-121.json"},"117":{"id":"122","nombre":"Portillo","json":"MU-122.json"},"118":{"id":"123","nombre":"Pozal de Gallinas","json":"MU-123.json"},"119":{"id":"124","nombre":"Pozaldez","json":"MU-124.json"},"120":{"id":"125","nombre":"Pozuelo de la Orden","json":"MU-125.json"},"121":{"id":"126","nombre":"Puras","json":"MU-126.json"},"122":{"id":"127","nombre":"Quintanilla de Arriba","json":"MU-127.json"},"124":{"id":"129","nombre":"Quintanilla de On\u00e9simo","json":"MU-129.json"},"125":{"id":"130","nombre":"Quintanilla de Trigueros","json":"MU-130.json"},"123":{"id":"128","nombre":"Quintanilla del Molar","json":"MU-128.json"},"127":{"id":"132","nombre":"Ramiro","json":"MU-132.json"},"128":{"id":"133","nombre":"Renedo de Esgueva","json":"MU-133.json"},"129":{"id":"134","nombre":"Roales de Campos","json":"MU-134.json"},"130":{"id":"135","nombre":"Robladillo","json":"MU-135.json"},"131":{"id":"137","nombre":"Roturas","json":"MU-137.json"},"132":{"id":"138","nombre":"Rub\u00ed de Bracamonte","json":"MU-138.json"},"133":{"id":"139","nombre":"Rueda","json":"MU-139.json"},"126":{"id":"131","nombre":"R\u00e1bano","json":"MU-131.json"},"134":{"id":"140","nombre":"Saelices de Mayorga","json":"MU-140.json"},"135":{"id":"141","nombre":"Salvador de Zapardiel","json":"MU-141.json"},"136":{"id":"142","nombre":"San Cebri\u00e1n de Mazote","json":"MU-142.json"},"137":{"id":"143","nombre":"San Llorente","json":"MU-143.json"},"138":{"id":"144","nombre":"San Mart\u00edn de Valven\u00ed","json":"MU-144.json"},"139":{"id":"145","nombre":"San Miguel del Arroyo","json":"MU-145.json"},"140":{"id":"146","nombre":"San Miguel del Pino","json":"MU-146.json"},"141":{"id":"147","nombre":"San Pablo de la Moraleja","json":"MU-147.json"},"142":{"id":"148","nombre":"San Pedro de Latarce","json":"MU-148.json"},"143":{"id":"149","nombre":"San Pelayo","json":"MU-149.json"},"144":{"id":"150","nombre":"San Rom\u00e1n de Hornija","json":"MU-150.json"},"145":{"id":"151","nombre":"San Salvador","json":"MU-151.json"},"150":{"id":"156","nombre":"San Vicente del Palacio","json":"MU-156.json"},"146":{"id":"152","nombre":"Santa Eufemia del Arroyo","json":"MU-152.json"},"147":{"id":"153","nombre":"Santerv\u00e1s de Campos","json":"MU-153.json"},"148":{"id":"154","nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Valcorba","json":"MU-154.json"},"149":{"id":"155","nombre":"Santovenia de Pisuerga","json":"MU-155.json"},"151":{"id":"157","nombre":"Sard\u00f3n de Duero","json":"MU-157.json"},"153":{"id":"159","nombre":"Serrada","json":"MU-159.json"},"154":{"id":"160","nombre":"Siete Iglesias de Trabancos","json":"MU-160.json"},"155":{"id":"161","nombre":"Simancas","json":"MU-161.json"},"156":{"id":"162","nombre":"Tamariz de Campos","json":"MU-162.json"},"157":{"id":"163","nombre":"Tiedra","json":"MU-163.json"},"158":{"id":"164","nombre":"Tordehumos","json":"MU-164.json"},"159":{"id":"165","nombre":"Tordesillas","json":"MU-165.json"},"163":{"id":"169","nombre":"Torre de Esgueva","json":"MU-169.json"},"164":{"id":"170","nombre":"Torre de Pe\u00f1afiel","json":"MU-170.json"},"160":{"id":"166","nombre":"Torrecilla de la Abadesa","json":"MU-166.json"},"161":{"id":"167","nombre":"Torrecilla de la Orden","json":"MU-167.json"},"162":{"id":"168","nombre":"Torrecilla de la Torre","json":"MU-168.json"},"165":{"id":"171","nombre":"Torrelobat\u00f3n","json":"MU-171.json"},"166":{"id":"172","nombre":"Torresc\u00e1rcela","json":"MU-172.json"},"167":{"id":"173","nombre":"Traspinedo","json":"MU-173.json"},"168":{"id":"174","nombre":"Trigueros del Valle","json":"MU-174.json"},"169":{"id":"175","nombre":"Tudela de Duero","json":"MU-175.json"},"171":{"id":"177","nombre":"Urones de Castroponce","json":"MU-177.json"},"172":{"id":"178","nombre":"Urue\u00f1a","json":"MU-178.json"},"173":{"id":"179","nombre":"Valbuena de Duero","json":"MU-179.json"},"174":{"id":"180","nombre":"Valdearcos de la Vega","json":"MU-180.json"},"175":{"id":"181","nombre":"Valdenebro de los Valles","json":"MU-181.json"},"176":{"id":"182","nombre":"Valdestillas","json":"MU-182.json"},"177":{"id":"183","nombre":"Valdunquillo","json":"MU-183.json"},"180":{"id":"186","nombre":"Valladolid","json":"MU-186.json"},"178":{"id":"184","nombre":"Valoria la Buena","json":"MU-184.json"},"179":{"id":"185","nombre":"Valverde de Campos","json":"MU-185.json"},"181":{"id":"187","nombre":"Vega de Ruiponce","json":"MU-187.json"},"182":{"id":"188","nombre":"Vega de Valdetronco","json":"MU-188.json"},"183":{"id":"189","nombre":"Velasc\u00e1lvaro","json":"MU-189.json"},"184":{"id":"190","nombre":"Velilla","json":"MU-190.json"},"185":{"id":"191","nombre":"Velliza","json":"MU-191.json"},"186":{"id":"192","nombre":"Ventosa de la Cuesta","json":"MU-192.json"},"187":{"id":"193","nombre":"Viana de Cega","json":"MU-193.json"},"190":{"id":"196","nombre":"Villabaruz de Campos","json":"MU-196.json"},"191":{"id":"197","nombre":"Villabr\u00e1gima","json":"MU-197.json"},"189":{"id":"195","nombre":"Villab\u00e1\u00f1ez","json":"MU-195.json"},"192":{"id":"198","nombre":"Villacarral\u00f3n","json":"MU-198.json"},"193":{"id":"199","nombre":"Villacid de Campos","json":"MU-199.json"},"194":{"id":"200","nombre":"Villaco","json":"MU-200.json"},"195":{"id":"203","nombre":"Villafrades de Campos","json":"MU-203.json"},"196":{"id":"204","nombre":"Villafranca de Duero","json":"MU-204.json"},"197":{"id":"205","nombre":"Villafrech\u00f3s","json":"MU-205.json"},"198":{"id":"206","nombre":"Villafuerte","json":"MU-206.json"},"199":{"id":"207","nombre":"Villagarc\u00eda de Campos","json":"MU-207.json"},"200":{"id":"208","nombre":"Villag\u00f3mez la Nueva","json":"MU-208.json"},"202":{"id":"210","nombre":"Villalar de los Comuneros","json":"MU-210.json"},"203":{"id":"211","nombre":"Villalba de la Loma","json":"MU-211.json"},"204":{"id":"212","nombre":"Villalba de los Alcores","json":"MU-212.json"},"205":{"id":"213","nombre":"Villalbarba","json":"MU-213.json"},"201":{"id":"209","nombre":"Villal\u00e1n de Campos","json":"MU-209.json"},"206":{"id":"214","nombre":"Villal\u00f3n de Campos","json":"MU-214.json"},"207":{"id":"215","nombre":"Villamuriel de Campos","json":"MU-215.json"},"209":{"id":"217","nombre":"Villanubla","json":"MU-217.json"},"210":{"id":"218","nombre":"Villanueva de Duero","json":"MU-218.json"},"214":{"id":"222","nombre":"Villanueva de San Mancio","json":"MU-222.json"},"211":{"id":"219","nombre":"Villanueva de la Condesa","json":"MU-219.json"},"212":{"id":"220","nombre":"Villanueva de los Caballeros","json":"MU-220.json"},"213":{"id":"221","nombre":"Villanueva de los Infantes","json":"MU-221.json"},"215":{"id":"223","nombre":"Villardefrades","json":"MU-223.json"},"216":{"id":"224","nombre":"Villarmentero de Esgueva","json":"MU-224.json"},"217":{"id":"225","nombre":"Villasexmir","json":"MU-225.json"},"218":{"id":"226","nombre":"Villavaquer\u00edn","json":"MU-226.json"},"219":{"id":"227","nombre":"Villavellid","json":"MU-227.json"},"220":{"id":"228","nombre":"Villaverde de Medina","json":"MU-228.json"},"221":{"id":"229","nombre":"Villavicencio de los Caballeros","json":"MU-229.json"},"208":{"id":"216","nombre":"Vill\u00e1n de Tordesillas","json":"MU-216.json"},"188":{"id":"194","nombre":"Viloria","json":"MU-194.json"},"222":{"id":"230","nombre":"Wamba","json":"MU-230.json"},"223":{"id":"231","nombre":"Zarat\u00e1n","json":"MU-231.json"},"73":{"id":"075","nombre":"\u00cdscar","json":"MU-075.json"}},"file":"PR-47.json"}